1	“/w 欢迎/v 来到/v 王者/n 荣耀/an ，/w 敌军/n 还有/v ……/w 呃/y ……/w 咳/v 。/w 敌军/n 正在/d 睡觉/vi 。/w ”/w 
2	王者/n 荣耀/an 系列/n 信/n 白/a //w 云亮/nr 。/w  /w 突如其来/bl 的/ude1 脑/n 洞/n 没想到/nz 居然/d 花/n 了/ule 我/rr 三/m 天/qt 时间/n 才/d 搞完/v 。/w 画/v 的/ude1 非常/d 草/n ，/w 慎/ag 
3	【/w 云亮/nr 】/w 我/rr 喜欢/vi 你/rr ，/w 想/v 让/v 你/rr 知道/v  /w 这/rzv 是/vshi 一个/mq 【/w 亮亮/nz 因为/c 研究/vn 天书/n 五感/nz 渐渐/d 消失/vi ，/w 但是/c 当时/t 的/ude1 子龙/nz 并不知道/l ，/w 两/m 人/n 因/p 矛盾/an 和/cc 误会/vn 都/d 没能/v 把/pba 想/v 说/v 的/ude1 说/v 出来/vf ，/w 在/p 一个/mq 很/d 不/d 愉快/a 的/ude1 气氛/n 下/f 就/d 分开/vi 了/ule ，/w 再见面/d 已是/d 物是人非/al 】/w 的/ude1 故事/n 。/w  /w 大概/d 这个/rz 子龙/nz 最/d 不能/v 原谅/v 的/ude1 是/vshi 自己/rr 让/v 喜欢/vi 的/ude1 人/n 抱着/v 那样/rzv 一/m 种/q 心情/n 在/p 这样/rzv 一/m 种/q 情况下/nz 独自/d 生活/vn 么/y 多年/mq 。/w  /w 当年/t 没有/v 说/v 出口/vn 的/ude1 话语/n 至今/d 也/d 未能/v 被/pbei 听闻/nz 。/w  /w （/w （/w 可能/v 之后/f 会/v 有/vyou 一/m 张亮亮/nr 视角/n 的/ude1 。/w   /w PS/nx ：/w 嘤/o ，/w 给/p 亮亮/nz 和/cc 子龙/nz 人气/n 投票/vi 应援/v ！/w  /w =======================/w  /w 来看/u 崔崔/nr 写/v 的/ude1 文/ng ！/w →/w 崔崔/nr 是/vshi 宝物/n 
4	农药/n 全家福/n ~/nx 画图/n 一/m 年/qt 看图/v 一/m 分钟/qt w/nx  /w 截止/vi 到/v 奕星/nr      /w 微博/n _@/nx 昊/nz 猊/x 
5	《/w Pokey/nx 的/ude1 正确/a 食用/vn 方式/n (/w ？/w 》/w  /w 脑/n 洞/n 来自/v b/nx 站/vi 的/ude1 一个/mq 关于/p pokey/nx 的/ude1 食/v ♂/w 用/p 视频/n  /w  /w 炫/vg 拽/v 狂/dg 酷/ag 地/ude2 扒/v 掉/v 直接/ad 吻/v 上去/vf 真的/d 苏/b 爆/v ！/w  /w 依旧/z 安利/nrf 我/rr 铠/ng 宝/n (´∇｀)/w 
6	画/v 了/ule 几/d 对/p 都/d 是/vshi 有人/r 说/v 过/uguo 想/v 看/v 的/ude1 也/d 是/vshi 我/rr 喜欢/vi 的/ude1 ！/w ！/w 虽然/c 好像/v 很/d 敷衍/v ...(இ/w ω/w இ )/w 姿势/n 有/vyou 参考/vn ！/w 好/a 冷/a ！/w 晚安/v ！/w 
7	互换/v 身体/n ！/w 
8	信/n 白/a .../w 假/a 车/n .../w 
9	还是/c 个/q 无脑/n 小/a 日常/b 2333/m  /w 含/v 一点/m 信/n 白/a  /w 
10	祝贺小/nr 特工/nnd 喜迎/v 敏锐/a 白/a 
11	【/w 新春快乐/i 】/w ！/w ！/w ！/w ！/w ！/w  /w 祝/v 大家/rr 新年快乐/nz 哦/e ！/w ！/w ！/w 今年/t 也/d 要/v 红红火火/z 心想事成/vl ！/w ！/w ！/w  /w 玄策/nz ：/w 我/rr 有/vyou 哥哥/n ，/w 我/rr 有/vyou 肉/n 吃/v ！/w 略/d 略略/d ~~~/nx  /w 铠/ng ：/w EMMMMMM/nx ……/w ……/w  /w 苏烈/nr ：/w 算了算/l 了/ule ，/w 别/d 跟/p 孩子/n 计较/v 。/w  /w 元/q 芳/ag ：/w 呜/o 呜呜/o 狄/ng 大人/n 今年/t 我/rr 的/ude1 工资/n 能/v 发/v 下来/vf 了/ule 么/y 。/w 好/a 委屈/a 啊/y 我/rr 撑/v 了/ule 12/m 个/q 人/n 的/ude1 重量/n 还要/d 被/pbei 下面/f 那位/r 大哥/n 摸/v 屁股/n ，/w 嘤/o 嘤嘤/o 。/w （/w 委屈/a ./w gif/nx  /w 赵云/nr ：/w ……/w ……/w ……/w 那/rzv ，/w 我/rr 松手/vi 吧/y 。/w  /w 元/q 芳/ag ：/w 别/d ！/w   /w ============================/w  /w 一/m 次/qv 画/v 太多/ad 人/n ，/w bug/nx 好多/mq TAT/nx ，/w 往后/t 有/vyou 机会/n 慢慢/d 修/v 吧/y ，/w 再/d 把/pba 几/d 个/q 被/pbei 时间/n 卡/n 掉/v 的/ude1 英雄/n 加上/v ~/nx  /w CP/nx 大家/rr 自行/d 认领/v 吧/y 2333/m  /w 私心/n 喜欢/vi 乔姐/nr 的/ude1 位置/n 啊/y ❤/w 
12	前天/n 直播/vn 的/ude1 凤宝宝/nr ，/w 和/cc 之前/f 的/ude1 狐/ng 宝宝/n 一起/s 存/v 个/q 档/ng  /w 被/pbei 大神/nz 队友/n 吐槽/nz 每次/d 一/m 上/f 去/vf 就是/v 送/v 人/n 头/n ，/w 也/d 算是/v 很/d 厉害/a 的/ude1 操作/vn 了/ule ，/w 手/n 残/a 菜/n 比/p 也/d 很/d 绝望/a 啊/y ！/w ！/w ！/w ！/w 
13	【/w 云亮/nr 】/w 《/w 第一/mq 千/m 个/q 粉丝/nf 是/vshi 蒸煮/v ？/w ！/w 》/w 脑补/nz  /w 文章/n 请/v 点击/v →/w 我/rr 我/rr 我/rr 我/rr  →/w @/nx 陈亦/nr 从/p  /w 蒸煮/v 最终/d 章/q 电话/n 的/ude1 脑补/nz 部分/n ！/w 画/v 完图/nr ，/w 啥/ry 话/n 都/d 不想/v 说/v ，/w 自己/rr 体会/v ！/w   /w ========================/w  /w ↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓↓/w 
14	※/w 注意/v 避雷/vn  /w 娱乐/vn 向/p ，/w 不/d 喜/v 勿/d 喷/v  /w 真的/d 非常/d 潦草/a 啦/y ！/w ！/w 
15	前/f 篇/q   /w 李白/nr ：/w 为啥/r 你们/rr 俩/m 家/q 的/ude1 哭/v 的/ude1 那么/c 正常/a ，/w 我家/n 的/ude1 哭成/v 这/rzv 逼/v 样/ng ……/w   /w 百里/ns 守/v 约/d :/w ....../w 我/rr 觉/v 哭/v 就/d 不/d 太/d 正常/a 。/w   /w 诸葛亮/nr :/w 人/n 各/rz 有命/vn 。/w 而且/c 挺/d 有/vyou 特点/n 的/ude1 不是/c 。/w   /w 
16	情侣/n 对视/vi 观察/v ！/w 
17	桃/nf 夭/ng ✧/w 
18	给/p 大家/rr 讲/v 个/q 神话故事/nz （/w 。/w   /w 越/d 画/v 越/d 草/n （/w 甘/ag ！/w ）/w  /w 不/d 可以/v 站/vi 外/f 转载/v 。/w 
19	21/m 🌸🌸🌸🌸🌸/w 3/m 
20	不仅/c 在/p 恋爱/vi 中/f 失败/vi ，/w 还/d 在/p 恋爱/vi 中/f 变态/n  /w 4/m p/nx 注意/v 翻页/nz 。/w 
21	涂/v 了/ule 一下/m 亚安/nrf 的/ude1 不/d 老/a 魔女/n 梗/ng 。/w 感谢/v 塔/n 锅/n 。/w 😃/w 
22	几张/n 涂鸦/vi 。/w  /w （/w 是/vshi 一家/n 三/m 口/n 没/d 错/v 了/ule ）/w 
23	《/w UC/nx 王者/n TV/nx 激情/n 采访/v ！/w -/nx 过气/nz 韩/b 先生/n 竟然/d 做出/v 这种/r 事/n ？/w ？/w 》/w  /w 男/b 默/ng 女/b 泪/n ！/w 是/vshi 道德/n 的/ude1 沦丧/vi 还是/c 人性/n 的/ude1 缺少/v ！/w 由/p 治/v 小/a 编带/n 你/rr 寻找/v 真相/n ！/w  /w 即时/d +/w V/nx 💜/w 即/v 💋/w 可/v 获得/v 韩先生/nr 🕶/w 摘/v 💙/w 墨镜/n 💚/w 照/v 💛/w 一/m 枚/q 哟/e 喲/w 哟/e 💋/w  /w 感谢/v 蛋/nf 的/ude1 脑/n 洞/n 援助/vn  /w @/nx 病/n 蛋白/n 桦树/n _/nx 养病/vi 中/f  /w 希望/v 你/rr 身体/n 快快/d 好/a 起来/vf ♥/w 
24	云亮/nr  /w 未来/t 纪元/n ×/w 武陵/ns 仙/ng 君/ng  /w  /w 【/w 一个/mq 桃核/n 引发/v 的/ude1 爱恨/nz 情仇/n 】/w  /w 【/w 爱护/v 环境/n ，/w 每/rz 消失/vi 一/m 片/q 树林/n 就/d 会/v 有/vyou 一个/mq 神仙/nnd 被迫/d 谈恋爱/nz 】/w  /w 大/a 长条/n 注意/v ，/w 流量/n 党/n 注意/v ，/w 一共/d 9/m p/nx  /w 爆/v 肝/n 产物/n ，/w 是/vshi 一/m 天/qt 看/v 皮肤/n 的/ude1 时候/n 突然/ad 爆发/v 的/ude1 脑/n 洞/n ，/w 大概/d 就是/v 【/w 在/p 末世/n 中/f 独守/nz 一/m 方寸/n 土/n 的/ude1 怪物/n 】/w ，/w _/nx (/w :/w з/w )∠)/w _/nx 大概/d 就是/v 这样/rzv 的/ude1 感觉/n 。/w   /w 担心/v 有人/r 看不懂/v 我/rr 意识流/n 的/ude1 条/q 漫/v .../w 会/v 在/p 下面/f 把/pba 我/rr 写/v 的/ude1 故事/n 大纲/n 也/d 发出/v 来/vf ，/w 不是/c 正经/a 写/v 的/ude1 文/ng ，/w 全/a 以/p 我/rr 看懂/nz 就/d 行/ng 。/w 就/d 不要/d 槽/ng 文笔/n 啥/ry 的/ude1 了/ule _/nx (/w :/w з/w )∠)/w _/nx   /w 然后/c 依然/d 推/v 一下/m 之前/f 做/v 的/ude1 手书/v ，/w 求/v 硬币/n 求/v 推荐/v QAQ/nx 【/w 不要脸/a 】/w  /w 云亮/nr 手书/v ，/w 戳/v 这里/rzs →/w ：/w 神秘/a 链接/gi    /w 未来/t 纪元/n ×/w 武陵/ns 仙/ng 君/ng  /w 赵云/nr 从/p 记事/vi 起/vf 就/d 喜欢/vi 上/f 自家/rr 园中/s 那/rzv 颗/q 几乎/d 终年/n 花/n 开/v 的/ude1 桃树/n ，/w 听/v 父亲/n 说/v 那/rzv 是/vshi 祖先/n 偶然/a 从/p 仙人/n 那里/rzs 得来/v 的/ude1 一/m 颗/q 桃核/n 种/q 下/f 的/ude1 。/w 他们/rr 家/q 就/d 以/p 这/rzv 颗/q 桃树/n 就/d 中心/nis 落下/v 房屋/n ，/w 往后/t 的/ude1 几/d 十/m 年/qt ，/w 几/d 百年/m 间/f ，/w 几/d 千年/t 间/f ，/w 都/d 住在/v 这里/rzs 。/w 而/cc 他家/r 的/ude1 武器/n 事业/n 也/d 节节高/nz 升/v ，/w 到/v 了/ule 现在/t 这个/rz 满/a 是/vshi 科技/n 激光/n 改造/vn 人/n 的/ude1 时代/n 却/d 显得/v 有点/d 落伍/vi 了/ule 。/w 那/rzv 是/vshi 偶然/a 一/m 次/qv 听说/v 的/ude1 ，/w 政府/nis 研究/vn 机构/n 致力/v 制造/vn 一个/mq 高性能/n 的/ude1 改造/vn 人/n 2/m 代/q ，/w 比/p 往/p 前/f 的/ude1 装/v 加/v 更多/ad 的/ude1 科技/n 产物/n 替代/v 人体器官/nz ，/w 大大提高/i 战斗力/n 以/p 对/p 抗暴/v 政/ng 。/w 显然/ad 赵家/nz 也/d 涉足/v 了/ule 政府/nis 势力/n ，/w 对方/n 提到/v 赵云/nr 从/p 体能/n 检测/vn 上/f 是/vshi 成功/a 几率/n 最大/gm 的/ude1 ，/w 虽然/c 老爷子/n 持/v 反对/v 意见/n ，/w 但是/c 也/d 是/vshi 螳臂挡车/nz ，/w 没有/v 任何/rz 回旋余地/nz 。/w 果然/d 第二/mq 天/qt 夜里/t ，/w 老爷子/n 就/d 来/vf 找/v 赵云/nr 说/v 了/ule 这/rzv 件/q 事/n ，/w 心知/n 无力/vi 反抗/v ，/w 也/d 算是/v 为/p 国家/n 效力/n ，/w 赵云/nr 也/d 没有/v 拒绝/v 。/w 但/c 他/rr 还是/c 觉得/v 心烦意乱/vl ，/w 来到/v 园中/s 散步/vi 。/w 看到/v 飞舞/v 的/ude1 桃花/n 花瓣/n ，/w 便/d 喃喃自语/nz 得/ude3 说起/v 了/ule 此事/r 。/w “/w 如果/c 我/rr 不/d 去/vf ，/w 他们/rr 可能会/nz 给/p 家里/s 降下/v 什么/ry 莫须有/bl 的/ude1 罪名/n ，/w 强行/d 押/v 走/v 我/rr 。/w 到时/d 我家/n 可能会/nz 被/pbei 推/v 成/v 一/m 片/q 废墟/n ……/w ”/w “/w 你/rr 还/d 会/v 回来/v 吗/y ？/w ”/w 赵云/nr 还/d 没/d 说完/v ，/w 就/d 听到/v 自己/rr 头上/s 传来/v 一/m 声/qv 缥缈/a 冷清/a 的/ude1 声音/n 。/w 不知/v 何时/ryt ，/w 一个/mq 少年/n 模样/n 的/ude1 人/n 坐在/v 了/ule 桃树/n 枝干/n 上/f ，/w 他/rr 身着/v 奇异/a 的/ude1 华美/z 服饰/n ，/w 白发/n 随/p 微风/n 轻轻/d 摇摆/v ，/w 嘴角/n 上扬/v ，/w 似笑非笑/l ，/w 一/m 双/q 淡红色/nz 的/ude1 眸子/n 静静地/z 望着/v 他/rr 。/w “/w 你/rr ……/w 是/vshi ？/w ”/w “/w 这/rzv 颗/q 桃树/n 。/w ”/w 看着/v 赵云/nr 不可思议/al 的/ude1 表情/n ，/w 他/rr 笑了笑/l 。/w “/w 千/m 百年/m 前/f ，/w 你们/rr 家/q 的/ude1 先祖/n 在/p 旅途/n 中/f 差点/d 被/pbei 渴死/v 饿死/vi ，/w 误闯/nz 我/rr 桃林/nz ，/w 我/rr 便/d 施与/v 几/d 个/q 桃子/n 救助/vn 于/p 他/rr 。/w 我/rr 曾/d 叮嘱/v 他/rr 莫将/nr 桃林/nz 中的/v 任何/rz 一物/n 带走/v ，/w 不想/v 他/rr 还是/c 带走/v 了/ule 一个/mq 桃核/n ，/w 还/d 交于/v 后代/n 种/q 在/p 了/ule 此处/s 。/w 按/p 造/v 你们/rr 几/d 十/m 年前/t 的/ude1 说法/n ，/w 我/rr 就是/v 这/rzv 颗/q 桃树/n 幻化/v 成/v 的/ude1 一/m 只/d 妖精/n 。/w ”/w 他/rr 见/v 赵云/nr 冷静下来/i ，/w 没有/v 想/v 喊/v 人/n 的/ude1 意思/n ，/w 反而/d 盯着/v 他/rr 不知/v 在/p 想/v 什么/ry ，/w 便/d 继续/v 道/qv 。/w “/w 可惜/v ，/w 我/rr 以前/f 住/vi 的/ude1 那个/rz 桃林/nz 早/a 被/pbei 埋/v 在/p 了/ule 深/a 土/n 下/f ，/w 还/d 以为/v 就要/d 就此/d 消亡/vi 了/ule ，/w 没想到/nz 昏睡/vn 了/ule 几/d 千年/t ，/w 竟然/d 在/p 这里/rzs 找到/v 了/ule 我/rr 的/ude1 住处/n 。/w ”/w 他/rr 说/v 着/uzhe ，/w 歪头/v 看着/v 被/pbei 这家/r 人/n 精心照料/i 的/ude1 粗壮/a 树干/n 轻轻/d 摩擦/vn 了/ule 一下/m 。/w 诸葛亮/nr 视角/n 自从/p 他/rr 的/ude1 桃林/nz 被/pbei 强行/d 推倒/v 掩盖/v 再/d 变成/v 高楼/n 的/ude1 地基/n 之后/f ，/w 他/rr 一直/d 处于/v 意识/n 混沌/a 不轻/a 的/ude1 状态/n 。/w 被/pbei 破坏/v 了/ule 本体/n 之后/f 的/ude1 感觉/n 并不/d 好/a ，/w 虽然/c 不至于/d 灰飞烟灭/vl ，/w 但是/c 也/d 并不比/v 这/rzv 更差/nz 。/w 他/rr 将/d 最后/f 一/m 丝/n 力气/n 用/p 在/p 了/ule 找到/v 能/v 栖息/v 养神/v 的/ude1 地方/n ，/w 然后/c 就/d 失去/v 了/ule 意识/n ，/w 甚至/d 他/rr 感觉/n 自己/rr 已经/d 化成/v 一缕烟/nz 消散/v 过去/vf 。/w 不知/v 过/uguo 了/ule 多久/ryt ，/w 他/rr 感觉/n 自己/rr 的/ude1 一/m 片/q 元神/nz 落在/v 了/ule 一/m 颗/q 原/b 属于自己/v 桃林/nz 的/ude1 桃树/n 的/ude1 气息/n 上/f ，/w 虽然/c 没/d 搞懂/v 是/vshi 怎么回事/nz ，/w 世上/s 还有/v 他/rr 的/ude1 本体/n 桃树/n 的/ude1 后代/n ，/w 也/d 没/d 精神/n 想/v ，/w 他/rr 就/d 陷入/v 了/ule 沉睡/vi 。/w 而/cc 这/rzv 一/m 睡/v 就是/v 几/d 千年/t 。/w 当/p 他/rr 醒来/vi 后/f ，/w 这家/r 人/n 似乎/d 有/vyou 喜事/n ，/w 夫人/n 生/v 了/ule 个/q 大胖/nz 小子/n ，/w 全家/n 高兴/a 得/ude3 很/d ，/w 他/rr 勉勉强强/z 给/p 了/ule 一些/m 庇护/vn 便/d 又/d 睡/v 了/ule 过去/vf 。/w 失去/v 桃林/nz 的/ude1 创口/n 太/d 过/uguo 巨大/a ，/w 他/rr 只能靠/v 这样/rzv 长时间/nz 的/ude1 沉睡/vi 来/vf 恢复/v 元神/nz 。/w 这/rzv 一/m 次/qv 他/rr 并/cc 没有/v 睡/v 太久/nz ，/w 约摸/d 过去/vf 了/ule 十几/mq 年/qt ，/w 而/cc 他/rr 第一/mq 次/qv 睁眼/nz 就/d 看见/v 他/rr 十几/mq 年前/t 庇护/vn 的/ude1 那个/rz 新生儿/n ，/w 他/rr 如今/t 已经/d 长成/v 少年/n ，/w 虽然/c 还/d 略显/d 稚嫩/a 但是/c 已经/d 可以/v 看到/v 眉目/n 间/f 一点/m 英气/n ，/w 似乎/d 正在/d 他/rr 树下/s 看着/v 什么/ry 。/w 而/cc 诸葛亮/nr 一/m 看见/v 这/rzv 位/q 的/ude1 脸/n 就/d 知道/v 怎么回事/nz 了/ule ，/w 千/m 百年/m 前/f 救下/v 的/ude1 那个/rz 将军/nnt ，/w 跟/p 他/rr 几乎/d 是/vshi 一个/mq 模子/n 刻/v 出来/vf 的/ude1 。/w 千/m 百年/m 前/f 的/ude1 回忆/v “/w ……/w 哈哈/o ……/w 咳/v 咳咳/nz ，/w 你/rr 是/vshi 来/vf 救/v 我/rr 的/ude1 仙女/n 吗/y ？/w ”/w “/w 哈/b ，/w 不是/c 。/w 只是/d 你/rr 死/v 在/p 我/rr 的/ude1 桃林/nz 会/v 让/v 我/rr 很难/d 办/v ，/w 吃/v 了/ule 这/rzv 几/d 个/q 桃子/n 回家/vi 去/vf 吧/y 。/w ”/w 他/rr 几乎/d 冷淡/a 的/ude1 说/v 到/v 。/w “/w ……/w 你/rr 是/vshi 神仙/nnd 吗/y ？/w ”/w “/w 是/vshi 又/d 如何/ryv ，/w 不是/c 如何/ryv 。/w ”/w “/w 如今/t ……/w 外边/f 生/v ，/w 生灵涂炭/i ，/w 我/rr 乃/v 此/rzs 国/n 将军/nnt ，/w 如今/t 落得/v 这/rzv 番/qv 田地/n 全/a 是/vshi 我/rr 的/ude1 失误/vn ，/w 我/rr 自当/d 了/ule 断/v 。/w 可是/c ，/w 可是/c 我/rr 驻守/v 的/ude1 是/vshi 王城/nr 最后/f 一道/d 防线/n ！/w 我/rr ！/w 我/rr 死/v 了/ule ，/w 防线/n 必然/d 崩溃/vi ，/w 我/rr 还/d 得/ude3 回去/v ，/w 回/v 战场/n 上/f 去/vf ，/w 保卫/v 我/rr 的/ude1 国家/n ！/w 神仙/nnd ！/w 能/v 借/v 我/rr 几/d 年/qt 吗/y ！/w 我/rr 这身/r 伤/v 出去/vf 活不了/l 多久/ryt 了/ule ！/w 神仙/nnd ！/w 再/d 给/p 我/rr 几/d 年/qt ！/w 我/rr ，/w 我/rr 还要/d ……/w ”/w 他/rr 越/d 说/v 越/d 激昂/a ，/w 最终/d 被/pbei 一口血/nz 呛到/nz ，/w 咳嗽/vi 起来/vf 。/w 他/rr 本/rz 就/d 不算什么/l 正经/a 飞升/v 成神/nr 的/ude1 神仙/nnd ，/w 也/d 不会/v 遵守/v 什么/ry 上/f 神/n 的/ude1 规则/n 。/w 他/rr 望着/v 这个/rz 将/d 死/v 不/d 活/v 的/ude1 将军/nnt ，/w 思考/vn 着/uzhe 。/w “/w 可以/v ，/w 我/rr 可以/v 答应/v 你/rr 。/w 但是/c 你/rr 必须/d 给/p 我/rr 一个/mq 回报/vn 。/w ”/w “/w ……/w ”/w 将军/nnt 睁开/v 被/pbei 血/n 糊/v 满/a 的/ude1 眼皮/n ，/w 湛/nr 蓝色/n 的/ude1 眸子/n 看着/v 眼前/s 的/ude1 神仙/nnd ，/w “/w 我/rr ……/w 我/rr 往后/t 的/ude1 子孙/n ，/w 必然/d ，/w 世世代代/n ，/w 供奉/v 你/rr ，/w 以后/f 的/ude1 几/d 十/m 年/qt ，/w 几/d 百年/m ，/w 几/d 千年/t ，/w 我/rr ，/w 他们/rr ，/w 都会/n 记得/v 你/rr ！/w ”/w 他/rr 没有/v 再说/c 什么/ry ，/w 抚/vg 去/vf 将军/nnt 的/ude1 一身/n 伤口/n ，/w 给/p 了/ule 一点/m 庇护/vn ，/w 又/d 将/d 桃子/n 扔给/nz 他/rr 。/w “/w 我/rr 记下/v 了/ule ，/w 你/rr 吃/v 了/ule 桃子/n 就/d 离开/v 吧/y ，/w 记住/v ，/w 不准/v 带走/v 此地/s 的/ude1 任何/rz 一物/n 。/w ”/w 说完/v 他/rr 就/d 消失/vi 了/ule ，/w 将军/nnt 愣/dg 了/ule 愣/dg ，/w 开始/v 猛吃/nz 桃子/n ，/w 转/v 过头/a 再/d 看/v 时/qt ，/w 他/rr 折断/v 的/ude1 长枪/n 已经/d 恢复/v 如/v 初/f 摆在/v 了/ule 他/rr 的/ude1 面前/f 。/w “/w 如此/rzv 大/a 恩/ng ，/w 赵某/nz 永生/vi 不忘/v ！/w ”/w 他/rr 拿起/v 枪/n ，/w 又/d 私心/n 揣/v 走/v 了/ule 一个/mq 桃核/n ，/w 往/p 来时/t 的/ude1 方向/n 跑去/nz 了/ule 。/w 而/cc 诸葛亮/nr 望着/v 远去/v 的/ude1 背影/n ，/w 也/d 淡淡/z 笑/v 了/ule 一下/m ，/w 继续/v 做起/v 了/ule 自己/rr 的/ude1 闲散/a 神仙/nnd 。/w 之后/f 这/rzv 国大胜/nr ，/w 赵家/nz 也/d 成/v 了/ule 一代/n 功勋/n 将门/ns 。/w 立/v 新房/n 时/qt ，/w 赵/nz 将军/nnt 拿出/v 一个/mq 桃核/n 种/q 下/f ，/w 便/d 叫/vi 他们/rr 以此/d 为/p 中心/nis 建造/v 。/w 在/p 往后/t 的/ude1 很多/m 年/qt ，/w 赵家/nz 一直/d 口传/v 着/uzhe 一个/mq 故事/n :/w 这/rzv 颗/q 桃树/n 是/vshi 仙人/n 给/p 祖先/n 赵/nz 将军/nnt 的/ude1 一个/mq 护身符/n 桃核/n 种/q 下/f 而/cc 得/ude3 ，/w 终年/n 开花/vi ，/w 偶尔/d 结果/n ，/w 食/v 之/uzhi 面色/n 红润/a ，/w 病/n 气/n 退除/v 。/w 回到/v 诸葛亮/nr 现代/ntc 视角/n 他/rr 依然/d 时醒/nr 时/qt 睡/v ，/w 睡/v 了/ule 不/d 多/a 说/v ，/w 醒/v 的/ude1 时间/n 基本/a 都/d 能/v 看到/v 那个/rz 赵云/nr 在/p 他/rr 树下/s 读书/vi ，/w 练拳/v 练/v 枪/n ，/w 渐渐/d 看着/v 他/rr 从/p 一个/mq 稚嫩/a 少年/n ，/w 变成/v 了/ule 能文能武/vl 的/ude1 青年/n 。/w 而/cc 他/rr 当年/t 给/p 的/ude1 一点/m 庇护/vn 已经/d 全然/d 被/pbei 他/rr 自己/rr 的/ude1 气压/n 下去/vf 变成/v 了/ule 零星/a 一点/m 。/w 他/rr 吃惊/a 于赵云/nr 的/ude1 力量/n ，/w 也/d 感叹/v 世事/n 无/v 常/d 。/w 赵云/nr 除了/p 看书/vi 练武/vi ，/w 也/d 时常/d 走到/vf 他/rr 树下/s ，/w 有时/d 只是/d 发呆/vi ，/w 又是/c 跟/p 他/rr 说/v 说/v 遇到/v 烦心事/n ，/w 有时/d 也/d 会/v 说/v 些/q 令人/v 脸红/vi 心跳/vi 的/ude1 小秘密/nz 。/w 他/rr 看着/v 赵云/nr 越发/d 爱笑/nz ，/w 他/rr 自己/rr 都/d 不/d 知道/v 赵云/nr 一/m 过来/vf 他/rr 就/d 会/v 笑得/vi 如沐春风/nz 。/w 但/c 今天/t 他/rr 似乎/d 有/vyou 什么/ry 不/d 一样/uyy ，/w 诸葛亮/nr 正/d 躺在/v 树头/nr 看/v 月亮/n ，/w 感觉到/v 赵云/nr 的/ude1 气息/n 就/d 回头/vi 过来/vf ，/w 心想/v 这/rzv 大/a 晚上/t 的/ude1 出来/vf 到/v 他/rr 这里/rzs ，/w 莫非/d 又/d 做/v 了/ule 什么/ry “/w 春梦/n ”/w 不成/v 。/w 他/rr 到/v 他/rr 树下/s 停住/nz ，/w 他/rr 才/d 察觉/v 他/rr 情绪/n 不对/a ，/w 他/rr 甚至/d 怀疑/v 之前/f 他/rr 有/vyou 没有/v 哭过/nz 。/w 无言/z 良久/mq ，/w 他/rr 才听/nr 赵云/nr 说/v 了/ule 会/v 被征/nz 去/vf 做/v 改造/vn 人/n 一/m 事/n 。/w 他/rr 突然/ad 想到/v 几/d 千年/t 前/f 那双/r 炽热/a 的/ude1 双眼/n ，/w 他/rr 说/v ，/w 我家/n 世世代代/n 都/d 会/v 记得/v 你/rr 。/w 他/rr 的/ude1 力量/n 还/d 没/d 恢复/v 到/v 可以/v 化/v 形成/v 熟/a ，/w 但/c 他/rr 听到/v 这个/rz 家/q 会/v 被/pbei 推/v 成/v 废墟/n 时/qt ，/w 还是/c 忍不住/v 出/vf 来/vf 问/v 了/ule 一/m 句/q “/w 你/rr 还/d 会/v 回来/v 吗/y ？/w ”/w 不为/c 其他/rzv ，/w 他/rr 说/v 过/uguo ，/w 他/rr 会/v 记得/v 他/rr ，/w 但是/c 以/p 他/rr 对/p 现在/t 他们/rr 世界/n 的/ude1 了解/v ，/w 保/v 不准/v 被/pbei 改造/vn 后/f 脑子里/n 还/d 会/v 不会/v 有/vyou 关于/p 这/rzv 颗/q 桃树/n 的/ude1 一切/rz ，/w 或者/c 他/rr 真的/d 能/v 活着/vi 回来/v ？/w 他/rr 第一/mq 次/qv 感到/v 了/ule 慌张/a ，/w 希望/v 得到/v 答案/n 。/w 他/rr 看到/v 赵云/nr 一时间/d 的/ude1 呆愣/nz ，/w 然后/c 是/vshi 看到/v 他/rr 时/qt 的/ude1 吃惊/a ，/w 然后/c 就/d 变成/v 了/ule 几乎/d 跟/p 那位/r 将军/nnt 一样/uyy ，/w 炽热/a 的/ude1 目光/n 。/w “/w 是/vshi 真的/d ……/w ”/w 赵云/nr 盯着/v 他/rr 不/d 知道/v 想到/v 什么/ry 一般/ad ，/w 他/rr 练武/vi 之后/f 感官/n 敏锐/a ，/w 一直/d 觉得/v 树上/s 有/vyou 人/n 看/v 他/rr ，/w 前几次/i 会/v 有所/v 戒备/vi ，/w 后来/t 他/rr 感觉到/v 那个/rz 目光/n 十分/d 温柔/a ，/w 带着/vn 笑意/n ，/w 偶尔/d 对/p 他/rr 的/ude1 提问/vn 或者/c 对话/vn ，/w 轻轻/d 飘下/v 的/ude1 花瓣/n 似是/d 回答/v ，/w 他/rr 从此/d 就/d 爱上/v 了/ule 在/p 树下/s 望着/v 树头/nr 的/ude1 感觉/n ，/w 他/rr 几乎/d 能/v 感觉到/v ，/w 树头/nr 那个/rz 看不见/v 的/ude1 视线/n ，/w 也/d 在/p 温柔/a 的/ude1 回望/v 他/rr 。/w 他/rr 目光/n 坚定/a ，/w 仿佛/d 宣誓/vi 。/w “/w 我会/r 回来/v 的/ude1 。/w ”/w “/w 我/rr 也/d 不会/v 忘记/v 你/rr 。/w ”/w “/w 我/rr 不会/v 忘记/v 这里/rzs 的/ude1 一切/rz ，/w 这/rzv 颗/q 桃树/n ，/w 和/cc 他/rr 的/ude1 故事/n 。/w ”/w 诸葛亮/nr 笑着/vi ，/w 飘下去/v 拥/v 住/vi 了/ule 赵云/nr 。/w “/w 等/udeng 我/rr 。/w ”/w “/w 好/a 。/w ”/w  /w  /w  /w 第二/mq 天/qt 赵云/nr 就/d 被/pbei 带走/v 了/ule ，/w 诸葛亮/nr 在/p 树上/s 与/cc 他/rr 深深/d 对望/v ，/w 看着/v 他/rr 消失/vi 在/p 门口/s 。/w  /w 之后/f 的/ude1 一/m 天/qt ，/w 一个/mq 星期/n ，/w 一个/mq 月/n ，/w 一/m 年/qt ，/w 两/m 年/qt ，/w 五/m 年/qt ，/w 一直/d 到/v 了/ule 第/mq 十/m 年/qt ，/w 这/rzv 点/qt 时间/n 对/p 他/rr 来说/uls 不过/c 转瞬即逝/bl ，/w 就/d 在/p 他/rr 望着/v 门口/s 无所事事/vl 时/qt ，/w 警报/n 响起/v ，/w 看着/v 赵家/nz 上下/f 慌张/a 着/uzhe 去/vf 避难/vi ，/w 才/d 知道/v 原来/d 是/vshi 陨石/n 来袭/nz ，/w 预算/n 落定/nz 地点/n 赵家/nz 也/d 在/p 范围内/nz ，/w 他/rr 自是/d 无法/v 避难/vi ，/w 但是/c 真的/d 有/vyou 陨石/n 落到/v 他/rr 的/ude1 桃树/n 上/f 他/rr 也/d 没/d 办法/n 。/w 转眼/d 快/a 到/v 傍晚/t 了/ule ，/w 警报/n 一直/d 没/d 停/vi ，/w 附近/f 已经/d 空无一人/al ，/w 他/rr 化形/n 坐在/v 树/n 头/n ，/w 凝望/v 着/uzhe 天空/n 开始/v 出现/v 星星点点/bl ，/w 沉默/a 的/ude1 低下头/n ，/w 就/d 在/p 那些/rz 碎石/n 要/v 落在/v 赵家/nz 时/qt ，/w 突然/ad 冲出/vf 一个/mq 蓝色/n 的/ude1 人影/n 。/w  /w “/w 盾/q 。/w ”/w 一个/mq 低沉/a 声音/n 响起/v ，/w 随即/d 是/vshi 碎石/n 打/v 在/p 一道/d 屏障/n 上/f 发出/v 的/ude1 砰砰/o 声响/n 。/w  /w 诸葛亮/nr 震惊/v 得/ude3 说不出/v 话/n ，/w 直到/v 很久/d 之后/f ，/w 响动/v 渐渐/d 平息/vi ，/w 而/cc 他/rr 的/ude1 桃树/n 屹立/vi 在/p 废墟/n 之中/f ，/w 丝毫无损/l 。/w 而/cc 那个/rz 保护/vn 他/rr 的/ude1 人/n 也/d 转过/v 了/ule 身/ng ，/w 他/rr 已经/d 不是/c 原来/d 的/ude1 样子/n ，/w 棕色/n 的/ude1 长发/n 已经/d 被/pbei 退/v 成/v 银白色/n ，/w 繁重/a 的/ude1 机甲/nz 包裹/n 着/uzhe 他/rr 的/ude1 身体/n ，/w 然后/c 他/rr 伸出手/v ，/w 微微/d 笑/v 出声/v 。/w 诸葛亮/nr 拉住/v 被/pbei 带/v 起来/vf ，/w 顺着/p 被/pbei 揽入/v 他/rr 怀中/n ，/w “/w 抱歉/a ，/w 我/rr 来/vf 晚/tg 了/ule 。/w ”/w    /w 关于/p 前世/t ，/w 赵云/nr 身负/nz 家/q 国/n 重任/n ，/w 那时/rzt 的/ude1 他/rr 不能/v 抛下/nz 所有/b 跟/p 仙/ng 君/ng 留在/v 那个/rz 桃源/ns ，/w 这/rzv 是/vshi 他/rr 不能/v 卸下/v 的/ude1 责任/n 。/w 而/cc 那时/rzt 的/ude1 亮亮/nz ，/w 坐拥/nz 桃源/ns ，/w 当时/t 的/ude1 赵云/nr 对/p 他/rr 不过/c 只是/d 一个/mq 过客/n ，/w 纵然/c 他/rr 有/vyou 那么/c 点/qt 小/a 心思/n ，/w 也/d 不会/v 太/d 在意/v 。/w 所以/c 在/p 前世/t 时/qt ，/w 本该/d 这样/rzv 再也/d 没有/v 交集/v ，/w 但是/c 赵云/nr 还是/c 有/vyou 私心/n 带走/v 了/ule 一个/mq 桃核/n ，/w 命运/n 啊/y ~~/nx 【/w 不是/c   /w 
25	*/w 姑苏/ns :/w 即/v 苏州/ns ，/w 盛产/v 名/q 酒/nf 。/w  /w 私设/v 超/v 多/a ，/w 大家/rr 随便/ad 看看/v 就/d 好/a 2333/m   /w 一直/d 想/v 画画/v 他们/rr 线下/n （/w ？/w ）/w 私服/nz ，/w 然而/c 对/p 古装/n 一窍不通/vl 的/ude1 我/rr 多亏/v 了/ule 室友/n 的/ude1 倾情/nz 援助/vn ，/w 我/rr 真的/d 连/ulian 对襟/n 是/vshi 啥/ry 都/d 不/d 知道/v ，/w 台词/n 也/d 是/vshi 她/rr 帮/v 我/rr 想好/v 的/ude1 。/w (/w ｏ/n °[]°)/w σΣ/w (/w ノ/w ´*/w ω/w */w `/nx )/w ノ/w 磕磕绊绊/z 的/ude1 画/v 了/ule 个/q 大概/d ，/w 还有/v 很多/m 要/v 继续/v 学习/v 。/w 不过/c 画/v 好/a 后/f 发现/v 他们/rr 真的/d 蜜汁/nz 情侣装/nz （/w 可以/v 直接/ad 当/p 婚/ng 服/v 了/ule 23333/m ）/w   /w 心里/s 其实/d 觉得/v 凤求凰/nz 的/ude1 李白更/nr 适合/v 古装/n ，/w 可能/v 因为/c 是/vshi 长发/n ！/w 不过/c 毕竟/d 大家/rr 都/d 是/vshi 原/b 皮/n ，/w 那李白/nr 也/d 原皮/nr 吧/y ！/w (!?) /w   /w 百家/nz 号/q 盗/vg 图/n 很烦/a ，/w 就/d 原谅/v 我/rr 打/v 了/ule 这么/rz 多/a 水印/n 吧/y   /w 
26	《/w 怕/v 》/w  /w 原/b 梗/ng 见/v P/nx 2/m 微博/n 段子/n ，/w 根据/p 个人/n 理解/v 套/q 的/ude1 人物/n ，/w 有/vyou 几/d 个/q 没有/v 很/d 符合/v 包容/v 包容/v （/w 。/w  /w 
27	情侣/n 抱起/v 挑战/vn !/w 
28	校园/n paro/nx 、/w ooc/nx 、/w 私设/v 预警/vn !!!!!/w  /w 元/q 芳/ag 为/p 我们/rr 带来/v 的/ude1 校园/n 八卦/n 四则/n  /w ※/w 可能/v 涉及/v 但/c 可能/v 也/d 不算/v 涉及/v 的/ude1 cp/nx ：/w 邦/ng 良/ag  /w 信/n 白/a  /w 吕蝉/nr 
29	哥/n ——/w 你/rr ——/w 真/a ——/w 的/ude1 ——/w 不/d ——/w 考/v ——/w 虑/vg ——/w 带/v ——/w 我/rr ——/w 玩/v ——/w 吗/y ——/w ？/w 
30	木兰花/nz 我/rr 不太会/n 画/v .../w 唯美/nz 啥/ry 的/ude1 就/d 靠/v 特效/b 吧/y .../w 好/a 吧/y 这/rzv 只是/d 个/q 汉服/nz paro/nx  /w 虽然/c 是/vshi 爆/v 肝/n 画/v 的/ude1 头/n 要/v 秃/a 了/ule ，/w 可是/c 画/v 他们/rr 两/m 个/q 一点/m 都/d 不累/v x/nx .../w 一/m 周/qt 不/d 画/v 就/d 浑身/n 难受/a 真的/d ！/w ！/w 
31	愿/v 你/rr 这/rzv 一世/n ，/w 下/f 一世/n ，/w 都/d 不要/d 再/d 想起/v 我/rr 。/w   /w 
32	画/v 个/q 梗/ng 
33	520/m ♥/w  /w (/w 原/b 梗/ng 来自/v 网络/n ，/w 有/vyou 参考/vn 
34	非典型/nz 系列/n 其一/r  /w 非典型/nz 系列/n 其二/r  /w 画到/v 李白/nr 的/ude1 时候/n 就/d 笑死/nz 了/ule ……/w ，/w 其实/d 老/a 早就/d 想/v 画/v 一个/mq 韩信/nr 躺在/v 地上/s 的/ude1 ，/w 正好/z 用上/v 这个/rz 梗/ng 。/w 
35	【/w 遇见/v 飞天/n 】/w  /w 给/p 游戏/n 画/v 的/ude1 图/n 终于/d 解禁/vi 了/ule ，/w 点/qt 开/v 这边/rzs 这个/rz 链接/gi 还/d 会/v 有/vyou 互动/vn 小动画/n 展示/v 和/cc 那种/r 三维图/nrf  /w https/nx :/w ///w pvp/nx ./w qq/nx ./w com/nx //w act/nx //w a/nx 20180911/m fly/nx //w index/nx ./w html/nx ?/w gamk/nx =/w 1540536675148/m _/nx 1841/m &ADTAG/nx =/w tgi/nx ./w wx/nx ./w share/nx ./w qq/nx  /w  /w 
36	
37	《/w 信/n 白/a -/nx 契约/n 之/uzhi 战/vg 》/w  /w 是/vshi 信/n 白/a 的/ude1 3万/m fo/nx 感谢/v 福利/n ！/w 爱/v 你们/rr ♥/w 
38	一/m 到/v 夏天/t 就/d 满身/n 大/a 汉/tg 的/ude1 老王/nz 
39	画/v 的/ude1 是/vshi 晴天/n 的/ude1 古风/n 侠客/nnd paro/nx  /w 我/rr 爱/v 死/v 小辫子/n 了/ule 呜呜/o 呜呜/o  /w 吹/v 爆/v 晴天/n 很多/m 人/n 抱/v 图/n 当头/vi 像/v 什么/ry 的/ude1 不用/d 问/v 我/rr 留名/vi 抱/v 走/v 就/d ojbk/nx 抱/v 图/n 截图/vn 抱/v ！/w ！/w ！/w ！/w ！/w ！/w 不会/v 撤掉/v 作品/n 保护/vn ！/w ！/w ！/w ！/w ！/w ！/w ！/w ！/w 别问/nz 我/rr 啦/y 
40	试/v 了/ule 下/f 王者/n 农药/n ，/w 觉得/v 自己/rr 还是/c 不要/d 伙同/v 一/m 堆/v 小学生/nnd 去/vf 坑/n 另/rz 一/m 堆/v 小学生/nnd 了/ule ，/w 当然/d 李白/nr 哥哥/n 的/ude1 帅是/nr 毋庸置疑/vl 的/ude1 。/w 
41	下次/t 再/d 一起/s 坐船/vi 回家吧/n (｢･/w ω/w ･)｢/w 
42	【/w 铠/ng 约/d 】/w 亲亲/nz 😈/w 
43	非典型/nz ABO/nx 之/uzhi 科普/nrf 。/w 非典型/nz ABO/nx 之/uzhi 哭/v 包/v A/nx 。/w 非典型/nz ABO/nx 之/uzhi 安抚/v   /w 之前/f 的/ude1 信/n 白/a 活动/vn 每次/d 都画/nr 不/d 完/vi 于是/cc 垫底/vi 的/ude1 卑微/a 小胜/v ，/w 终于/d 在/p 一/m 次/qv 次/qv 的/ude1 活动/vn 洗刷/v 中/f 变强/nz 了/ule ！/w 这次/r 准备/v 充足/a 了/ule ！/w 此次/rz 作为/p 首发/v ，/w 先/d 给/p 大家/rr 来/vf 个/q 7/m p/nx 的/ude1 开胃/a 小菜/n ！/w 总/b 算是/v 满足/v 一下/m 我/rr 非典型/nz 的/ude1 哭/v 包信哥/nr ！/w  /w 祝/v 大家/rr 五一/m 快乐/a ！/w （/w 我/rr 它/rr 马/n 这/rzv 是/vshi 真/a ·/w 义务劳动/n 了/ule 啊/y ）/w    /w ???/w 你们/rr 突然/ad 集体/n 给/p 我/rr 打/v 赏/v 干嘛/nz ?/w 难道/d 你们/rr 想用/v 金钱/n 收买/v 我/rr ???/w 你/rr 别/d 以为/v 给/p 我/rr 打钱/nz 我/rr 就/d 每次/d 活动/vn 都画/nr 短/a 漫/v 啊/y ！/w 这不/l 可能/v 我/rr 跟/p 你们/rr 说/v ！/w 绝对/d 不/d 可能/v ！/w 
44	看/v 了/ule 嗨/e 嗨/e 的/ude1 视频/n ，/w 突然/ad 想/v 画/v 的/ude1 一个/mq 条/q ，/w 也/d 算是/v 自己/rr 玩/v 邦邦/nz 心里/s 一直/d 想/v 说/v 的/ude1 一些/m 话/n 。/w  /w 有/vyou 挺/d 多/a 没画/v 进去/vf ，/w 比如/v 吕婵/nr ，/w 比如/v 白/a 嬴/ng ，/w 但是/c 自己/rr 懒/a ，/w 开/v 黑/a 使/v 我/rr 快乐/a ……/w      /w 王者/n 荣耀/an 从来/d 都/d 不是/c 一个/mq 人/n 可以/v 赢/v 的/ude1 游戏/n 。/w   /w 我/rr 还/d 记得/v 几/d 年前/t 有/vyou 一/m 把/pba lol/nx ，/w 中/f 单/b 亚/b 索/vg 被/pbei 对面/f 打爆/v 了/ule ，/w 所有/b 队友/n 都/d 在/p 嘲讽/vn 他/rr 喷/v 他/rr ，/w 他/rr 回/v 了/ule 一/m 句/q ：/w “/w 我/rr 心态/n 还/d 没有/v 炸/v 。/w ”/w 我们/rr 四/m 个/q 团/n 他/rr 一直/d 在/p 带线/n ，/w 也/d 不/d 拿人/v 头/n 。/w 我/rr 有/vyou 次/qv 被/pbei 对面/f 切/v ，/w 要死/v 了/ule ，/w 亚/b 索/vg 本来/d 都/d 在/p 回家/vi 读/v 条/q 中/f 了/ule ，/w 残/a 血/n 闪现/v 过来/vf 帮/v 我/rr 挡/v 伤害/vn 要/v 我/rr 走/v ，/w 我/rr 走/v 了/ule 他/rr 被/pbei 群殴/nz 死/v 了/ule ，/w 打/v 了/ule 一/m 句/q ：/w “/w 值/n 了/ule ”/w 这么久/r 了/ule 我/rr 还/d 记得/v 。/w 帅/ng 爆/v 了/ule 。/w     /w 有时候/d 对/p 队友/n 宽容一点/l ，/w 多/a 夸夸/nz 队友/n ，/w 只要/c 心态/n 不/d 炸/v 相信/v 队友/n 是/vshi 可以/v 赢/v 的/ude1 。/w 多/a 相信/v 队友/n 么/y 。/w 
45	【/w 云亮/nr 】/w 有/vyou 很多/m 想/v 对/p 你/rr 说/v 的/ude1 ，/w 就/d 等/udeng 下/f 一/m 次/qv 吧/y  /w 来来来/v 点/qt 我/rr 点/qt 我/rr 先/d 给/p 子龙/nz 亮亮/nz 拉票/nz 了/ule ！/w ！/w ！/w emmm/nx 感觉/n 亮亮/nz 要/v 凉/a 了/ule  /w 要是/c 亮亮/nz 赢/v 了/ule 就/d 画/v 个/q 肉/n ，/w 要是/c 子龙/nz 第/mq 三/m 就/d 两/m 个/q 嘻嘻/nz 。/w  /w =============/w 咳咳/nz 回/v 正题/n  /w 设定/v 点/qt 我/rr   /w 子龙/nz 离开/v 后/f 的/ude1 那段/r 时间/n 亮亮/nz 视角/n （/w （/w 其实/d 不是/c 我/rr 之前/f 说/v 的/ude1 想/v 画/v 的/ude1 _/nx (/w :/w з/w 」∠)/w _/nx  /w 最后/f 一/m 句/q 能/v 听到/v 的/ude1 那人/r 对/p 自己/rr 说/v 的话/udh 并/cc 不是/c 什么/ry 很好/ad 的/ude1 记忆/n ，/w 却/d 也/d 只能/v 如此/rzv ，/w 忍不住/v 想念/v 。/w  /w  /w ===========/w  /w 之后/f 要/v 画/v 小/a 甜饼/nf ！/w   /w PS/nx :/w 有/vyou 很多/m 宝宝/n 来/vf 问/v 我/rr 借/v 梗/ng 写文/nz 的/ude1 问题/n ，/w 这个/rz 梗/ng 坑/n 太深/nz ，/w 我/rr 也/d 没想/l 过/uguo 要/v 填平/v ，/w 大家/rr 就/d …/w 随意/ad 发挥/v ，/w 玩/v 的/ude1 开心吧/nz ，/w 标明/v 原/b 梗/ng 出处/n 就/d 好/a 了/ule （/w （/w 笑/v 哭/v ./w gif/nx 
46	【/w 云亮/nr 】/w 子龙/nz 受伤/vi 了/ule  /w 其实/d 是/vshi 接/v 这/rzv 一/m 条/q →/w 连接/v  /w 的/ude1 养伤/v 后/f 续/v 。/w 觉得/v 子龙/nz 受伤/vi 自己/rr 帮不上/v 什么/ry 又/d 没有/v 心情/n 去/vf 干/v 别的/rzv 事儿/n 的/ude1 亮亮/nz ，/w 子龙/nz 决定/v 用/p 自己/rr 方式/n 哄/v 亮亮/nz 开/v 森/ag 2333/m  /w 其实/d 草稿/n 起/vf 了/ule 很久/d 了/ule ，/w 今天/t 才/d 补完/nz _/nx (/w :/w з/w 」∠)/w _/nx  /w 身为/v 时差/n 党/n ，/w 下/f 周回/nz 国/n 浪/n ！/w 不/d 带/v 电脑/n ！/w 估计/v 这/rzv 是/vshi 临走前/b 最后/f 一/m 张/q 电/n 绘/v 云/vg 亮/vi 了/ule ，/w 之后/f 看看/v 能/v 不能/v 手/n 绘画/n 一些/m ，/w 然后/c 等/udeng 回来/v 就/d 看看/v 把/pba 之前/f 的/ude1 云亮/nr 漫画/n 坑/n 填/v 了/ule =/w  /w 333/m =/w  /w ==============/w  /w 说/v 点/qt 别的/rzv 。/w  /w 今天/t 赶稿/v 不是/c 很/d 顺利/ad ，/w 一时/d 不/d 爽/ag 开/v 了/ule 我/rr 专门/d 练亮亮/nr ，/w 子龙/nz ，/w 大小姐/nz 的/ude1 小号/n 去/vf 欺负/v 青铜/n 小/a 白银/n 了/ule ，/w 结果/n 遇到/v 了/ule 一/m 只/d 子龙/nz ，/w 可以/v 说/v 很/d 心动/v 了/ule ，/w 一定/b 看到/v 我/rr 偷/v 猪/nf 了/ule ！/w 阵容/n 一直/d 不太好/v ，/w 全程/n 只能/v 躲/v 在/p 他/rr 后面/f 2333/m 一起/s 排/v 了/ule 几/d 把/pba ，/w 本来/d 想/v 打中/v 野/b 联动/vn ，/w 可惜/v 最后/f 一/m 把/pba 被迫/d 射手/nnd 了/ule _/nx (/w :/w з/w 」∠)/w _/nx  /w 等/udeng 回国/vi 延迟/v 了/ule 降/v 了/ule 150/m 就/d 把/pba 我/rr 那个/rz 不争气/n 的/ude1 亮亮/nz 练起来/v ！/w 嘻嘻/nz ~/nx 
47	《/w 背/v 背/v 抱抱/v 拖拖/v 》/w  /w Lof/nx 两万/m fo/nx 点/qt 图/n ★/w ！/w (/w 云亮/nr //w 百里/ns 骨科/nit //w 铠/ng 约/d //w 铠/ng 宝/n //w 信/n 白/a  /w 是/vshi 个/q 素材/n 梗/ng ！/w  /w 明天/t 有/vyou 事情/n 所以/c 肝/n 了/ule 一/m 天/qt 终于/d 搞/v 完了/vi ！/w 有/vyou 许多/m bug/nx 不好意思/a 啦/y (/w 土/n 下/f 座/q 不会/v 画/v 鞋子/n 十分/d 难过/a 了/ule T_T/nx 待/vi 我/rr 再/d 练练/nz  /w 爱/v 你们/rr ♥/w 
48	朋友圈/nz 日常/b 3/m 
49	中秋/t 快乐/a ！/w 
50	汉服/nz again/nx  /w 应该/v 不会/v 再/d 画/v 这种/r 系列/n 了/ule  /w 抱/v 图/n 自用/vn 都/d 随意/ad 啦/y ，/w 但是/c 不/d 做/v 其他/rzv 任何/rz 授权/v （/w 不要/d 到处/d 乱转/nz .../w 尤其/d 不要/d 给/p 我/rr 的/ude1 图/n 加/v 一些/m 奇奇怪怪/nz 的/ude1 滤镜/gi 再/d 发出/v 来/vf ！/w 虽然/c 我/rr 上色/v 很/d 丑/a .../w 但是/c 我/rr 觉得/v 我/rr 的/ude1 审美/vn 还是/c 正常/a 的/ude1 .../w 真的/d ！/w 看到/v 之后/f 辣/a 眼睛/n ！/w ！/w 都/d 不想/v 说/v 是/vshi 我/rr 画/v 的/ude1 ！/w ！/w ）/w 
51	《/w 捕食/vi 》/w  /w 第一/mq 次/qv 看到/v 狐狸/n 捕食/vi 的/ude1 时候/n 就/d 想/v “/w 这/rzv 也/d 太/d 可爱/a 了/ule 吧/y ！/w ”/w 而且/c 这/rzv 只/d 白狐/n 好像/v 狐/ng 白/a 啊/y _/nx (/w :/w з/w 」∠)/w _/nx …/w 撞到/v 鼻子/n 应该/v 很/d 痛/a 吧/y 2333/m  /w 撸/ng 的/ude1 这个/rz 梗/ng 大概/d 是/vshi 狐狸/n 趴在/v 白龙/nz 身上/s 午睡/v  /w 梦/n 到/v 本能/n 捕食/vi  /w  /w 睡得/vi 迷迷糊糊/z 的/ude1 戳/v 到/v 了/ule 白龙/nz  /w ，/w 想想/v 大概/d 很/d 可/v 爱吧/nz !/w  /w 嘿嘿/o (//w ω/w ＼)/w 
52	【/w 云亮/nr 】/w “/w 所以/c 不/d 突然/ad 就/d 好/a 了/ule 么/y ？/w ”/w  /w 之前/f 的/ude1 宠物/n 情人/n 梗/ng ，/w 回忆/v 请/v 戳/v 我/rr 。/w  /w 挖/v 了/ule 两/m 个/q 坑/n ，/w 都/d 是/vshi 上将/nnt x/nx 指挥官/nnt _/nx (/w :/w з/w 」∠)/w _/nx 等/udeng 把/pba 最近/t 的/ude1 活儿/n 干完/v 更/d 条/q 漫/v 。/w  /w 晚点/vi 回家/vi 次/qv 团圆饭/n ，/w 先/d 更为/d 敬/v ！/w 
53	韩信易/nr 感/vg 期/qv 李白/nr 怎么/ryv 对/p 他/rr  /w   /w 云/vg 亮/vi 和/cc 铠/ng 约/d 都好甜/nr 哦/e ，/w 齁/w 甜/a   /w 评论/n 说/v 想/v 看/v 韩信/nr 回来/v 之后/f 的/ude1 ，/w 我/rr 看/v 你们/rr 是/vshi 想/v 看/v 大胜/v 先生/n 进/vf lof/nx 小黑屋/nz 
54	两/m 个/q 美人/n 早起/vi 穿衣/v 图/n ！/w ！/w ！/w 好/a 喜欢/vi 这/rzv 两/m 个/q 小美人/nz （/w …/w ）/w 因为/c 我/rr 不/d 太/d 吃/v 白亮/nr 所以/c 打/v 了/ule cp/nx  /w tag/nx ，/w 占/v tag/nx 致/v 歉/ag ！/w 
55	刺客/nnd の/w 残/a ♂/w 念/v 
56	  /w 「/w 伯符/nr ，/w 我/rr 一直/d 在/p 等/udeng 你/rr 。/w 」🌊/w 
57	【/w 系统/n 提示/v :/w 你/rr 有/vyou 三/m 条/q 未读/nz 关注/v 人/n 发布/v 博客/n 】/w 
58	《/w 关于/p 耳朵/n 》/w  /w 今天/t 被/pbei 如意/a  /w @/nx 赵如意/nr  /w 的/ude1 铠/ng 约拉/ns 下/f 坑/n ！/w 在线/vn 为/p 如意/a 发电/vn ♥♥♥♥/w 
59	《/w 信/n 白/a 打错/nz 成/v 了/ule 信/n 百/m 》/w  /w 我/rr 对/p 兽/ng 耳/n 真的/d 完全/ad 没有/v 抵抗力/n 啊/y !!!/w 元/q 芳/ag 狐/ng 白/a 百里/ns 里/f 简直/d 就是/v 心头肉/nz !/w  /w 狐狸/n 已经/d 够/v 可爱/a 了/ule ，/w 又/d 出/vf 了/ule 百里/ns 里/f !/w 简直/d 不能/v 再/d 萌/v !!!/w  /w 总之/c 就是/v 一个/mq 美丽/a 的/ude1 误会/vn ，/w 开玩笑/vi 强行/d 拉/v 了/ule 个/q 郎/ng ，/w 大家/rr 笑/v 过/uguo 看看/v 就/d 好啦/nz (//w ω/w ＼)/w ~/nx  /w (/w 另外/c 结尾/n 有/vyou 个/q 怨念/nz 极大/a 的/ude1 偷/v 狐狸/n 不成/v 的/ude1 紧身裤/nz 跳跳/nz 出/vf 了/ule 个/q 镜/ng 、/w  /w 大家/rr 都/d 好/a 可爱/a 啊/y ❤️❤️❤️/w 
60	峡谷/n 里面/f 到底/d 有/vyou 什么/ry 呢/y ？/w ？/w  /w  /w  /w 总之/c 芳/ag 哥/n 长大/vi 了/ule （/w 笑/v ）/w  /w 手机/n 加载/v 不/d 出来/vf 可以/v 去/vf 网页/n 端/v ~/nx 
61	ooc/nx 日常/b ！/w 梗/ng 有/vyou 借鉴/v ，/w 没什么/vl 时间/n 细/a 画/v ></nx 只是/d 很久没/l 画/v 兔兔/nz 了/ule （/w 对话/vn 是/vshi 很/d 正经/a 的/ude1 ！/w ！/w 不要/d 想/v 污/ag 了/ule 【/w 手动/b doge/nx 脸/n ）/w 
62	这/rzv 几/d 个/q 症状/n 差不多/al 是/vshi 我/rr 这几天来/nz 姨妈/n 的/ude1 真实写照/nz 了/ule 。/w 正好/z 就/d 把/pba 这个/rz 梗/ng 给/p 画/v 了/ule 。/w 非典型/nz abo/nx 里/f 的/ude1 alpha/nx 有/vyou 易/ad 感/vg 期/qv ，/w o/nx 则/d 没有/v 。/w 不管/c 是/vshi 平常/a 有/vyou 多/a 强硬/a ，/w 易/ad 感/vg 期/qv 的/ude1 A/nx 内心/n 会/v 比较/d 脆弱/a ，/w 很/d 粘/v 自己/rr 的/ude1 伴侣/n ，/w 还/d 老/a 哭/v 唧唧/o （/w 。/w ）/w 这/rzv 是/vshi 一个/mq 受宠/a 攻/v 的/ude1 故事/n 了/ule （/w 。/w ）/w 。/w 
63	高长恭/nr ：/w 长/a 什么/ry 长/a ！/w 没/d 看见/v 我/rr 一/m 双/q 短腿/nz 跑得/nz 比/p 你们/rr 都/d 快/a 吗/y   /w 【/w 强烈/a 恳求/v Tm/nx 爸爸/n 重/a 做/v 兰陵/ns 和/cc 李白/nr 的/ude1 模/ng ！/w  /w 人/n 那么/c 帅/ng ！/w 腿子/nz 那么/c 短/a ！/w ！/w  /w ------------------------------/nx  /w 白哥/nr 改/v 了/ule ，/w 撒花/nz ！/w  /w 
64	《/w 嘘/v ---/nx ，/w 到家/a 了/ule 》/w 
65	关于/p 元芳/nr 快递/v 的/ude1 梗/ng 之前/f 出处/n 链接/gi →/w 出处/n  /w 无良/nz 营销/vn 号/q 能/v 不能/v 好好/d 做人/vi ，/w 别/d 当/p 我/rr 的/ude1 死忠/v 搬运工/nnd 谢谢/v 之前/f 点/qt 图/n  /w @/nx 可以/v 取/v 关/n 我/rr 了/ule  /w 尧/nz 天/qt 吃/v 外卖/nz 的/ude1 故事/n 。/w 特别/d 特别/d 傻/a 屌/n ！/w ！/w OOC/nx 慎/ag 入/v 。/w 含/v 鬼畜/nz 表情/n 包/v 改图/v 含/v 微量/b 虎/n 离/v 。/w 注意/v 避雷/vn 。/w 不要/d 刷/v 其他/rzv CP/nx ./w 杨玉环/nr 跳舞/vi 去/vf 了/ule 💃/w 不是/c 因为/c 她/rr 太难/d 画/v  /w 两/m 个/q 射手/nnd 做饭/vi 水平/n 天差地别/nz 
66	画/v 了/ule 现/tg 设/v 和/cc 旧/a 设/v ，/w 学校/nis 的/ude1 双胞胎/n 校草/nz w/nx  /w P/nx 2/m 打野/nz 梗/ng 
67	玄策/nz ：/w 我/rr 塔马/ns 哭/v 爆/v  /w （/w 约/d 约/d 给/p 铠/ng 哥/n 弄/v 了/ule 专属/b 大碗/n hhh/nx 
68	铠/ng 约/d 同人/n 漫/v ，/w 请/v 在/p 黎明/t 之前/f 呼唤/v 我/rr  /w Part/nx ./w 2/m  /w 上/f 一/m 话/n 请/v 走/v 微博/n ：/w https/nx :/w ///w weibo/nx ./w com/nx //w 5118425643/m //w HuUom/nx 0/m F/nx 6/m e/nx ?/w from/nx =/w page_/nx 1005055118425643/m _profile&wvr/nx =/w 6/m &mod/nx =/w weibotime&type/nx =/w comment#_rnd/nx 1559011738078/m  /w 喵/o  /w  /w 
69	敲/v 凶/a derrrrr/nx 
70	lof/nx 搞得/v 我/rr 没/d 脾气/n 了/ule 。/w 。/w  /w 赶上/v 了/ule 不过/c ！/w ！/w 其实/d 很早/d 就/d 在/p 构思/vn 的/ude1 画风/n 清/tg 奇/ag 学院/nis ABO/nx ！/w 暂定/v 原/b 皮/n AO/nx 。/w  /w 我/rr 不/d 知道/v 怎么/ryv 写/v 预警/vn ，/w 全程/n 天雷/n ，/w 想/v 画/v 一个/mq 主动/ad 点/qt 活泼/a 点/qt 的/ude1 亮/vi 结果/n 我/rr tm/nx 放飞/v 了/ule 。/w 这次/r 全是亮/nr 套路/n 云/vg (/w  /w 。/w ớ/w  /w ₃ờ)ھ/w  /w 儿童节/t 我/rr 就让/v 你们/rr 全都/d  /w 硬/a ！/w  /w 不/d ！/w  /w 起/vf ！/w  /w 来/vf ！/w  /w ※※※/w 【/w 好/a 同志们/nz 别/d 再/d 给/p 这/rzv 逗/v 比/p 玩意儿/nz 点/qt 赞/vg 了/ule 画/v 的/ude1 那么/c 赶/v 我/rr 好/a 虚/a ……/w 】/w  /w ball/nx  /w ball/nx 你们/rr 别/d 点/qt 心/n 了/ule 呜/o 呜呜/o 
71	是/vshi 你/rr ！/w ！/w 幻影/n 之/uzhi 鲲/n ！/w ！/w ！/w （/w 不是/c 
72	【/w 云亮/nr 】/w 讨厌/v 与/cc 讨厌/v 的/ude1 最佳/z 求解/vi  /w 这/rzv 是/vshi 一/m 只/d 少女/n 云/vg 与/cc 少女/n 亮/vi 的/ude1 故事/n ，/w 内含/v 隐晦/a 的/ude1 信/n 白/a 。/w  /w 可以/v 结合/v  /w @/nx 陈亦/nr 从/p  /w 的/ude1 云母/n 日记/n 阅读/v ~/nx 连接点/nz 我/rr  /w emmm/nx 我/rr 要/v 提醒/v 一/m 句点/nz 连接/v 的/ude1 时候/n 小心/a 背后/f ……/w ……/w QwQ/nx   /w 本来/d 想/v 除夕/t 发/v 结果/n 爆/v 页/q 了/ule _/nx (/w :/w з/w 」∠)/w _/nx 应该/v 是/vshi 有/vyou 虫子/n 的/ude1 。/w  /w 其实/d 我/rr 最初/d 只是/d 想/v 画/v 一个/mq ：/w 双向/b 暗恋/v ，/w 子龙/nz 被/pbei 耍/v 了/ule ，/w 亮亮/nz 觉得/v 本来/d 子龙/nz 非常/d 期待/v 的/ude1 事情/n 如果/c 落空/vi 了/ule 一定/b 很难/d 过/uguo 于是/cc 自己/rr 跑/v 过去/vf 陪/v 子龙/nz 一起/s 被/pbei 耍/v 至少/d 最后/f 不是/c 只有/c 子龙/nz 一个/mq 人/n ，/w 但/c 现实/n 似乎/d 与/cc 亮亮/nz 想/v 的/ude1 不/d 太/d 一样/uyy ←/w 的/ude1 故事/n ，/w 结果/n 却/d 从/p 两/m 个/q 少女/n 的/ude1 纯爱/nz 片/q ，/w 演变成/v 了/ule ，/w 最后/f 两/m 条/q 才/d 是/vshi 重点/n 的/ude1 大锅/n 肉/n _/nx (/w :/w з/w 」∠)/w _/nx   /w 没错/vi 他俩/r 就是/v 这么/rz 宠/v 对方/n ！/w ！/w ！/w   /w 最后/f 一/m 页/q 算是/v 两/m 人/n 的/ude1 第二/mq 天/qt 吧/y ，/w 不想/v 描线/nz 惹/v  /w 总之/c 祝/v 大家/rr 新春快乐/i 开锅/vi 吃肉/vi ！/w  /w 后面/f 什么/ry 的/ude1 emmm/nx 大家/rr 懂得/v 的/ude1 …/w ↓↓↓/w  /w 
73	摸摸/v 鱼/n 
74	【/w 云亮/nr 】/w 不/d 生气/a 了/ule 好不好/l ？/w  /w HP/nx 梗/ng ，/w 麻/n 瓜/n 家族/n 出身/v 云/vg x/nx 魔法/n 家族/n 出身/v 亮/vi  /w 子龙/nz 是/vshi 葛莱芬/nr 多/a ，/w 亮亮/nz 是/vshi 拉文克劳/nrf 。/w  /w 之前/f 跟/p   /w @/nx 羊驼/nz 菌/n  /w 说/v 想/v 看/v 亮亮/nz 哄/v 生气/a 的/ude1 子龙/nz 然后/c 她/rr 给/p 我/rr 歪/a 出/vf 了/ule HP/nx 的/ude1 梗/ng ，/w 觉得/v 子龙/nz 平时/t 脾气/n 很好/ad ，/w 真/a 生气/a 了/ule 连亮亮/nr 都/d 很难/d 哄/v 啊/y ，/w 亲亲/nz 也/d 不行/a ！/w  /w 最近/t 忙/v 晕/vi 了/ule 连摸/nr 个/q 鱼/n 都/d 这么/rz 仓促/a （/w 哭/v 唧唧/o ./w gif/nx ）/w  /w ，/w 看看/v 回头/vi 能/v 不能/v 补全/v 设定/v 然后/c 催/v 小羊驼/nz 写/v 粗/a 来/vf   /w ============================/w  /w 啊啊/e 啊啊/e 我/rr 这个/rz 梗/ng 有/vyou 归宿/n 了/ule —/w ———/w ———/w ———/w 快来/d 品品/nz ！/w ！/w ！/w  /w 
75	【/w 铠/ng 约/d 】/w 长城/nz ，/w 让/v 你/rr 忘记/v 自己/rr 孤身一人/vl 
76	画/v 完/vi 这/rzv 对/p 神清气爽/al  /w 我/rr ……/w 我/rr 好/a 喜欢/vi 这/rzv 对/p 兄弟/n 啊/y  /w tag/nx 改过/vi 
77	
78	小宝贝/nz 的/ude1 肥/n 宅/ng 快乐/a 水/n 混进/v 了/ule 怪/a 东西/n (ಡ/w ω/w ಡ)/w  /w 
79	这次/r 不用/d 找/v 兰陵王/nr 了/ule …/w  /w 昨天/t 游戏/n 开屏/vi 双/q 兰/ng 秀恩爱/nz ，/w 怒/vg 画/v 😂/w  /w 嗯/e ，/w 兰陵王/nr 新/a 皮肤/n 真绿/nr …/w  /w 狐狸/n 已经/d 语无伦次/nz 了/ule …/w 
80	毛茸茸/z 
81	乱改/v 表情/n 。/w  /w (/w  /w ͡°/w  /w ͜ʖ/w  /w ͡°)✧/w 
82	双/q 英雄/n 模式/n 要/v 出/vf 啦/y ！/w ！/w ！/w 在/p 战斗/vn 的/ude1 时候/n 能/v 随时/d 切换/vn 英雄/n ！/w ！/w ！/w 期待/v ！/w ！/w ！/w ！/w ！/w ！/w 就/d 想像/v 了/ule 一下/m 画面/n （/w ）/w 
83	《/w 发情期/t 》/w  /w 之前/f 出去玩/n 了/ule 一段时间/nz ，/w 除/p 个/q 草/n ٩(๛ ˘ ³˘)۶/w 
84	*/w 多/a 图/n 请/v 点/qt 开/v */w  /w 每年/t 三月/t 初三/n ，/w 她/rr 都会/n 来到/v 这里/rzs ，/w 倚栏/nz 望月/n ，/w 拨弦/nz 拂/v 花/n 。/w  /w 这/rzv 是/vshi 长安/ns 最好/d 的/ude1 时节/n ，/w 牡丹花/n 开/v ，/w 惊动/v 天下/n ，/w 灯火辉煌/al 至/p 深处/s ，/w 盛世/n 繁华/a 曲江/ns 边/k 。/w  /w 那里/rzs 有/vyou 很多/m 人/n 会/v 听/v 她/rr 弹奏/v 琵琶/n ，/w 用/p 惊羡/v 的/ude1 目光/n 看着/v 她/rr ，/w 只为/c 一/m 曲/ng 终了/vi 后/f 的/ude1 沸腾/vi ，/w 这/rzv 是/vshi 整个/b 庆典/n 的/ude1 高潮/n 。/w  /w 人们/n 为/p 她/rr 欢呼/v ，/w 为/p 她/rr 献上/v 鲜花/n 美酒/n ，/w 即使/c ，/w 她/rr 什么/ry 也/d 感觉/n 不到/v 。/w  /w 直到/v 她/rr 做/v 了/ule 一个/mq 梦/n ，/w 梦里/nr 是/vshi 那样/rzv 的/ude1 斑斓/z 缭乱/a ，/w 无数/m 色彩/n 交织/v 在/p 一起/s ，/w 从/p 漆黑/z 的/ude1 夜里/t 划过/v 。/w 她/rr 飘/v 在/p 空中/s ，/w 见/v 无数/m 乐者/n 自/p 天际/n 涌出/v ，/w 他们/rr 身段/n 轻盈/a ，/w 踏足/v 祥云/n 之上/f ，/w 所/usuo 过/uguo 之处/r 皆/d 是/vshi 繁花/n 盛开/v 。/w 丝竹/n 声/qv 起/vf ，/w 衣衫/n 即/v 动/v ，/w 在/p 漫天/z 神佛/nz 的/ude1 注视/v 下/f ，/w 展开/v 了/ule 一/m 场/qv 盛大/b 的/ude1 舞会/n ，/w 她/rr 被/pbei 邀请/v 加入/v 进去/vf ，/w 弹奏/v 起/vf 了/ule 一/m 把/pba 无/v 弦/n 琵琶/n ……/w  /w 她/rr 想着/v 梦/n 里/f 的/ude1 那些/rz ，/w 拨动/v 了/ule 琴弦/n ，/w 琵琶/n 之/uzhi 声/qv 和/cc 春日/t 的/ude1 风/n 一起/s ，/w 传到/v 了/ule 每个/mq 人/n 的/ude1 耳边/s 。/w  /w 一/m 曲/ng 罢/v ，/w 这次/r 无人/b 鼓掌/vi ，/w 无人/b 欢呼/v ，/w 她/rr 睁开眼/nz ，/w 见/v 每个/mq 人/n 的/ude1 脸上/s 都/d 布满/v 了/ule 泪水/n 。/w  /w 这/rzv 是/vshi 什么/ry ？/w 有人/r 轻声/n 问/v 。/w  /w 她/rr 露出/v 了/ule 众人/n 所知/v 的/ude1 第/mq 一个/mq 笑容/n ——/w  /w “/w 飞天/n ”/w 。/w  /w  /w  /w 好/a 了/ule ，/w 这些/rz 都/d 是/vshi 脑/n 洞/n 故事/n ，/w 各位/rr 看官/nz 不要/d 当真/d ~/nx  /w （/w 说/v 正事/n ）/w 这次/r 撸/ng 了/ule 王者/n 荣耀/an 杨玉环/nr 小/a 姐姐/n 的/ude1 飞天/n 新/a 皮肤/n ！/w  /w 是/vshi 和/cc 敦煌研究院/nt 合作/vn 的/ude1 ，/w 想/v 画/v 敦煌/ns 元素/n 很久/d 了/ule ，/w 这个/rz 时机/n 刚好/d 。/w  /w 带给/v 大家/rr 的/ude1 是/vshi 折页/n 手/n 账/n ，/w 拼贴/nz 部分/n 来自/v 甘肃省/ns 博/ag 的/ude1 胶带/n （/w 超/v 好看/a !!/w ！/w ）/w ，/w 色彩/n 参考/vn 了/ule 敦煌/ns 壁画/n 的/ude1 朱砂/n 和/cc 青金石/nz 色/ng 。/w  /w 绘画/n 过程/n 可见/c B/nx 站/vi there/nx  /w 点/qt 我/rr 看/v 过程/n ！/w  /w 微博/n 还有/v 转发/v 抽奖/vn 哦/e ，/w 希望/v 大家/rr 多/a 去/vf 捧/v 个/q 场/qv ~/nx  /w 
85	吃/v 我/rr 安利/nrf ！/w 铠/ng 宝/n 多/a 可爱/a (*๓´/w ╰╯/w `/nx ๓)♡/w ！/w 
86	改/v 了/ule 个/q 条/q  /w cp/nx 邦/ng 良/ag ooc/nx 属于/v 我/rr  /w 一切/rz 赞美/v 属于/v 说/v 难/a 女神/n 原文/n 来自/v @/nx 说/v 难/a  /w 配合/v 德/b 邦/ng 背景/n 故事/n 一起/s 食用/vn (/w  /w ˘/w ω/w ˘/w  /w )/w  /w 没有/v 画/v 出/vf 想要/v 的/ude1 感觉/n 不过/c 我/rr 尽力/d 了/ule */w  /w 条/q 里/f 的/ude1 花是/nr 黑色/n 曼陀罗/nz  /w 花语/nz 取/v 不可/v 预知/v 的/ude1 黑暗/a 和/cc 死亡/vi 、/w 颠沛流离/vl 的/ude1 爱/v 。/w 
87	《/w 今天/t 的/ude1 狐狸/n 掉/v 毛/n 了/ule 吗/y ?/w 》/w 
88	感觉/n 铠/ng 的/ude1 体积/n 会/v 好/a 大/a ……/w 
89	【/w 云亮/nr 】/w 桃花劫/nz  /w 仍旧/d 是/vshi 桃/nf 夭/ng 亮/vi ，/w 算是/v 上/f 一/m 篇/q 的/ude1 后续/vn 。/w  /w 弱冠/nz 很/d 特别/d ，/w 想要/v 讨/v 礼物/n ~/nx  /w 亮亮/nz ：/w 小伙子/n ，/w 作为/p 打野/nz 要/v 有/vyou 梦想/n ！/w  /w 说好/v 亮亮/nz 要/v 拿/v 第一/mq 就/d 上/f 肉/n ，/w 请/v 把/pba 这个/rz 看做/v 前情/n =/w w/nx =/w   /w =======/w  /w 刚刚/d 看到/v 新/a 特效/b 呜/o 呜呜/o 太美/v 了/ule ……/w ！/w ！/w ！/w 买/v ！/w 我/rr 买/v ！/w 就算/d 是/vshi 2888/m 我/rr 掏钱/vi 还/d 不行/a 么—/nr 
90	【/w 云亮/nr 】/w ASK/nx  /w P/nx 1/m ：/w 大概/d 亮亮/nz 在我心中/i 是/vshi 不/d 笑/v 三/m 分/qt 笑/v ，/w 不可/v 侵犯/v 什么/ry 的/ude1 …/w 我/rr 努力/ad 了/ule ，/w 我/rr 做/v 不到/v (*//w ω/w ＼*)/w （/w 手机/n 桌面/n size/nx ）/w  /w P/nx 2/m ：/w 近距离/nz 拍照/vi 福利/n ？/w  /w P/nx 3/m ：/w 执事/nnt 云/vg x/nx 少爷/n 亮/vi ，/w 子龙/nz 是/vshi 真的/d 宠/v 啊/y …/w 亮亮/nz 的/ude1 脾气/n 都/d 是/vshi 被宠/a 出来/vf 的/ude1 ！/w 潜台词/n 仿佛/d 在/p 说/v ：/w ——/w  /w P/nx 4/m ：/w ABO/nx 背景/n ，/w 咬/vi 腺体/n 是/vshi 独占欲/nr 的/ude1 表现/v ，/w 我/rr 觉得/v 双/q A/nx 更/d 带/v 感/vg 2333/m  /w =====/w 5.1/m 更新/v log/nx ========/w  /w 悄/n 咪咪/o 细化/v 了/ule 小/a 桃花/n 
91	七/m 夕/tg 发/v 糖/n …/w 不/d ，/w 虐/ag 狗/n ∪･/w ω/w ･∪/w  /w 今天/t 和/cc cp/nx 约会/vi 了/ule 一/m 天/qt ，/w 好累/v (/w ^/nx ･ｪ･/w ^/nx )/w  /w 暑假作业/nz 写完/v 了/ule 吗/y ？/w （/w 三/m 连击/nz ）/w 七/m 夕/tg 快乐/a ⊙/w ▽/w ⊙/w 
92	震惊/v ！/w 韩信/nr 竟然/d 在/p 微博/n 高调/n 宣布/v 他/rr 的/ude1 爱人/n ，/w 而/cc 这人/r 却/d 不是/c 李白/nr ，/w 大家/rr 兴奋/a 吃/v 瓜/n 的/ude1 同时/c 又/d 心疼/v 几/d 个/q 当事人/n ，/w 究竟/d 是/vshi 混乱/a 的/ude1 关系/n 还是/c 大/a 集团/nis 互相/d 斗争/vn 的/ude1 阴谋/n ？/w 事实证明/nz ，/w 手/n 滑是会/nr 出/vf 大事/n 的/ude1 。/w 😉/w 
93	9012/m 年/qt 活动/vn 的/ude1 最后/f 一/m 小时/n 了/ule ！/w 这/rzv 是/vshi 我/rr 参加/v 的/ude1 第/mq n/nx 个/q 信/n 白/a 活动/vn ——/w !/w ！/w 我/rr 又/d 双/q 叒叕/w 是/vshi 垫底/vi 负责/v 收/v 关/n 的/ude1 !/w （/w 其实/d 我/rr 这次/r 早就/d 画/v 完了/vi 但是/c 习惯性/n 的/ude1 又/d 抢/v 了了/v 23/m h/nx （/w 。/w （/w 不过/c 这次/r 大家/rr 都/d 很给力/nz 全都/d 提早/d 画/v 完了/vi 真好/d ！/w ）/w ）/w ）/w ^/nx (*￣(/w oo/nx )￣)/w ^/nx 猪年/t 快乐/a ！/w 过/uguo 新年/t 给/p 大家/rr 发/v 个/q 甜甜的/z 糖/n 了/ule ！/w  /w 这/rzv 是/vshi 去旅行/nz 的/ude1 途中/s 想到/v 的/ude1 梗/ng ，/w 回来/v 正好/z 赶上/v 个/q 活动/vn 。/w 是/vshi 想象/v 信/n 白/a 两/m 人/n 职场/n 和/cc 私生活/n 时候/n 完全/ad 不同/a 的/ude1 样子/n ，/w 就/d 很/d 带/v 感/vg ，/w 就/d 很/d 禁/v ·/w 欲/d ，/w 就/d 很/d sex/nx 。/w 然后/c 也/d 画/v 了/ule 419/m ，/w 原本/d 两/m 个/q 都/d 是/vshi 1/m 啦/y 。/w 正/d 所谓/v ，/w 两/m 攻/v 相遇/vi ，/w 必/d 有/vyou 一/m 受/v 。/w 信/n 哥/n ，/w 搞/v 白/a ，/w 搞/v ，/w 搞/v ，/w 搞/v 。/w  /w 这个/rz 梗/ng 获得/v 了/ule  /w @/nx 麻见/nr 夫人/n _/nx  /w 太太/n 的/ude1 宠幸/vi ，/w 它/rr 将/d 会/v 拥有/v 属于/v 它/rr 的/ude1 配文/n （/w 419/m 的/ude1 车/n ）/w ！/w 让/v 我们/rr 一起/s 期待/v ！/w 
94	前段时间/nz 无聊/a 时/qt 的/ude1 产物/n ，/w 画/v 了/ule 一些/m 心水/n 的/ude1 小/a 裙子/n ヾ/w (✿ﾟ/w ▽/w ﾟ)/w ノ/w 是/vshi 夏装/n  /w 很/d 简单/a 的/ude1 做/v 了/ule 个/q 一/m 分/qt 多/a 钟/n 的/ude1 手书/v ，/w 观看/v 随意/ad 啦/y ~b/nx 站/vi 链接/gi 戳/v 这里/rzs →/w ：/w ❤/w  /w 另外/c 小/a 裙子/n 已经/d 授权/v 给/p 喵/o 屋/n 出/vf cos/nx 服/v 啦/y ，/w 正在/d 征集/vn 中/f 想买/v 的/ude1 可以/v 戳/v 这里/rzs →/w ：/w 淘宝/n 链接/gi 
95	本子/n 窗/ng 了/ule .../w 有缘/n 再说/c 吧/y  /w  /w 分/qt 微/ag 改/v 重画/nz 把/pba 图/n 发/v 一下/m 吧/y 以下/f 重画/nz 篇/q  /w P/nx 1/m -/nx 2/m :/w buff/nx 梗/ng （/w 1/m ）/w P/nx 3/m -/nx 6/m :/w 下蛋/vi 梗/ng (/w 怕/v 翻车/vi 放/v 后面/f 啦/y (›´/w ω/w `/nx ‹/w  /w )/w P/nx 7/m -/nx 8/m :/w buff/nx 梗/ng （/w 2/m ）/w 
96	每次/d 到/v 了/ule 越忙/d 的/ude1 时候/n 动力/n 越大/d （/w x/nx 表白/v 这/rzv 四/m 个/q 男人/n ，/w 他们/rr 真棒/nz ！/w 
97	韩信/nr ：/w 发/v 什么/ry 酒疯/nz 啊/y ！/w  /w 韩信/nr 带着/vn 醉酒/nz 的/ude1 白白/d 真是/d 操/v 碎了心/i 
98	一个/mq 魔性/n 的/ude1 改图/v hhh/nx 刘禅/nr 怕/v 成/v 最大/gm 输家/n 
99	不要/d 问/v 元芳/nr 和/cc 李白/nr ，/w 他们/rr 没/d 尾巴/n  /w 迟来/d 的/ude1 说明/v ：/w 实在/d 不好意思/a ，/w 因为/c 这/rzv 张/q 图/n 之前/f 被/pbei 盗/vg 得/ude3 太/d 厉害/a ，/w 所以/c 从此/d 之后/f 的/ude1 这/rzv 张/q 图/n 的/ude1 授权/v 我/rr 就/d 不想/v 再/d 放出去/v 了/ule ，/w 很/d 抱歉/a ，/w 总之/c 谢谢/v 你们/rr 喜欢/vi 这/rzv 张图/nr (/w  /w ๑´•/w ω/w •)۶/w 
100	“/w 青丘/nr 之/uzhi 民/ng 的/ude1 灵魂/n 不会/v 永远/d 漂泊/v ，/w 因为/c 我/rr 在/p 这里/rzs 。/w ”/w 
102	被/pbei 屏蔽/v 了/ule ，/w 我/rr 重发/gi 。/w 垃圾/n 吐槽/nz 系列/n ( ˘/w ω/w ˘ /w 持续/vd 更新/v  /w =/w 申明/v 一下/m 这个/rz 系列/n 的/ude1 吐槽/nz 是/vshi 我/rr  /w 【/w 个/q  /w 人/n  /w 向/p  /w 】/w 的/ude1 吐槽/nz ，/w 并不/d 强制/vd 诸位/rr 认同/vn 。/w 其中/rz 提及/v 的/ude1 热门/a cp/nx ，/w 我/rr 并不/d 对/p 其/rz 本身/rz 吐槽/nz 。/w ——/w 我/rr 吐槽/nz 的/ude1 ，/w 是/vshi 这/rzv 对/p cp/nx 的/ude1 热门/a 作品/n 中/f ooc/nx 严重/a 的/ude1 英雄/n 个人/n 。/w 也/d 请/v 不要/d 在/p 评论/n 带/v 节奏/n ，/w 更/d 不要/d 捧/v 一/m 踩/v 一/m ，/w 一些/m 事情/n 大家/rr 自己/rr 心知肚明/nz 就/d 好/a 。/w 🙈=/w 该/rz 系列/n 吐槽/nz 不/d 针对/p 任何/rz  /w 娱乐/vn 向/p ，/w 本身/rz 就/d 有/vyou ooc/nx 性质/n 的/ude1 创作/vn 形式/n 。/w 如/v ：/w 小/a 段子/n ，/w 对话体/nz ，/w 论坛/n 体/ng ，/w Q/nx 版/n 或者/c 玩/v 梗/ng 小/a 四格/nz 之类/rz 的/ude1 。/w =/w 本人/rr 没/d 提及/v 任何/rz 作者/nnt ，/w 也/d 没有/v 针对/p 个人/n 。/w 请/v 就/d 现象/n 论事/nz 🙈/w  /w =/w 九/m 图/n 集合/v 成功/a 
103	【/w 补档/v 】/w 去年/t 画/v 的/ude1 一/m 套/q 图/n ，/w 忘了/v 搬/v 过来/vf x/nx 应该/v 有/vyou 很多/m 人/n 都/d 已经/d 看过/v 了/ule 。/w 顺带/d 一/m 提/v 除了/p 我/rr 以外/f lof/nx 有/vyou 其他人/r 发/v 这/rzv 套/q 图/n 都/d 是/vshi 盗/vg 图/n 。/w 我/rr 没有/v 给/p 任何人/r 授权/v 搬运/vn 到/v lof/nx 来/vf 。/w 
104	看到/v 了/ule 新/a 皮肤/n 的/ude1 建模/gi ！/w ！/w ！/w 不管/c 你们/rr 买/v 不/d 买/v 我/rr 一定/b 要买/nz 爆/v ！/w ！/w ！/w  /w 呵/e ，/w 这/rzv 该死/vi 的/ude1 游戏/n 又/d 骗/v 我/rr 氪/g 金/b 。/w 不/d 商用/b 抱/v 图/n 随意/ad ，/w 
105	【/w 云亮/nr 】/w 赵云/nr 是/vshi 哥哥/n 吗/y ？/w 太/d 溺爱/v 了/ule ！/w 【/w 01/m 】/w  /w 文案/n ：/w 别的/rzv 小朋友/n 都/d 回家/vi 了/ule ，/w 你/rr 还/d 不来/v 接/v 我/rr ？/w  /w 15/m 云/vg x/nx 5/m 亮/vi （/w 暂时/d ）/w ，/w 养成/v paro/nx 。/w  /w 为了/p 庆祝/v 我/rr 终于/d 磨/v 完了/vi 一/m 张/q 画/v 了/ule 一个/mq 月/n 的/ude1 稿子/n ，/w 开/v 个/q 新/a 坑/n ！/w  /w 是/vshi 个/q 很短/d 很/d 萌萌/nz 哒/o 的/ude1 故事/n ，/w 大概/d 还有/v 两三/m 更/d 就/d 能/v 画/v 完了/vi 。/w 子龙/nz 刚/d 升上/v 高中/nis ，/w 来年/t 年初/t 才/d 16/m 。/w  /w 还有/v 个/q 姊妹篇/n 是/vshi 5/m 岁/qt 云/vg 养成/v 的/ude1 ，/w 请/v 尽情/d 去/vf 敲打/v  /w @/nx 陈亦/nr 从/p  /w ！/w 我/rr 在/p 画图/n ，/w 她/rr 竟然/d 在/p 打游戏/l ！/w  /w 给/p 他/rr 圈/qv 小伙伴/n 看/v ，/w 说/v 亮亮/nz 长大/vi 后/f 感觉/n 要/v 吃掉/v 子龙/nz ，/w 我/rr 也/d 觉得/v 像/v 啊/y 哈哈哈/o 。/w   /w 吼/vi 一/m 句/q 子龙/nz 就是/v 帅/ng ！/w 校服/n 都/d 能/v 穿出/v 一/m 根/n 帅/ng 草/n 的/ude1 样子/n ！/w 我/rr 对/p 我/rr 朝/tg 的/ude1 校服/n 有/vyou 了/ule 好感/n ！/w   /w PS/nx ：/w 这周/r 太忙/nz 了/ule ，/w 宠物/n 没/d 来得及/v 画/v ，/w 回头/vi 更/d ！/w （/w 已经/d 迷上/v 画漫画/nz 的/ude1 我/rr ！/w ）/w 
106	【/w 反/vi 野/b 篇/q 】/w 续/v  /w 各位/rr 千万/m 不要/d 攻击/vn 残/a 血/n 反/vi 野/b 的/ude1 诸葛亮/nr 哦/e ，/w 可能/v 草丛里/l 会/v 突然/ad 窜/vi 出来/vf 一/m 只/d 爆/v 怒/vg 的/ude1 赵云/nr  /w 反/vi 野/b 篇/q ，/w 前/f 篇/q ：/w http/nx :/w ///w eerrttddfg/nx ./w lofter/nx ./w com/nx //w post/nx //w 1/m de/nx 78/m ebb_/nx 1183964/m f/nx 
107	世纪/qt 难题/n ，/w 莫过于/vl 冬天/t 洗澡/vi （/w gou/nx ）/w 。/w 
108	前情/n 提要/n  /w 我/rr 也/d 没想到/nz 这/rzv 玩意儿/nz 能/v 有/vyou 后续/vn ……/w 放假/vi 太/d 无聊/a 了/ule 我/rr 真是/d 。/w 明天/t 五一/m 活动/vn 才/d 是/vshi 个/q 正经/a 短/a 漫/v ，/w 这种/r 小鱼/n 随便/ad 看看/v 就行了/l ！/w 
109	嗷/n 呜/o 
110	一个/mq 很/d 老套/nz 的/ude1 偶像/n pa/nx （/w 真的/d 特别/d 老套/nz ）/w  /w  /w  /w 在/p 粉丝/nf 和/cc 观众/n 面前/f 很/d 有/vyou cp/nx 感/vg 特别/d 要好/a 正/d 主/ag 超/v 甜/a ！/w 私底下/nz 却是/d 就是/v 互相/d 怼/g 来/vf 怼/g 去/vf 嫌弃/v 的/ude1 不行/a 互相/d 知根知底/vl 的/ude1 那种/r 关系/n ，/w 但是/c 又/d 特别/d 特别/d 默契/a  /w 两/m 个/q 人/n 一起/s 出道/vi ，/w 都是很/nr 有/vyou 实力/n 的/ude1 老前辈/n 。/w （/w 艹/n 这/rzv 梗/ng 真是/d 老/a ）/w  /w  /w  /w 双/q a/nx 有/vyou 什么/ry 不好/a 呜/o 呜呜/o 呜呜/o  /w  /w  /w （/w ↑/w 其实/d 是/vshi 在/p 拍/v 产品/n 的/ude1 杂志/n 内页/n ，/w ，/w 私心/n 加/v 了/ule 湿身/nz xxx/nx ）/w 
111	
112	入/v 新/a 坑/n ，/w 感觉/n 手生/n 了/ule ……/w 
113	赶上/v 了/ule ！/w 情人节/t 快乐/a ！/w 
114	铠/ng 约/d 同人/n  /w 请/v 在/p 黎明/t 之前/f 呼唤/v 我/rr  /w part/nx ./w 3/m  /w 爆/v 了/ule 个/q 肝/n 让/v 男团/nis 全员/n 出来/vf 露/v 个/q 脸/n 。/w  /w 如果/c 老/a 福特/nrf 显示/v 不够/a 清晰/a ，/w 请/v 移步/vi 微博/n ：/w https/nx :/w ///w weibo/nx ./w com/nx //w 5118425643/m //w HwfTVdIUY/nx ?/w from/nx =/w page_/nx 1005055118425643/m _profile&wvr/nx =/w 6/m &mod/nx =/w weibotime&type/nx =/w comment#_rnd/nx 1559965195993/m 
115	【/w 云亮/nr 】/w kiss/nx  /w mark/nx  /w  /w @pd/nx 2/m w/nx  /w 宝宝/n 论/v 如何/ryv 拒绝/v 院/n 花/n 的/ude1 穷追不舍/vl 的/ude1 文章/n 片段/n ~/nx  /w 来来来/v 都/d 了解/v 一下/m Ow</nx +/w 
116	这/rzv 是/vshi 我/rr 对象/n ，/w 
117	头像/n ！/w  /w 希望/v 色差/n 能/v 小/a 一点/m (/w :/w 3/m [/w ▓▓/w ]/w  /w 抱/v 图/n 随意/ad 
118	群/ng 里/f 脑/n 洞/n 铠/ng 哥/n 擦车/v 怎么/ryv 怎么/ryv 性感/a ！/w 然后/c 我/rr 就/d ...../w 
119	越/d 画/v 越/d 不/d 走/v 心/n 系列/n ，/w 被/pbei 自己/rr P/nx 的/ude1 字/n 尬/x 笑/v （/w ）/w  /w 群/ng 里/f 闲聊/v 的/ude1 产物/n 。/w 
120	本来/d 想/v 画/v 年下/t 的/ude1 🌚.../w  /w 但是/c 好像/v 有点/d (.../w 太/d 下/f 了/ule _/nx (/w :/w з/w 」∠)/w _/nx ....../w 
121	【/w 云亮/nr 】/w CP/nx 练习/v 一/m  /w 坏坏/nz 的/ude1 亮亮/nz ，/w 偶尔/d 强势/n 的/ude1 子龙/nz ❤/w 相处/vi 模式/n 简约/a 而/cc 不简单/v 。/w 
122	通俗/a 点/qt 来说/uls …/w 我们/rr 在/p 秀恩爱/nz 。/w  /w 喂/v ！/w 狗链/nr 不是/c 这么/rz 用/p 的/ude1 啊/y _/nx (/w :/w 3/m 」∠❀)/w _/nx 
123	兔女郎/nz  /w X/nx  /w 暗/a 隐/v 猎/vg 兽/ng 者/k  /w 递/v 萝卜/n _/nx (/w :/w з/w 」∠)/w _/nx 媳妇儿/nz 是/vshi 要/v 拿来/vf 宠/v 的/ude1 。/w  /w （/w 那个/rz 萝卜/n 就是/v 我/rr ヾ/w (✿ﾟ/w ▽/w ﾟ)/w ノ/w ）/w 
124	依旧/z 不会/v 明/ag 老师/nnt ……/w  /w 总之/c 哪个/ry 画风/n 方便/a 就/d 哪个/ry 吧/y （/w 滚/vi 远/a  /w 补充/vn 回复/v 一下/m :/w 转载/v 到/v 空间/n 不行/a ，/w 私用/v 随便/ad ，/w 请/v 不要/d 二/m 次/qv 上传/v 。/w 
125	情人节/t 快乐/a ♥/w  /w (/w 铠/ng 宝/n 严重不足/i orz/nx 
126	嘿嘿/o 
127	这/rzv 便是/v 我/rr 爱信/nz 白/a 的/ude1 原因/n ：/w 永远/d 是/vshi 最/d 沙雕/nz 的/ude1 一对/mq  /w 没有/v 更/d 韩信/nr ：/w 我/rr tm/nx 为什么/ryv 要/v 跟/p 个/q 喝醉/vi 的/ude1 傻子/n 谈恋爱/nz ???/w  /w 发现/v 最近/t 画/v 李白/nr 越来越/d 向/p 傻子/n 化发展/l 了/ule  /w 这样/rzv 是/vshi 不行/a 的/ude1  /w 下次/t 让/v 李白/nr 老公/n 做/v 一个/mq 清醒/a 的/ude1 邪魅/nz 守/v （/w ??/w ）/w 
128	【/w 云亮/nr 】/w ASK/nx  /w 不/d 知道/v 是/vshi 哪位/nz 宝宝/n 点/qt 的/ude1 。/w  /w 第一/mq 声/qv 是/vshi 疑问/n ，/w 第二/mq 声带/n 点/qt 无奈/d 与/cc 撒娇/vi  /w 。/w  /w 突然/ad 感觉/n 对面/f 是/vshi 一/m 只/d 皮皮/nz 云/vg 2333/m 
129	《/w 照顾/v 病号/n 起居/n 之/uzhi 扎辫子/nz 》/w  /w 至尊宝/i :/w 心累/nz (=/w _/nx =).../w ！/w 
130	摸/v 摸鱼/nz   /w 韩信/nr ：/w 没有/v 我/rr 你们/rr 看着/v 就/d 像/v 犯罪团伙/nz 。/w   /w 李白/nr ：/w 加上/v 你/rr 就是/v 骚/a 鸡/n 团伙/n ？/w 
131	【/w 云亮/nr 】/w 桃花/n 灼灼/z  /w  /w  /w 看到/v 我/rr 亮/vi 的/ude1 新/a 皮/n 语音/n 了/ule ！/w ！/w ！/w 呜/o 呜呜/o 苏/b 炸/v 天/qt 了/ule 自恋/vi 极了/u 全是/nr 对/p 单身/n 狗/n 的/ude1 恶意/n 啊啊/e 啊啊/e （/w （/w 七百/mq 二/m 十度/nz 后空翻/vi 猛虎/n 落地式/n 反复/d 弹跳/vn ！/w  /w  /w  /w 我/rr 就/d 一/m 句/q ——/w 农药/n ！/w 闭嘴/nz ，/w 憋/v 说话/vi ！/w 来/vf 收/v 我/rr 钱包/n ！/w  /w  /w   /w  /w  /w 脑补/nz 了/ule 第一/mq 次/qv 还/d 有点/d 年轻气盛/nz 的/ude1 小子/n 龙和/nr 亮亮/nz 见面/vi 的/ude1 场景/n ，/w 简直/d 是/vshi 一见钟情/vl 再见/vi 倾心/vi 桃花/n 如/v 劫/v 。/w （/w （/w 打滚/v 打滚/v 打滚/v  /w  /w  /w 躺/v 床/n ，/w 升天/vi 【/w 。/w 
132	武林/n 外传/vi 玩/v 不/d 腻/v 哈哈/o 哈哈哈/o 子房/n 超/v 凶/a 的/ude1 
133	【/w 云亮/nr 】/w  /w 咄咄逼人/vl 的/ude1 上将/nnt 大人/n ，/w 只要/c 指挥官/nnt 没有/v 强硬/a ，/w 毫不犹豫/dl 的/ude1 拒绝/v ，/w 上将/nnt 就要/d 推倒/v 他/rr 了/ule 【/w 。/w  /w PS/nx ：/w 最近/t 一直/d 再/d 赶下/d 个/q 月/n CP/nx 的/ude1 稿子/n ，/w 就/d 更新/v 的/ude1 不是/c 辣/a 么/y 勤快/a 了/ule _/nx (/w :/w з/w 」∠)/w _CP/nx 我/rr 也/d 会/v 去/vf 的/ude1 ！/w 欢迎/v 宝宝/n 们/k 来/vf 玩/v 呀/y ~/nx  /w 等过/v 了/ule CP/nx 就/d 回来/v 填坑/nz ！/w ！/w ！/w 
134	【/w 31/m h/nx //w 60/m h/nx 】/w 未曾/d 说出/v 的/ude1 话语/n  /w 私设/v 醉酒/nz 会/v 变得/vi 格外/d 坦诚/a 的/ude1 亮亮/nz （/w 和/cc 公瑾/nr ）/w 会/v 说出/v 一些/m 平时/t 深埋在/i 心底/n 了不得/a 的话/udh 哦/e ！/w  /w 子龙/nz 内心/n 五味杂陈/nz ，/w 又/d 生气/a 又/d 好笑/a 还/d 很/d 感动/v 很/d 幸福/a 的/ude1 感觉/n 吧/y 2333/m 悄/n 咪咪/o 的/ude1 多/a 了/ule 一个/mq 亮亮/nz 的/ude1 把柄/n 呢/y （/w x/nx  /w 大家/rr 新年快乐/nz ，/w 云亮/nr 又/d 走过/v 新的/a 一/m 年/qt 了/ule ～/w 
135	阿离/nr ：/w 抱歉/a 打扰/v 了/ule 。/w   /w 梗/ng 源/ng p/nx 2/m  /w —/w ———/w ———/w ———/w  /w 虎/n ：/w 在/p 单身/n 的/ude1 边缘/n 反复/d 横/dg 跳/vi ./w jpg/nx 
136	敏锐/a 之/uzhi 力/n 李白/nr ！/w ！/w  /w 韩信/nr ：/w 腿/n 玩/v 年/qt 。/w  /w 可以/v 做/v 自用/vn 头像/n 。/w 
137	一个/mq 短/a 漫/v ，/w 黑化/nz 梗/ng 。/w  /w 
138	事实上/bl 是/vshi 我/rr 的/ude1 头发/n 被/pbei 理发师/nnd 剪成/v 绿茶/nf 了/ule 。/w （/w 。/w ）/w  /w 笑死/nz ，/w 刚刚/d 群/ng 里/f 有/vyou 小/a 可爱/a 说/v  /w :/w 李白/nr :/w 必将/d 百倍/mq 奉还/v 。/w 
139	《/w 星星/n 吃药/v 》/w  /w 猫猫/nz  /w @/nx 受/v 猫/n DA/nx ☆/w ZE/nx  /w 的/ude1 梗/ng ！/w 谢谢/v 猫猫/nz 把/pba 我/rr 喂/v 得/ude3 饱饱/nz 的/ude1 让/v 我/rr 度过/v 瓶颈/n ！/w 爱/v 里/f ♡/w  /w 今天/t 三/m 张/q 粮/n 粮/n ，/w 暴/ad 产/v 
140	武陵人/nz 捕鱼/vi 为/p 业/ng 。/w  /w ———/w ———/w #/nx 这么/rz 仙/ng 的/ude1 皮肤/n 我/rr 只/d 想到/v 了/ule 沙雕/nz 梗/ng 对不起/v ……/w 。/w 
141	【/w 云亮/nr 】/w 4月/t 1/m 快乐/a ~/nx  /w 亮亮/nz 只是/d 想/v 愚人节/t 逗/v 一下/m 子龙/nz ，/w 结果/n …/w 还/d 没/d 开始/v 就/d 玩/v 脱/v 了/ule _/nx (/w :/w з/w 」∠)/w _/nx 
142	真实/a 的/ude1 故事/n 被/pbei 妲己/nz 的/ude1 二/m 技能/n 追/v 着/uzhe 跑/v  /w （/w 李白/nr 的/ude1 圈圈/n 画/v 得/ude3 不够/a 快/a 就算/d 闪/vi 回去/v 也/d 会/v 被控/vn （/w sad/nx  /w （/w 然而/c 真正/d 遇到/v 的/ude1 那只/nr 被/pbei 眩晕/vi 的/ude1 李白/nr 被/pbei 我们/rr 的/ude1 韩信/nr 干掉/v 了/ule 噗/o 
143	最近/t 发现/v 这/rzv 几/d 对/p 的/ude1 梗/ng 怎么/ryv 这么/rz 多/a 啊/y ！/w ！/w 都好/nr 可爱/a ，/w 很/d 适合/v 放在/v 一起/s 看/v hhhh/nx  /w 吵架/vi 级别/n 分别/d 是/vshi :/w     /w 云/vg 亮/vi :/w 热恋期/nz 很快/d 和好/vi 级别/n  /w 铠/ng 约/d :/w 老夫妻/nz 一直/d 冷战/n 级别/n  /w 信/n 白/a :/w 幼儿园/nis 天天/d 吵/v 级别/n  /w 
144	【/w 云亮/nr 8/m h/nx //w 24/m h/nx 】/w 那年/r 那时/rzt  /w  /w  /w 黑狼/nz 云/vg x/nx 白狼/nz 亮/vi  /w 兄弟/n 梗/ng ，/w 年下/t 。/w  /w  /w  /w emmmm/nx 这个/rz 故事/n 大纲/n 非常/d 非常/d 的/ude1 长/a ，/w 虽然/c 我/rr 画/v 了/ule 这/rzv 部分/n ，/w 但是/c 是/vshi HE/nx 放心/v 吧/y ！/w 至于/p 后续/vn ，/w 请/v 鞭打/v 这/rzv 只/d →→→ /w @/nx 羊驼/nz 菌/n  /w 她/rr 写/v ，/w 我/rr 辅助/vn ！/w 我/rr 是/vshi 金牌/n 辅助/vn -/nx  /w -/nx +/w  /w  /w  /w 诶/e …/w 衣服/n 设定/v ，/w 第二/mq 张是/nr 他俩/r 幼年/t ，/w 成年/vn 子龙/nz 的/ude1 我/rr 没画/v 完/vi ，/w 亮亮/nz 的/ude1 只有/c 草稿/n ，/w 有/vyou 一些/m 私设/v 没/d 来得及/v 画/v 进去/vf 等过/v 两/m 天/qt 补全/v ，/w 大家/rr 就/d 先/d 将/d 就/d 看/v 一下/m 半/mq 成品/n 吧/y _/nx (/w :/w з/w 」∠)/w _/nx  /w  /w  /w ============/w  /w  /w  /w 这个/rz 故事/n 背景/n 在/p 极北/ns 的/ude1 冰原/nz ，/w 类似/a 种族/n 争霸/v 吧/y ，/w 大致/d 是/vshi 讲/v 一/m 只/d 暖/a 云/vg 狼/n 慢慢/d 融化/vi 了/ule 原本/d 就/d 没有/v 感情/n 的/ude1 冰/n 狼/n 亮/vi 的/ude1 故事/n ~/nx 亮亮/nz 是/vshi 雪/n 族/ng 和/cc 狼/n 族/ng 的/ude1 混血/vi ，/w 云云/udeng 是/vshi 只/d 大黑/nz 狼/n 。/w  /w  /w  /w 这个/rz 故事/n 里/f 大部分/n 生物/n 都/d 是/vshi 有人/r 形/ng 和/cc 兽/ng 型/k 两/m 种/q 形态/n 的/ude1 。/w  /w  /w  /w 然后/c 大家/rr 自己/rr 脑补/nz 吧/y _/nx (/w :/w з/w 」∠)/w _/nx 我/rr 词穷/nz 【/w 。/w  /w 啊/y ，/w 忘了/v 加/v 一/m 句/q ，/w 在/p 同族/nz 面前/f 现原形/n 不是/c 要/v 拼命/d 就是/v 示弱/vi 的/ude1 象征/n ，/w 嘻嘻/nz  /w  /w  /w ==============/w  /w  /w  /w 你们/rr 以为/v 我/rr 消失/vi 这段/r 时间/n 没有/v 产粮/vn 么/y ？/w ？/w 天真/a ——/w ！/w 就是/v 不/d 给/p 你们/rr 看/v 嘎嘎/o 嘎嘎/o 嘎嘎/o 嘎嘎/o 嘎嘎/o 嘎嘎/o 嘎嘎/o 嘎嘎/o 嘎嘎/o 
145	两/m 个/q 打野/nz 青涩/nz 的/ude1 第/mq 一个/mq 吻/v ❤/w 。/w 
146	【/w 云亮/nr 】/w 枪尖/nz 上/f 的/ude1 桂冠/n  /w 角斗士/nz 云/vg x/nx 王子/ns 亮/vi  /w  /w @/nx 雪地/n 犹/d 眠/vg  /w 的/ude1 新/a 坑/n 的/ude1 预告/v ！/w 我/rr 吹/v 爆/v 她/rr 这个/rz 梗/ng ，/w 贼/n 带/v 感/vg ！/w  /w 后续/vn 片段/n ①/m ，/w 后续/vn 片段/n ②/m 上/f  /w 楔子/n ：/w  /w 呼喝声/i ，/w 这/rzv 该死/vi 的/ude1 呼喝声/i ！/w 这/rzv 建造/v 在/p 溃败/v Yerushalayim/nx */w 上/f 的/ude1 科洛塞奥/nrf ！/w 四/m 层高/n 的/ude1 看台/n ，/w 十万/m 人/n 的/ude1 呐喊/vi ，/w 三百二十/m 个/q 拱门/n ，/w 八万/m 俘虏/n 的/ude1 血/n 。/w 铁门/n 咯/y 啦啦/nz 的/ude1 缓缓/d 升起/v ，/w 巨兽/nz 喉咙/n 里/f 发出/v 令人/v 胆/n 裂/v 魂/n 飞地/n 低/a 吼/vi ，/w 庞大/a 的/ude1 身躯/n 一/m 步步/q 走出/v 藏匿/vi 的/ude1 阴影/n ，/w 看台/n 沸腾/vi 起来/vf ，/w 斗兽场/nz 中心/nis 的/ude1 勇士/n 握紧/v 了/ule 手中/s 的/ude1 长枪/n 。/w 飞溅/vi 的/ude1 鲜血/n ，/w 关乎/v 生死存亡/bl ，/w 野蛮/a 而/cc 原始/a 的/ude1 嘶吼/v 。/w 健壮/a 的/ude1 雄狮/n 在/p 他/rr 面前/f 轰然/d 倒下/v ，/w 他/rr 在/p 浴血/vd 中/f 获得/v 重生/v 。/w 希伯来/nz 的/ude1 子民/n 拔出/vf 长枪/n ，/w 看向/v 遥远/a 的/ude1 看台/n ，/w 六十/m 排/v ，/w 五/m 个/q 区/n ，/w 富人/n 和/cc 贵族/n 叫嚣/v 喝彩/vi 的/ude1 嘴脸/n 如此/rzv 丑陋/a ，/w 正对着/l 他/rr 的/ude1 ，/w 悬索/n 吊挂/nz 的/ude1 天棚/n 下/f 坐着/vi 的/ude1 ——/w 是/vshi 罗马/nsf 帝国/n 的/ude1 皇帝/nnt 。/w 他/rr 看向/v 他/rr ，/w 身体/n 里/f 是/vshi 翻滚/vi 起/vf 的/ude1 恨意/nz ，/w 终/d 有一天/d ，/w 他/rr 要/v 割下/vf 他/rr 的/ude1 头颅/n ，/w 终结/vi 弗拉维/nrf 王朝/n ，/w 用/p 他/rr 的/ude1 血/n 祭奠/v 这/rzv 片/q 土地/n 下/f 的/ude1 亡魂/n ！/w 王/n 的/ude1 身边/s ，/w 年轻/a 的/ude1 王子/ns 慵懒/a 地/ude2 靠/v 在/p 父亲/n 的/ude1 膝/ng 旁/f ，/w 牛乳/n 一样/uyy 的/ude1 肌肤/n ，/w 比/p 他/rr 身上/s 绸缎/n 更加/d 柔滑/nz ，/w 银色/n 的/ude1 桂冠/n 阳光/n 下/f 闪闪发亮/nz 。/w 当/p 狮子/n 轰然/d 倒下/v ，/w 英俊/a 而/cc 健壮/a 的/ude1 脚/n 斗士/n 锐利/a 的/ude1 目光/n 刺/v 过来/vf 时/qt ，/w 他/rr 百无聊赖/vl 的/ude1 蓝色/n 眼眸/n 被/pbei 点亮/vi 了/ule ，/w 他/rr 站/vi 起来/vf ，/w 耳饰/nz 在/p 风里/n 叮铃/nr 作响/v ，/w 身上/s 轻盈/a 的/ude1 白色/n 衣料/n 在/p 明媚/a 的/ude1 光线/n 中/f 翻飞/vi ，/w 他/rr 带着/vn 缪斯/nz 的/ude1 吻/v 出生/vi ，/w 在/p 美酒/n 、/w 珠宝/n 、/w 赞美/v 与/cc 馈赠/vn 中/f 长大/vi ，/w 密/a 涅瓦/nrf 给予/vn 他/rr 智慧/n ，/w 朱诺/nrf 给予/vn 他/rr 美貌/n ，/w 他/rr 是/vshi 福波斯/nr 的/ude1 后代/n 。/w “/w 父亲/n ……/w 我/rr 有/vyou 一个/mq 请求/v 。/w ”/w 王子/ns 看向/v 前方/s 的/ude1 角斗士/nz ，/w 嘴角/n 露出/v 了/ule 微笑/vi 。/w “/w 说/v 吧/y ，/w 你/rr 想要/v 什么/ry ，/w 我/rr 的/ude1 儿子/n 。/w ”/w 王子/ns 俯视/v 着/uzhe 角斗场/nz ，/w 带着/vn 他/rr 惯/v 有的/rz 傲慢/a ，/w 宝石/n 般的/u 眸子/n 里/f 流转/vn 过/uguo 银器/n 般/uyy 美丽/a 的/ude1 欲望/n 。/w “/w 我/rr 想要/v 他/rr 。/w ”/w 
147	【/w 云亮/nr 】/w  /w @/nx 陈亦/nr 从/p 宝宝/n  /w ，/w 生日快乐/nz ！/w  /w 小/a 可爱/a 点/qt 的/ude1 图/n ，/w 之前/f 很/d 火/n 的/ude1 那个/rz 背/v 入/v 式/k pose/nx +/w l~~~uo/nx 身/ng 军靴/nz play/nx （/w 恩/ng ，/w 是/vshi 上将/nnt x/nx 指挥官/nnt  /w 子龙/nz 比较/d 高/a 完全/ad 进去/vf 亮亮/nz 只能/v 踮着脚/nz 2333/m  /w 完全/ad 满足/v 小/a 可爱/a 的/ude1 需求/n ！/w ！/w ！/w  /w ========================/w  /w 暂时/d 更改/v ，/w 望/v 谅解/vn  /w 
148	情侣/n 观察/v 系列/n tag/nx 混/v 更/d （/w 你/rr ）/w  /w 这/rzv 是/vshi 给/p  /w @/nx 落花/n 挽/v  /w 的/ude1 信/n 白/a 系列/n ~/nx 画/v 得/ude3 超/v 开心/a ！/w 
149	吕云/nr 的/ude1 七/m 夕/tg ,/w 带上/v 小/a 蝉/n 玩/v  /w 私设/v 现代/ntc paro/nx ，/w 附/v 微信/nz 体/ng 小剧场/n 
150	物/ng 法/n 搭配/v ，/w 干活不累/l ~/nx  /w 想/v 画/v 很久/d 了/ule ，/w 亮亮/nz 需要/v 一个/mq 臂力/n 惊人/a 的/ude1 战士/nnt 来/vf 扛/v ~/nx  /w 子龙/nz 你/rr 的/ude1 蓝/a buff/nx 已/d 到/v 账/n ！/w  /w 蜀国/n 的/ude1 门面/n 担当/v ！/w 
151	长安/ns 检察官/nnt 竭诚/d 为您服务/nz 。/w 
152	深夜/t 檔/nz 發/n 圖/w 選/v 手/n 登場/vi 時/ng 間/n 到/v 了/ule  /w 忘了/v 說/v 了/ule 鴿/w 子/ng 是/vshi 照/v 著/nz 畫/w 的/ude1  /w 【/w 从/p 官方/n 微信/nz 追过来/l 找/v 我/rr 的/ude1 就/d 不用/d 问/v 了/ule ../w 就是/v 给/p 官方/n 画/v 的/ude1 没事/vi  /w 不是/c 官方/n 盗/vg 图/n  /w 💦/w 】/w  /w 头像/n 可以/v  /w 其他/rzv 不行/a ,/w 懒得/v 回复/v 了/ule  /w 就/d 不/d 回/v 了/ule 
153	【/w 云亮/nr 】/w 初遇/nz   /w 之前/f 那个/rz 点/qt 梗/ng 的/ude1 ，/w 大家/rr 都/d 是/vshi 人才/n 啊/y ，/w 我/rr 看/v 好多/mq 人/n 都想/nr 看/v 史向/nr 的/ude1 ，/w 先/d 来/vf 一发/d ！/w   /w 两/m 人/n 的/ude1 第一/mq 次/qv 相遇/vi ，/w 谁/ry 也/d 不/d 认识/v 谁/ry ，/w 谁知/v 到/v 后面/f 滚到/v 床/n 上去/vf 了/ule （/w （/w 笑/v 哭/v ./w gif/nx 
154	【/w 云亮/nr 】/w 圣诞快乐/nz ！/w  /w 迟来/d 的/ude1 圣诞/t 贺图/nr 嘿/e ！/w  /w 就/d 喜欢/vi 嘴/n 毒/n 的/ude1 亮亮/nz ，/w 毒/n 天/qt 毒/n 地/ude2 毒/n 空气/n 就是/v 舍不得/v diao/nx 子/ng 龙/n 一/m 句/q （/w （/w 开/v 发发/nz ❤/w  /w 大家/rr 圣诞快乐/nz 哈/b ~/nx 
155	【/w 铠/ng 约/d 】/w 守约/vi =/w 食物/nf 😈/w 
156	上次/t 遇到/v 了/ule 一个/mq 可爱/a 的/ude1 李白/nr ，/w 这次/r 遇到/v 了/ule 一个/mq 可爱/a 的/ude1 韩信/nr 。/w  /w 不过/c 这/rzv 是/vshi 我/rr 见过/v 最/d 没用/vi ，/w 最/d zz/nx ，/w 最/d 沙雕/nz ，/w 以及/cc 最/d 尴尬/a ，/w 最/d 想/v 原地/n 去世/vi 的/ude1 李白/nr  /w @/nx 一/m 颗/q 懿/ng 儿/ng  /w 附上/v 这个/rz 孩子/n 最/d 真实/a 的/ude1 样子/n ，/w 实在/d 是/vshi 太/d 有趣/a 了/ule 我/rr 抽空/vi 摸/v 了/ule 个/q 鱼/n 。/w 这/rzv 鱼/n 真的/d 很长/d 。/w 我/rr 的/ude1 画技/n 无法/v 完美/a 体现/v 他/rr 的/ude1 沙雕/nz ，/w 惭愧/a 。/w 
157	是/vshi 我/rr 老哥/n 的/ude1 镇/n 灵/a 师/ng 设定/v  /w 玄策/nz 的/ude1 是/vshi 我/rr 自己/rr 脑补/nz 的/ude1  /w 抱/v 图/n 截图/vn 抱/v ！/w ！/w ！/w ！/w ！/w 作品/n 保护/vn 不会/v 撤/v 的/ude1 ！/w ！/w ！/w ！/w ！/w ！/w ！/w ！/w ！/w ！/w ！/w ！/w ！/w ！/w 别问/nz 我/rr 啦/y ！/w ！/w ！/w ！/w ！/w 
158	
159	几/d 个/q 最近/t 微博/n 传颂/v 的/ude1 沙雕/nz 顺口溜/n  /w （/w 原作/n 为/p 网友/n 自作/vn Faker/nx 的/ude1 七言律诗/nz ）/w 
160	【/w 云亮/nr 】/w 枪尖/nz 上/f 的/ude1 桂冠/n ·/w 片段/n 2/m 后续/vn 法拉利/nrf   /w 楔子/n 点/qt 我/rr ，/w 片段/n 1/m 点/qt 我/rr ，/w 片段/n 2/m 点/qt 我/rr  /w ，/w 文章/n 点/qt 我/rr ，/w 催/v 文/ng 请/v 找/v → /w @/nx 雪地/n 犹/d 眠/vg  /w  /w 角斗士/nz 云/vg x/nx 王子/ns 亮/vi 。/w  /w  /w 我/rr ———/w ———/w ———/w ———/w 搞定/v 啦/y ！/w ！/w ！/w ！/w ！/w ！/w ！/w ！/w ！/w ！/w  /w 错字/n 错词/n 人家/n 不想/v 管/v 啦/y ！/w ！/w ！/w bug/nx 人家/n 也/d 不想/v 管/v 啦/y ！/w ！/w ！/w 这/rzv 只/d 鹤/n 已经/d 爆/v 肝/n 阵亡/vi 啦/y ！/w ！/w ！/w ！/w  /w 图片/n 从/p 片段/n 2/m 上次/t 已经/d 发过/v 的/ude1 一/m 张/q 开始/v 的/ude1 ，/w 6/m 张/q 合/v 起来/vf 才/d 是/vshi 片段/n 2/m ，/w 耐心/a 往下拉/v ，/w 请/v 耐心/a 等待/v 加载/v 。/w   /w 这/rzv 是/vshi 云云/udeng 已经/d 很粗/d 箭头/n 亮亮/nz ，/w 但/c 不是/c 双箭/nz 头/n 的/ude1 车/n ，/w 随便/ad 你们/rr 怎么/ryv 理解/v 啦/y ！/w   /w 乘客/n 请注意/nz 背后/f ，/w 请注意/nz 车速/n ！/w  /w 道路/n 千/m 万条/q ，/w 安全/an 第一/mq 条/q ；/w 行车/vn 不/d 规范/v ，/w 作者/nnt 两/m 行/ng 泪/n 。/w 
161	双十一/nz 各种/rz 糖/n （/w 高甜/nr ）/w ，/w 单身/n 慎/ag 入/v ⊙/w ω/w ⊙/w 
162	【/w 云亮/nr 】/w 此时/r ，/w 才敢/nr 真正/d 去/vf 回想/v 起/vf 你/rr 在/p 我/rr 面前/f 倒/vi 下去/vf 的/ude1 那/rzv 刻/v  /w 有些/rz 事/n 是/vshi 一道/d 疤/n ，/w 一辈子/mq 都/d 不敢/d 去/vf 忆起/v ，/w 好在/d ，/w 不/d 包括/v 你/rr 。/w  /w （/w （/w 这/rzv 两/m 天/qt 心情/n 大起大落/vl ，/w 本来/d 想/v 画/v 个/q 小/a 甜饼/nf 结果/n 灵魂/n 不小/a 心颤/nz 抖/vi 了/ule 一下/m _/nx (/w :/w з/w 」∠)/w _/nx 
163	【/w 铠/ng 约/d 】/w 摸/v 了/ule 幼/ag 约/d 🤤🤤/w 就/d  /w 很/d 想/v 犯罪/vn 
164	画/v 完了/vi ！/w ！/w ！/w 看着/v 我/rr ！/w ！/w ！/w ！/w ！/w ！/w ！/w ！/w ！/w 文案/n 再写/v 一/m 次/qv 叭/o 。/w 诸君/n ！/w 吃/v 安利/nrf 吗/y ！/w   /w 【/w 诸葛/nz ，/w 看着/v 我/rr 。/w 】/w  /w 【/w 记住/v 我/rr 最后/f 的/ude1 样子/n 。/w 】/w 授权/v 见/v 简介/n 。/w 
165	就/d 随便/ad 亲/ng 一下/m 
166	脑子里/n 都/d 在/p 想/v 什么/ry 呢/y ——/w  /w 第/mq 一个/mq 脑/n 洞/n 画/v 完/vi 啦/y ！/w ！/w y/nx (/w  ˙/w ᴗ./w  /w )/w 耶/b ~/nx 
167	微/ag ABO/nx ，/w 没/d 车/n ，/w 很/d 纯洁/a ……/w   /w **/w  /w 梦/n 奇/ag 杀气腾腾/i ，/w 抓起/v 一/m 团/n 体重/n 正要/d 往/p 李白/nr 身上/s 丢去/v ，/w 忽然/d 重重/z 打了个/n 喷嚏/n 。/w  /w 倒霉/a 催/v 的/ude1 橘子/nf 味/ng ，/w 李白/nr 身上/s 什么/ry 时候/n 有/vyou 这么/rz 股/q 味道/n 了/ule ？/w  /w 梦见/v 猫/n 也/d 是/vshi 猫/n ，/w 梦奇/nr 最/d 讨厌/v 橘子/nf 的/ude1 味道/n 。/w 他/rr 还/d 记得/v ，/w 第一/mq 次/qv 碰上/v 韩信/nr 的/ude1 易/ad 感/vg 期/qv ，/w 那个/rz 上蹿下跳/nz 移/v 速/ag 是/vshi 他/rr 十/m 八倍/nz 的/ude1 Alpha/nx 浑身/n 都/d 散发出/n 同一/b 种/q 带着/vn 苦涩/a 的/ude1 水果/n 味/ng ，/w 害/v 他/rr 想/v 抓/v 又/d 不/d ……/w  /w 等等/udeng ，/w 梦奇/nr 感觉到/v 自己/rr 漏掉/v 了/ule 什么/ry 重要/a 的/ude1 信息/n 。/w  /w 李白/nr 身上/s 有/vyou 梦/n 奇/ag 讨厌/v 的/ude1 味道/n →/w 梦奇/nr 最/d 讨厌/v 橘子/nf 味/ng →/w 韩信/nr 的/ude1 信息素/nz 是/vshi 橘子/nf 味/ng ——/w  /w “/w ！/w ！/w ！/w ”/w  /w 梦奇/nr 毛脸/n 煞白/z ，/w 逃跑/v 的/ude1 速度快/nz 得/ude3 让/v 李白/nr 怀疑/v 自己/rr 的/ude1 眼睛/n 。/w  /w 没过多久/nz ，/w 迟钝/a 如/v 李白/nr 渐渐/d 感到/v 整个/b 峡谷/n 的/ude1 气氛/n 开始/v 变得/vi 古怪/a 。/w  /w 向来/d 见/v 他/rr 就/d 怼/g 的/ude1 铠/ng 不/d 自然地/nz 把/pba 脸/n 撇/v 到/v 了/ule 一边/d ，/w 假装/v 没/d 看见/v 前来/vi 偷/v 野/b 的/ude1 他/rr ，/w 李白/nr 惟恐/v 这/rzv 是/vshi 什么/ry 陷阱/n ，/w 谁知/v 试探性/n 地/ude2 一/m 偷/v 就/d 上/f 了/ule 瘾/n ，/w 一口气/d 偷空/v 了/ule 整个/b 野/b 区/n ，/w 那位/r 魔/ag 铠/ng 的/ude1 主人/n 还/d 是/vshi 睁一只眼/n 闭一只眼/i 。/w 不对/a ，/w 大概/d 是/vshi 两/m 只/d 眼睛/n 都/d 闭/v 上/f 了/ule ……/w  /w 自家/rr 中路/n 对/p 李白/nr 向来/d 友好/a 的/ude1 杨玉环/nr 也/d 不/d 跟/p 他/rr 打招呼/vi 了/ule ，/w 见到/v 李白/nr 路过/v ，/w 抱着/v 琵琶/n 挡/v 了/ule 大/a 半张脸/nz ，/w 只/d 露出/v 一/m 双/q 好奇/a 的/ude1 眼睛/n ；/w 再/d 看/v 对面/f 中/f 单小乔/nr ，/w 呆呆地/nz 站/vi 在/p 塔/n 下/f 盯着/v 李白/nr 看/v ，/w 一点/m 都/d 没/d 意识到/v 李白/nr 捏着/v 个/q 大/a ，/w 随时/d 都能越/nr 塔/n 杀/v 她/rr 。/w  /w 总之/c ，/w 峡谷/n 十/m 个/q 人/n 里/f ，/w 除了/p 李白/nr ，/w 剩下/v 的/ude1 九/m 个/q 全/a 闹/v 了/ule 大红/b 脸/n 。/w  /w ……/w 怎么回事/nz ？/w 李白/nr 茫然/a 戳/v 着/uzhe 野/b 怪/a ，/w 一点/m 也/d 理/n 不出/v 这/rzv 其中/rz 的/ude1 头绪/n 。/w  /w 难道/d 是/vshi 因为/c 他/rr 新/a 换/v 的/ude1 香水/n ？/w 李白/nr 想起/v 路过/v 专柜/n 的/ude1 时候/n 被/pbei 大力/d 推销/v ，/w 说/v 这款/r 香水/n 能/v 让/v 人/n 一/m 闻/v 钟情/vi 神魂颠倒/nz ，/w 瞬间/n 成为/v 峡谷/n 风靡/v 的/ude1 男/b 神/n 。/w  /w 吹/v 得/ude3 太/d 离谱/a ，/w 李白/nr 想/v 也/d 知道/v 不/d 可能/v ，/w 但/c 闻/v 着/uzhe 苦/a 中/f 带/v 甜/a 的/ude1 柑橘/n 味/ng 挺/d 有/vyou 好感/n ，/w 便/d 还是/c 大手笔/n 地/ude2 买了/v 下来/vf 。/w  /w 李白/nr 端详/v 着/uzhe 眼前/s 的/ude1 野/b 怪/a ：/w 香水/n 对/p 野/b 怪/a 似乎/d 没什么/vl 作用/n ，/w 防御/vn 值/n 和/cc 血量/n 都/d 没有/v 降低/v 。/w 要是/c 能/v 让/v 野/b 怪/a 主动/ad 自杀/vi 就/d 好/a 了/ule 。/w  /w  /w  /w 谁/ry 不/d 知道/v ，/w 王者/n 峡谷/n 中/f 备受/v 追捧/v 的/ude1 男/b 神/n 李白/nr 是/vshi 个/q Omega/nx 。/w  /w 对/p 这/rzv 一点/m 李白并/nr 没有/v 什么/ry 好/a 隐瞒/v 的/ude1 。/w 他/rr 走位/nz 风骚/n 灵动/a ，/w 杀伤力/n 也/d 强/a ，/w 丝毫/a 没有/v 因为/c Omega/nx 的/ude1 性别/n 产生/v 过/uguo 困扰/v ，/w 甚至/d 还/d 成为/v 了/ule 一水儿/nz 迷/v 弟/n 迷/v 妹/n 的/ude1 吹/v 点/qt 之一/rz 。/w  /w 可/v 今天/t ，/w 李白/nr 身上/s 竟然/d 洋溢着/l 韩信/nr 的/ude1 味道/n ！/w 这/rzv 是/vshi 条/q 大/a 新闻/n ，/w 众人/n 一时半会儿/nz 压根/nz 消化/v 不了/v 它/rr 带来/v 的/ude1 冲击/vn 。/w  /w 不/d 应该/v 啊/y 。/w  /w 李白/nr 成天/d 和/cc 韩信/nr 抢/v 野/b ，/w 两/m 打野/nz 相见/vi 分外眼红/nz ，/w 没理由/l 怎么/ryv 就/d 搞/v 在/p 一起/s 了/ule 。/w  /w 但/c 想想/v 竟然/d 又/d 有些/rz 道理/n 。/w 这/rzv 两/m 人/n 整天/d 在/p 野/b 区/n 发生/v 摩擦/vn ，/w 摩擦/vn 摩擦/vn ，/w 可不/dl 就/d 特别/d 容易/ad 走火/vi 吗/y ？/w  /w 花木兰/nr 收起/v 重剑/n ，/w 沉稳/a 地/ude2 拍了拍/v 铠/ng 的/ude1 肩膀/n ，/w 对/p 上/f 了/ule 泉水/n 里/f 一/m 束束/v 求知/vi 的/ude1 目光/n ：/w “/w 先/d 不急/a 着/uzhe 下/f 定论/n ，/w 等/udeng 姐/n 去/vf 问/v 个/q 明白/v 。/w ”/w  /w 她/rr 在/p 影子/n 上/f 等到/v 了/ule 李白/nr ，/w 李白/nr 刹车/n 不及/vi ，/w 险些/d 和/cc 花木兰/nr 撞个满怀/n ，/w 那/rzv 股/q 甜甜/nz 中/f 带着/vn 清新/a 的/ude1 橘子/nf 味/ng 登时/d 毫无保留/nz 地/ude2 钻进/v 了/ule 花木兰/nr 鼻子/n 里/f 。/w  /w 我/rr 的/ude1 妈/n ，/w 的确/d 是/vshi ，/w 错/v 不了/v 。/w  /w 花木兰/nr 心头/s 一/m 颤/vi ，/w 在/p 李白/nr 不解/v 的/ude1 视线/n 里/f 试探性/n 地/ude2 问道/vi ：/w “/w 李白/nr ，/w 你/rr 身上/s 的/ude1 味道/n ……/w ”/w  /w 终于/d 有人/r 来/vf 夸/v 我/rr 的/ude1 香水/n 了/ule ！/w 暗自/d 脸红/vi 算什么/nz 英雄/n ，/w 夸/v 我/rr 就/d 有/vyou 那么/c 难为情/a ？/w  /w 李白/nr 沾沾自喜/vl ，/w 花木兰/nr 还/d 来不及/v 把/pba 话/n 说完/v ，/w 他/rr 已经/d 露出/v 愉快/a 的/ude1 笑容/n ：/w “/w 是/vshi 啊/y ！/w 好不好/l 闻/v ？/w ”/w  /w 呜/o 噫/e ！/w 李白/nr 这/rzv 一/m 脸/n 的/ude1 幸福/a ！/w  /w 饶是/nr 见过世面/l 如/v 花木兰/nr ，/w 也/d 不禁/d 张口结舌/nz 了/ule 半天/mq ，/w 吐出/vf 一/m 句/q 结结巴巴/z 的/ude1 “/w 好/a ，/w 好闻/n ”/w ，/w 就/d 红着脸/l 落荒而逃/al 。/w  /w “/w 我/rr 的/ude1 天哪/nz ，/w ”/w 泉水/n 里/f ，/w 花木兰/nr 捂着/nz 发烫/nz 的/ude1 脸/n ，/w 心头/s 乱跳/nz 地/ude2 向/p 大家/rr 反馈/vn ，/w “/w 李白真/nr 的/ude1 很/d 喜欢/vi 韩信/nr 了/ule ！/w ”/w  /w 小乔/nr 咬/vi 了/ule 咬/vi 嘴唇/n ：/w “/w 想不到/vl ，/w 李白/nr 哥哥/n 他/rr ……/w ”/w  /w “/w 大家/rr 该/rz 准备/v 红包/n 了/ule 。/w ”/w 杨玉环/nr 拨/v 了/ule 拨/v 琴弦/n ，/w 笑盈盈/z 地/ude2 说/v 。/w  /w 铠/ng 依旧/z 不/d 知道/v 在/p 想/v 什么/ry ，/w 意味/n 不明/v 地/ude2 默默/d 搓/v 着手/v 。/w  /w 被/pbei 扔到/nz 一旁/f 的/ude1 李白挠/nr 挠头/vi ，/w 疑惑/vn 地/ude2 问/v 暴君/n ：/w “/w 不是/c 吧/y ，/w 香水/n 的/ude1 效果/n 真/a 有/vyou 这么/rz 好/a ？/w ”/w  /w 石像/n 般/uyy 岿然不动/vl 的/ude1 暴君/n 自然/n 是/vshi 没有/v 回答/v 。/w  /w 大概/d 是/vshi 错觉/n ，/w 李白/nr 从/p 暴君/n 眼中/s 读出/v 了/ule 一/m 丝/n 怜悯/v 。/w    /w 韩信/nr 得知/v 自己/rr 风评/nr 被害/vi 是/vshi 第二/mq 天/qt 的/ude1 事/n 了/ule 。/w  /w 一大/n 清早/t ，/w 韩信/nr 还/d 在/p 红蓝/nz buff/nx 左拥右抱/nz 的/ude1 美梦/n 之中/f ，/w 张良/nr 一/m 把/pba 掀开/v 了/ule 他/rr 的/ude1 被子/n ，/w 严厉/a 地/ude2 问道/vi ：/w “/w 想不到/vl 你/rr 是/vshi 这种/r 韩信/nr ……/w 说/v ！/w 你/rr 什么/ry 时候/n 标记/n 了/ule 李白/nr ？/w ”/w  /w “/w 你/rr 别着急/i 等/udeng 我/rr 想/v ……/w ”/w 韩信/nr 懒懒/nz 地/ude2 揉/v 着/uzhe 眼/n ，/w 手上/s 动作/n 突然/ad 顿住/d 了/ule ，/w 魂飞魄散/al 地/ude2 开口/vi ，/w “/w 等/udeng 一下/m ？/w 你/rr 刚刚/d 说/v 啥/ry ？/w ？/w ？/w ”/w  /w “/w 你/rr ，/w 什么/ry 时候/n ，/w ”/w 张良/nr 深/a 呼吸道/n ，/w “/w 标记/n 了/ule 李白/nr ？/w ”/w  /w “/w 我/rr 不/d 知道/v 啊/y ！/w ”/w 韩信/nr 惊恐/a 地/ude2 瞪大/nz 眼睛/n 。/w  /w 张良/nr 扶/v 了/ule 扶/v 镜片/n ，/w 满脸/d 写/v 着/uzhe 渣/ng 男/b 地/ude2 盯住/v 韩信/nr 。/w  /w “/w 不是/c ，/w ”/w 韩信/nr 急急忙忙/z 地/ude2 摇/v 手/n ，/w “/w 我/rr 什么/ry 时候/n 标记/n 了/ule 李白/nr ？/w ”/w  /w 张良/nr 皱眉/vi ，/w 就/d 像/v 在/p 看/v 一个/mq 无可救药/nz 的/ude1 东西/n ：/w “/w 我/rr 问/v 你/rr 还是/c 你问/v 我/rr ？/w ”/w  /w “/w 我/rr 问/v 你/rr 啊/y ！/w ”/w 韩信/nr 眼看/v 快/a 哭/v 了/ule 。/w  /w 张良/nr ：/w “/w ……/w ……/w ”/w  /w 事/n 有/vyou 蹊跷/a ，/w 韩信成/nr 了/ule 热锅上的蚂蚁/l ，/w 亟需/v 见到/v 李白/nr 自证/nz 清白/an 。/w 奈何/v 这/rzv 一/m 天/qt 的/ude1 峡谷/n 上/f 场/qv 名单/n 早已/d 备好/v ，/w 韩信/nr 有/vyou 出场/vi ，/w 李白/nr 也/d 有/vyou 出场/vi ，/w 就是/v 不在/v 同一/b 局/n 。/w  /w 韩信/nr 软磨硬泡/nz 地/ude2 和/cc 刘邦/nr 换班/vi 。/w  /w “/w 不行/a ，/w 阵容/n 不合理/nz 啊/y 。/w ”/w 刘邦/nr 虽然/c 也/d 想/v 看热闹/vi ，/w 但/c 他/rr 和/cc 韩信/nr 定位/vn 差/a 太多/ad ，/w 哪/ry 能/v 说/v 换/v 就/d 换/v 。/w  /w 韩信/nr 拍着/nz 胸脯/n ，/w 信誓旦旦/vl ：/w “/w 我/rr 出/vf 肉/n 打上/v 单/b ，/w 你/rr 放心/v 吧/y ！/w ”/w  /w 好像/v 有点/d 道理/n 。/w  /w 刘邦刚/nr 想/v 点头/vi 答应/v ，/w 突然/ad 感到/v 不/d 对/p ：/w “/w 但是/c 我/rr 不能/v 打野/nz 啊/y ？/w ”/w  /w “/w 怎么/ryv 不能/v ，/w ”/w 韩信/nr 满脸堆笑/vn ，/w “/w 出/vf 两/m 把/pba 打野/nz 刀/n ，/w 没有/v 野/b 怪/a 是/vshi 你/rr 的/ude1 对手/n ！/w ”/w  /w 刘邦/nr 迷迷糊糊/z 被/pbei 推进/vi 了/ule 峡谷/n ，/w 在/p 众人/n 发直/v 的/ude1 目光/n 中/f 自信/a 地/ude2 换上/v 惩/vg 击/vg 。/w  /w “/w 我/rr 打野/nz 。/w ”/w  /w  /w  /w 尽管/c 韩信/nr 的/ude1 空降/v 让/v 阵容/n 搭配/v 变得/vi 不/d 那么/c 合理/a ，/w 出于/v 八卦/n 心态/n ，/w 英雄/n 们/k 都/d 心照不宣/vl 地/ude2 没有/v 提出异议/v 。/w  /w 作为/p 峡谷/n 跑得/nz 最快/d 的/ude1 男人/n ，/w 在/p 什么/ry 位置/n 并不/d 重要/a ，/w 韩信/nr 偷/v 野清/nr 线/n 两不误/l ，/w 和/cc 百里/ns 玄策/nz 一起/s 把/pba 李白/nr 的/ude1 野/b 区/n 反/vi 了/ule 个/q 底朝天/ns 。/w  /w 盆满钵满/l 的/ude1 韩信/nr 赶往/v 团战/nz 支援/v ，/w 正/d 想/v 接受/v 一/m 波/n 队友/n 的/ude1 赞美/v ，/w 却/d 见/v 四/m 个/q 人/n 齐齐/nz 用/p 看/v 人/n 渣/ng 的/ude1 眼神/n 气愤/a 地/ude2 瞪着/v 他/rr 。/w  /w “/w 怎/ryv ……/w 怎么/ryv 了/ule ？/w ”/w 韩信/nr 没来由/nz 心虚/a 起来/vf ，/w 声音/n 都/d 变小/d 了/ule 。/w  /w “/w 你/rr 怎么/ryv 可以/v 这样/rzv ？/w ”/w 孙膑/nr 痛心疾首/vl ，/w “/w 你/rr 真是/d 我/rr 见过/v 最/d 无情/a 的/ude1 男人/n ！/w ”/w  /w 韩信/nr ：/w “/w ……/w ？/w ？/w ？/w ”/w  /w “/w 听说/v 李白/nr 提起/v 你/rr 来/vf ，/w 可是/c 满脸/d 的/ude1 幸福/a 。/w ”/w 对面/f 的/ude1 女/b 帝/ng 唏嘘/vi 一/m 声/qv ，/w 似是/d 心疼/v 自己/rr 的/ude1 盛世/n 之/uzhi 才/d 。/w  /w “/w 我/rr ……/w ”/w  /w 我/rr 真的/d 没有/v 啊/y ！/w  /w 我/rr 怎么/ryv 不/d 知道/v 我/rr 标记/n 了/ule 李白/nr ？/w 韩信/nr 被/pbei 从天而降/vl 的/ude1 一/m 口/n 锅/n 砸/v 得/ude3 眼前/s 一/m 黑/a 。/w  /w 他/rr 冤枉/v 极了/u ，/w 却/d 还是/c 悄悄地/z 打开/v 装备/n 面板/n 。/w 自己/rr 12/m 级/q 了/ule ，/w 而/cc 被/pbei 压制/v 得/ude3 发育不良/l 的/ude1 李白/nr 只有/c 9/m 级/q 。/w  /w 这么一来/l ，/w 韩信/nr 莫名/b 地/ude2 生出/v 些/q 过意不去/vl 。/w 虽说/c 他/rr 并不认为/v 自己/rr 对/p 李白/nr 做/v 过/uguo 什么/ry ，/w 但/c 去/vf 看看/v 李白/nr 怎么样/ryv 了/ule 总/b 可以/v 吧/y ？/w  /w 要是/c 有/vyou 什么/ry 误会/vn ，/w 两/m 个/q 人/n 当面/d 对峙/vi ，/w 也/d 比较/d 好/a 解开/v 。/w  /w 这么/rz 想着/v ，/w 韩信/nr 把/pba 自己/rr 该/rz 带/v 的/ude1 兵/n 线带/n 完/vi ，/w 没/d 敢/v 对/p 李白/nr 的/ude1 野/b 区/n 下手/vi ，/w 在/p 地图/n 上/f 寻找/v 着/uzhe 李白/nr 的/ude1 位置/n 。/w  /w 中路/n 已经/d 一言不合/i 动/v 起手/nz 来/vf ，/w 但/c 李白/nr 不在/v 。/w 这个/rz 狡猾/a 的/ude1 小狐狸/nz 本/rz 就/d 神出鬼没/vl ，/w 指不定/d 在/p 哪儿/rys 刷/v 了/ule 大/a 就/d 会/v 切进/v 战场/n 。/w 韩信正/nr 想/v 提示/v 队友/n 小心/a ，/w 眼神/n 一晃/v ，/w 发现/v 主宰/v 的/ude1 位置/n 竟然/d 有/vyou 动静/n 。/w  /w 李白/nr 在/p 打/v 龙/n 。/w  /w 韩信没/nr 顾得上/nz 和/cc 人/n 打招呼/vi ，/w 三步并作两步/vl 赶到/v 龙坑/nr 后/f 的/ude1 草丛/n ，/w 暗中/d 观察/v 。/w 李白/nr 只有/c 12/m 级/q ，/w 打/v 龙/n 的/ude1 速度/n 并/cc 不快/a ，/w 韩信/nr 也/d 就/d 不急/a ，/w 耐/v 着/uzhe 性子/n 袖手旁观/vl 。/w  /w 白衣/n 剑客/nnd 身上/s 正/d 散发出/n 一/m 股/q 熟悉/v 无比/z 的/ude1 橘子/nf 清香/n 。/w  /w 韩信/nr 呆住/nz 了/ule 。/w  /w 这/rzv 千真万确/i 是/vshi 自己/rr 信息素/nz 的/ude1 味道/n 。/w  /w 要说/c 平时/t ，/w 淡淡的/z 橘子/nf 味/ng 韩信/nr 习以为常/vl ，/w 几乎/d 不/d 怎么/ryv 能/v 闻/v 出来/vf 了/ule ，/w 碰上/v 易/ad 感/vg 期/qv ，/w 为了/p 不/d 破坏/v 和谐/a 安全/an 的/ude1 比赛/vn 环境/n ，/w 韩信/nr 会用/n 一些/m 中和剂/nz 来/vf 消除/v 自己/rr 散发/v 出来/vf 的/ude1 气味/n ，/w 像/v 李白/nr 这么/rz 清晰/a 、/w 扑面而来/vl 的/ude1 气味/n 连/ulian 韩信/nr 自己/rr 都/d 睽违/nz 已久/d 。/w  /w 百闻不如/i 一/m 闻/v ，/w 若/c 说/v 先前/t 韩信/nr 还/d 委屈/a 巴巴/nrf 觉得/v 自己/rr 惨遭/v 诬陷/v ，/w 这/rzv 一刻/m ，/w 韩信/nr 幡然醒悟/nz 。/w  /w 原来/d 我/rr 竟是/v 个/q 渣/ng 男/b ！/w  /w 我/rr 怎么/ryv 连/ulian 自己/rr 什么/ry 时候/n 标记/n 了/ule 李白/nr 都/d 想不起来/l 了/ule ？/w  /w 天啊/nz ，/w 李白才/nr 刚刚/d 被/pbei 标记/n ，/w 第二/mq 天/qt 就/d 出来/vf 辛辛苦苦/z 地/ude2 打野/nz ，/w 简直/d 坚强/a 得/ude3 让/v 人/n 心疼/v 。/w  /w 韩信/nr 心中/s 隐隐作痛/nz ，/w 热血/n 上涌/v 地/ude2 跳进/v 了/ule 龙坑/nr 。/w  /w 李白/nr 打/v 龙正/nr 打到/v 残/a 血/n 的/ude1 关键处/n ，/w 冷不防/d 后面/f 草丛/n 露出/v 个/q 红毛/nz 脑袋/n ，/w 他/rr 心头/s 一/m 跳/vi ，/w 惊慌失措/vl 地/ude2 想/v 按/p 下/f 惩/vg 击/vg ，/w 主宰/v 就/d 惨叫/vi 一/m 声/qv 缩回/v 了/ule 地底/nz 。/w  /w 【/w 韩信/nr 】/w 主宰/v 已/d 被/pbei 击杀/v 。/w  /w 韩信/nr 见到/v 李白/nr 心情/n 激动/a ，/w 来不及/v 思考/vn 犯/v 了/ule 职业病/n 按/p 下/f 惩/vg 击/vg ，/w 不劳而获/vl 地/ude2 把/pba 李白/nr 打下/v 的/ude1 主宰/v 收入/n 囊中/s 。/w  /w 李白/nr 气得/v 话/n 都/d 说不出/v ，/w 拿/v 剑/n 的/ude1 手指/n 着/uzhe 韩信/nr 直发抖/v 。/w  /w 韩信/nr 见状/vi ，/w 意识到/v 自己/rr 又/d 做/v 了/ule 件/q 对不起/v 李白/nr 的/ude1 事/n ，/w 不知/v 该/rz 先/d 道歉/vi 还是/c 先谈/n 信息/n 素/ag 的/ude1 事/n ，/w 情急之下/l 把/pba 枪/n 一扔/nz ，/w 双手/n 紧握住/n 李白/nr 的/ude1 手/n ，/w 郑重/ad 道/qv ：/w “/w 我会/r 负责/v 的/ude1 ！/w ”/w  /w “/w ？/w ？/w ？/w ”/w 李白/nr 吃/v 了/ule 一/m 惊/v ，/w 仿佛/d 手上/s 沾/v 了/ule 毛毛虫/n ，/w 嫌恶/v 地/ude2 一/m 把/pba 甩开/v ，/w “/w 打/v 都/d 打/v 了/ule ，/w 你/rr 还/d 负/v 什么/ry 责/ng ？/w ！/w ”/w  /w “/w ……/w ”/w 韩信/nr 震惊/v 地/ude2 望着/v 他/rr ，/w 颤抖/vi 的/ude1 声音/n 泄露/v 出/vf 悲伤/a ，/w “/w 什么/ry 打/v 了/ule ？/w 打/v 了/ule 什么/ry ？/w ”/w  /w “/w ……/w 什么/ry 什么/ry ？/w ”/w 李白/nr 一头雾水/nz ，/w 索性/d 用/p 手背/n 贴/v 了/ule 一下/m 韩信/nr 的/ude1 额头/n ，/w “/w 没/d 发烧/vi 啊/y ，/w 脑子/n 瓦特/nrf 了/ule ？/w ”/w  /w 李白/nr 摸/v 我/rr 了/ule 。/w  /w Omega/nx 的/ude1 手/n 好/a 软/a 。/w  /w 在/p 我/rr 这样/rzv 的/ude1 不闻不问/vl 之后/f 李白/nr 还是/c 这样/rzv 不求/v 回报/vn 地/ude2 关心/v 我/rr ，/w 韩信/nr 失魂落魄/i 地/ude2 目送/v 李白/nr 单薄/a 的/ude1 身体/n 远去/v ，/w 鼻子/n 一/m 酸/a 。/w  /w [/w 全部/m ]/w 李白/nr ：/w 对不起/v ，/w 没有/v 抢到/v 龙/n 。/w  /w 韩信/nr ：/w “/w ……/w ……/w ”/w  /w “/w 韩信/nr ？/w ”/w 鬼谷子/nz 担忧/v 地/ude2 看/v 过来/vf ，/w “/w 你/rr 眼圈儿/n 怎么/ryv 红/a 了/ule ？/w ”/w  /w “/w 没什么/vl ，/w ”/w 韩信/nr 悲伤地/n 仰/v 着脸/v ，/w “/w 红/a ，/w 红/a Buff/nx 辣/a 的/ude1 。/w ”/w  /w  /w  /w 李白/nr 被/pbei 韩信/nr 标记/n 了/ule ，/w 这/rzv 在/p 峡谷/n 已经/d 不是/c 新闻/n 了/ule 。/w  /w 听说/v 李白怀/nr 了/ule 韩信/nr 的/ude1 孩子/n ，/w 还/d 得出/v 来/vf 打野/nz 糊口/vi ，/w 韩信/nr 却/d 乘/v 他/rr 之/uzhi 危/ag 变本加厉/dl 地/ude2 抢/v 野/b ，/w 简直/d 是/vshi 禽兽不如/n 。/w  /w 听说/v 李白/nr 在/p 主宰/v 坑/n 与/cc 韩信/nr 一战/n 不幸/a 落败/v ，/w 恩断义绝/nz 。/w 面对/v 韩信/nr 的/ude1 无情/a ，/w 李白/nr 毅然/d 打掉/v 了/ule 他们/rr 的/ude1 孩子/n 。/w  /w 谣言/n 愈演愈烈/vl ，/w 尽管/c 其中/rz 一部分/mq 纯属捏造/vn ，/w 但/c 韩信/nr 自知理亏/l ，/w 又/d 被/pbei 千夫所指/n ，/w 根本/a 不敢/d 跳出/v 来/vf 澄清/vi 什么/ry 。/w  /w 他/rr 到底/d 是/vshi 什么/ry 时候/n 标记/n 了/ule 李白/nr 呢/y ？/w 韩信/nr 搜肠刮肚/nz ，/w 记忆/n 中/f 确确实实/z 没有/v 这么/rz 一/m 件/q 事/n ，/w 那/rzv 就/d 只/d 可能/v 是/vshi 他/rr 记忆/n 断片/nz 时候/n 发生/v 的/ude1 了/ule 。/w  /w 韩信/nr 猛然/d 想起/v ，/w 谣言/n 传/v 出来/vf 的/ude1 前/f 一/m 天/qt ，/w 他/rr 只有/c 早上/t 被叫/v 去/vf 峡谷/n 比赛/vn ，/w 后半夜/t 闲来无事/nz ，/w 就/d 小酌/nz 了/ule 那么/c 几/d 杯/ng 。/w 韩/b 信和/nz 生性/n 嗜酒/nhd 的/ude1 李白/nr 不同/a ，/w 不常/d 沾/v 那/rzv 杯中物/nz ，/w 对/p 自己/rr 的/ude1 酒量/n 也/d 没什么/vl 概念/n ，/w 只/d 记得/v 喝/vg 着/uzhe 喝/vg 着/uzhe ，/w 说不清/vl 是/vshi 困/vi 还是/c 醉/v ，/w 趴在/v 桌上/s 就/d 睡过去/v 了/ule 。/w  /w 难道/d ……/w 就是/v 那时/rzt 贪杯/a 误/v 的/ude1 事/n ？/w  /w 韩信/nr 站/vi 了/ule 起来/vf ，/w 决心/n 再/d 去找/v 李白/nr 问/v 个/q 究竟/d 。/w 哪怕/c 李白/nr 要/v 拿/v 他/rr 撒气/vi ，/w 韩信/nr 也/d 认/v 了/ule 。/w  /w 何况/c ，/w 韩信/nr 并不/d 觉得/v 李白/nr 是/vshi 那么/c 无情/a 的/ude1 人/n ，/w 会/v 一时/d 意气/n 伤害/vn 自己/rr 的/ude1 孩子/n ，/w 一定/b 是/vshi 说/v 的/ude1 气话/n ，/w 一定/b 是/vshi 。/w  /w 来到/v 李白/nr 门前/s ，/w 韩信/nr 紧张/a 地/ude2 几/d 次/qv 伸出手/v 又/d 往/p 回缩/vi 。/w  /w 李白/nr 已经/d 给/p 他/rr 吃/v 了/ule 好几/mq 天/qt 的/ude1 闭门羹/n 了/ule ，/w 这次/r 恐怕/d 也/d 不/d 例外/vi 。/w 他/rr 垂头丧气/nz 地/ude2 在/p 门外/s 打转/vi ，/w 试图/v 想出/vf 一些/m 软话/nz 来/vf 求情/vi ，/w 门/n 冷不丁/d 被/pbei 人/n 一/m 把/pba 拉开/v 了/ule 。/w  /w 李白刚/nr 想/v 出门/vi ，/w 迎面/d 门前/s 站/vi 了/ule 个人/n ，/w 不由/a 被/pbei 吓一跳/nz ：/w “/w 你/rr 怎么/ryv 在/p 这里/rzs ？/w ”/w  /w 韩信/nr 大喜/n ，/w 哪会/nz 错过/v 这/rzv 来之不易/vl 的/ude1 机会/n ，/w 抓住/v 李白/nr 的/ude1 肩膀/n 把/pba 人/n 推进/vi 屋里/s ，/w 顺势/d 抵/v 在/p 墙上/s 。/w  /w “/w 你/rr 干什么/vi ？/w ”/w 李白/nr 被/pbei 这/rzv 气势/n 镇住/v 了/ule ，/w 不由得/d 往后/t 一/m 缩/vi ，/w 后背/n 贴住/v 了/ule 墙面/nz 。/w  /w 韩信/nr 大手/n 一/m 伸/v ，/w 不顾/v 李白/nr 的/ude1 挣扎/vi 强行/d 把/pba 人/n 抱进/nz 怀里/s ：/w “/w 对不起/v ！/w ！/w ！/w ”/w  /w 李白正/nr 想/v 骂人/n ，/w 闻言愣/nr 了/ule 一下/m ，/w 努力/ad 推着/v 他/rr 的/ude1 脸/n ：/w “/w 你/rr 道歉/vi 就/d 道歉/vi ，/w 不要/d 一言不合/i 就/d 动手/vi 好/a 吗/y ？/w ”/w  /w 再/d 大大咧咧/z 的/ude1 Omega/nx ，/w 总/b 还/d 记得/v 韩信/nr 是/vshi 个/q Alpha/nx ，/w 靠/v 这么/rz 近/a 跟/p 耍流氓/vl 有/vyou 什么/ry 区别/n ？/w  /w 韩信/nr 放松/v 了/ule 一/m 圈/qv ，/w 将信将疑/vl 地/ude2 看着/v 他/rr ：/w “/w 那/rzv 你/rr 好好/d 和/cc 我/rr 说话/vi 。/w ”/w  /w “/w 我/rr 什么/ry 时候/n 没/d 好好/d 和/cc 你/rr 说话/vi 了/ule ？/w ”/w 李白/nr 脱口而出/vl 之后/f ，/w 不/d 太/d 有/vyou 底气/n 地/ude2 顿/qv 了/ule 顿/qv ，/w “/w 就算/d 有/vyou 时候/n 没有/v ，/w 现在/t 我/rr 听/v 你/rr 说/v 总行/n 了/ule 吧/y 。/w ”/w  /w 妥协/vi 的/ude1 语气/n 听得/v 韩信/nr 胸口/n 暖暖的/z 。/w 以前/f 怎么/ryv 没/d 发现/v 李白/nr 这么/rz 好/a 呢/y ？/w  /w 他/rr 在/p 李白/nr 肩膀/n 上/f 蹭/vi 了/ule 蹭/vi 脸/n ，/w 鼓起勇气/nz ，/w 脸红/vi 道/qv ：/w “/w 那/rzv 你/rr 能/v 不能/v 告诉/v 我/rr ，/w 我/rr 是/vshi 什么/ry 时候/n 标记/n 你/rr 的/ude1 ？/w ”/w  /w 李白/nr ：/w “/w ……/w ……/w ……/w ”/w  /w 李白/nr ：/w “/w ？/w ？/w ？/w ？/w ？/w ？/w ”/w  /w 李白/nr 一/m 脚/n 踹/v 在/p 了/ule 韩信/nr 下半身/n ：/w “/w 你/rr tm/nx 性骚扰/n 啊/y ！/w ！/w ！/w ”/w  /w 韩信/nr 发出/v 了/ule 一道/d 无声/vi 的/ude1 惨叫/vi ，/w 脸色苍白/l 地/ude2 看着/v 李白/nr ：/w “/w 你/rr ……/w 我/rr ……/w 痛/a ……/w 呜/o ……/w ”/w  /w 李白/nr 好气/n 又/d 好笑/a 地/ude2 看着/v 他/rr ，/w “/w 谁/ry 被/pbei 你/rr 标记/n 了/ule ？/w 你/rr 乱/d 讲话/n 之前/f 能/v 不能/v 照/v 照镜子/vi ？/w ”/w  /w “/w 可是/c ……/w 大家/rr 都/d 说/v 你/rr 被/pbei 我/rr 标记/n 了/ule 。/w ”/w 韩信/nr 小声/vd 又/d 委屈/a 地/ude2 说/v 。/w  /w “/w 你/rr 有/vyou 没有/v 标记/n 人/n 还要/d 从/p 别人/rr 那里/rzs 道听途说/bl ？/w ”/w  /w “/w 可是/c ……/w 你/rr 身上/s 确实/ad 有/vyou 我/rr 的/ude1 味道/n 啊/y 。/w ”/w 韩信更/nr 小声/vd 更/d 委屈/a 了/ule 。/w  /w “/w ……/w 味道/n ？/w ”/w 李白/nr 眉头一皱/nz ，/w 忽然/d 有/vyou 了/ule 个/q 非常/d 不妙/a 的/ude1 猜想/v 。/w  /w 他/rr 揪/v 起/vf 韩/b 信/n 的/ude1 马尾/ns 嗅/v 了/ule 嗅/v ，/w 不/d 确定/v 地/ude2 问道/vi ：/w “/w 你/rr 信息素/nz 什么/ry 味/ng 的/ude1 ？/w ”/w  /w “/w 橘子/nf 味/ng 。/w ”/w 韩信/nr 不/d 明白/v ，/w “/w 就是/v 你/rr 身上/s 这/rzv 种/q 。/w ”/w  /w 李白/nr ：/w “/w ……/w ……/w ……/w ”/w  /w 韩信/nr ：/w “/w ……/w ？/w ”/w  /w 李白/nr ：/w “/w 妈/n 的/ude1 ，/w 这/rzv 香水/n 有毒/vn 。/w ”/w  /w  /w  /w 那/rzv 日韩/n 信/n 忍痛/d 回到/v 家/q 之后/f ，/w 峡谷/n 的/ude1 英雄/n 们/k 很快/d 不再/d 能/v 从/p 李白/nr 身上/s 闻到/v 韩信/nr 的/ude1 信息素/nz 。/w  /w 刘邦/nr 对/p 韩信/nr 进行/vn 了/ule 大肆/d 的/ude1 嘲笑/v ：/w “/w 原来/d 你/rr 是/vshi 个/q 小弱/nr A/nx ，/w 标记/n 过/uguo 人家/n ，/w 味道/n 这么/rz 快/a 就/d 没了/v 。/w ”/w  /w 韩信/nr 自尊心/n 受到/v 重创/v ，/w 气不打/i 一/m 处/n 来/vf ：/w “/w 别/d 瞎/a 说/v 了/ule ！/w 我/rr 真的/d 没/d 标记/n 李白/nr ！/w 那/rzv 只是/d 李白/nr 新买/nz 的/ude1 香水/n 刚好/d 和/cc 我/rr 撞/v 味道/n 了/ule 而已/y 。/w ”/w  /w “/w 真的/d ？/w ”/w  /w “/w 当然/d 是/vshi 真的/d 。/w ”/w 韩信/nr 泄气/vi 地坐/nz 回到/v 椅子/n 上/f ，/w 长腿/nz 一/m 蹬/v ，/w 吐/v 了/ule 口气/n ，/w “/w 李白/nr 和/cc 我/rr 怎么/ryv 可能/v 有/vyou 什么/ry ，/w 虚惊一场/nz ，/w 不要/d 再/d 乱/d 传/v 了/ule 。/w ”/w  /w 话虽如此/l ，/w 韩信/nr 却是/d 一/m 脸/n 颓丧/a ，/w 活像/v 个/q 刚/d 失恋/vi 的/ude1 模样/n 。/w  /w 张良/nr 冷眼旁观/vl ，/w 见/v 这/rzv 一幕/nz 若有所思/vl ，/w 眼珠/n 一/m 转/v ：/w “/w 我/rr 倒/vi 觉得/v ，/w 事情/n 不/d 像/v 你/rr 想/v 的/ude1 这么/rz 简单/a 。/w ”/w  /w “/w 什么/ry 意思/n ？/w ”/w 韩信/nr 漫不经心/vl 地/ude2 问/v 。/w  /w “/w 你/rr 想/v ，/w 李白/nr 怎么/ryv 偏偏/d 什么/ry 香水/n 不/d 买/v ，/w 就/d 看上/v 了/ule 橘子/nf 味/ng 的/ude1 呢/y ？/w 这/rzv 岂不是/d 说明/v ——/w 他/rr 喜欢/vi 你/rr 的/ude1 味道/n ？/w ”/w 张良/nr 露出/v 莫测高深/i 的/ude1 微笑/vi 。/w  /w 韩信一/nr 震/vi ，/w 崇敬/v 地/ude2 抬头/vi 看向/v 张良/nr 。/w  /w “/w 军师/nnt ！/w 你/rr ……/w ”/w  /w “/w 不用谢/i ，/w 三/m 个/q 蓝就/nr 可以/v 了/ule 。/w ”/w  /w 韩信/nr 重重/z 地点/n 了/ule 点头/vi 。/w  /w  /w  /w 在/p 王者/n 峡谷/n 里/f ，/w 消息/n 传播/vn 得/ude3 最快/d 的/ude1 渠道/n 有/vyou 两/m 个/q ，/w 一/m 是/vshi 耗子/n ，/w 二/m 是/vshi 仓鼠/n 。/w  /w 不论如何/l ，/w 李白并/nr 没有/v 被/pbei 韩信/nr 标记/n 的/ude1 信息/n 总算/d 逐渐/d 在/p 峡谷/n 里/f 传开/vi ，/w 大家/rr 都/d 接收/v 到/v 了/ule 澄清/vi 的/ude1 讯息/n 。/w  /w 好消息/nz 是/vshi ，/w 李白/nr 的/ude1 清白/an 总算/d 得到/v 了/ule 昭雪/vi 。/w  /w 坏消息/nz 则/d 是/vshi ，/w 韩信/nr 洗刷/v 了/ule 渣/ng 男/b 名声/n ，/w 又/d 可以/v 名正言顺/vl 地/ude2 同/p 李白/nr 抢/v 野/b 了/ule 。/w  /w 韩信/nr 又/d 一/m 次/qv 把/pba 李白堵/nr 在/p 龙坑/nr 墙上/s 时/qt ，/w 李白/nr 举起/v 剑/n 戒备/vi 地/ude2 看着/v 他/rr ，/w 准备/v 迎接/v 不好/a 应付/v 的/ude1 一/m 仗/n 。/w 稍微/d 有点/d 破坏/v 气氛/n 的/ude1 是/vshi ，/w 四周/f 飘着/v 酸酸甜甜/nz 的/ude1 橘子/nf 味/ng ，/w 一点/m 也/d 没有/v 恶战/n 前夕/f 山雨欲来/nz 的/ude1 肃杀之气/nz 。/w  /w 李白刚/nr 想/v 张口/vi 吐槽/nz ，/w 心中/s 猛地/d 打了个/n 激灵/nz ：/w 说/v 清/tg 误会/vn 之后/f ，/w 他/rr 明明/d 已经/d 很久/d 没有/v 喷/v 那/rzv 瓶/n 杀/v 千/m 刀/n 的/ude1 香水/n 了/ule ！/w  /w 那/rzv 这/rzv 阵/ng 味道/n 是/vshi ……/w  /w 李白/nr 双腿/n 陡然/d 一软/a ，/w 要不是/c 用/p 剑/n 支撑/v 着/uzhe ，/w 差点/d 滑倒/nz 在/p 地/ude2 。/w  /w 完了/vi 。/w 因为/c 太/d 过/uguo 习惯/n 这股/r 气味/n ，/w 李白/nr 一点/m 警惕/v 心理/n 都/d 没有/v ，/w 等/udeng 他/rr 反应/vn 过来/vf 发生/v 了/ule 什么/ry ，/w 为时已晚/dl 。/w  /w “/w 你/rr ……/w 易/ad 感/vg 期/qv ？/w ”/w 李白/nr 吐字/vi 艰难/a 。/w  /w 韩信呆/nr 了/ule 呆/v ，/w 看着/v 潮红/nz 满面/nz 的/ude1 李白/nr ，/w 终于/d 慢/a 十/m 拍/v 地/ude2 意识到/v 了/ule 事情/n 的/ude1 严重性/n 。/w  /w 他/rr 下定/nz 决定/v 一/m 咬牙/vi ，/w 一/m 把/pba 将/d 站/vi 不/d 直/d 的/ude1 李白/nr 捞/v 了/ule 起来/vf ，/w 抱进/nz 了/ule 幽深/a 的/ude1 草丛里/l 。/w  /w 李白/nr 大惊失色/vl ：/w “/w 你/rr 要/v 干什么/vi ？/w ？/w ？/w ！/w ！/w ！/w ”/w  /w “/w 我/rr 儿子/n 没了/v 。/w ”/w 韩信/nr 眼泪汪汪/nz 地/ude2 看着/v 他/rr ，/w “/w 李白/nr 你/rr 赔/v 我/rr 儿子/n 。/w ”/w  /w 李白/nr 气得/v 想/v 咬人/nz ：/w “/w 那种/r 东西/n 本来/d 就/d 没有/v ！/w ”/w  /w “/w 不管/c ，/w 我/rr 就要/d 儿子/n 。/w ”/w 韩信/nr 索性/d 赖皮/n 地/ude2 抱紧/nz 散发出/n 香草/n 气味/n 的/ude1 Omega/nx 。/w  /w  /w  /w 李白/nr 被/pbei 韩信/nr 标记/n 了/ule ！/w  /w 没过几天/nz ，/w 峡谷/n 又/d 出现/v 了/ule 同样/d 的/ude1 传闻/n 。/w  /w 这/rzv 一/m 次/qv ，/w 是/vshi 瑟瑟/z 发抖/vi 的/ude1 宫本/nr 传/v 出来/vf 的/ude1 消息/n ，/w 他/rr 连比/nr 带/v 划/v ，/w 想要/v 大家/rr 重视/v 他/rr 发现/v 的/ude1 惊人/a 消息/n ：/w “/w 李白/nr 身上/s 有/vyou 韩/b 信/n 的/ude1 信息素/nz ！/w ”/w  /w 可惜/v ，/w 狼来了/i 的/ude1 故事/n 谁/ry 都/d 听过/v 。/w  /w 孙膑/nr 叹息/vi 着/uzhe ，/w 摇/v 了/ule 摇头/vi ：/w “/w 宫本/nr 大叔/n ，/w 你/rr 的/ude1 消息/n 太/d 不/d 灵通/a 了/ule 吧/y ，/w 这/rzv 谣言/n 早就/d 被/pbei 澄清/vi 了/ule 。/w ”/w  /w “/w 不是/c ……/w 橘子/nf ……/w ”/w 宫本/nr 见/v 没有/v 人/n 信/n 他/rr 的话/udh ，/w 焦灼/a 极了/u 。/w  /w “/w 纳尼/nrf ？/w ”/w 橘/n 右/f 京/b 伸过来/v 一个/mq 脑袋/n ，/w “/w 神魔/nz 事/n ？/w ”/w  /w 宫本/nr ：/w “/w ……/w ”/w  /w 算了/v 。/w 当/p 我/rr 没/d 说/v 。/w  /w 谁/ry 不/d 知道/v 呢/y ？/w 李白/nr 根本/a 没/d 被/pbei 韩信/nr 标记/n ，/w 他/rr 身上/s 的/ude1 橘子/nf 味/ng 只是/d 最近/t 刚/d 上市/vn 的/ude1 一/m 款/q 香水/n 罢了/y 。/w  /w 证据确凿/nz 。/w 貂蝉/nr 买/v 过/uguo 一/m 瓶/n 给/p 大家/rr 闻/v ，/w 最后/f 因为/c 和/cc 韩信太/nr 像/v ，/w 试/v 闻/v 过后/v 就/d 被/pbei 大家/rr 嫌弃/v 地/ude2 丢掉/v 了/ule 。/w  /w 韩信很/nr 难过/a 。/w  /w “/w 为什么/ryv 大家/rr 都/d 不/d 相信/v ……/w ”/w  /w 李白/nr 笑眯眯/z 地/ude2 拍/v 他/rr 的/ude1 脸/n ：/w “/w 你/rr 是不是/v 个/q 傻子/n ？/w ”/w  /w  /w  /w —/w FIN/nx —/w  /w  /w  /w  /w   /w  /w  /w  /w  /w  /w  /w  /w  /w  /w  /w “/w 说/v 到/v 这里/rzs ，/w 我/rr 有/vyou 一个/mq 问题/n 真的/d 很/d 好奇/a 。/w ”/w 铠/ng 挠/v 了/ule 挠/v 头发/n ，/w 忍不住/v 发问/vi ，/w “/w 梦奇/nr 到底/d 是/vshi A/nx ，/w B/nx ，/w 还是/c O/nx 呢/y ？/w ”/w  /w “/w 嗯/e ……/w ”/w 身旁/s 的/ude1 人/n 沉思/vi 了/ule 半晌/mq ，/w “/w ……/w 看/v 体重/n 应该/v 是/vshi A/nx ，/w 看/v 体型/n 应该/v 是/vshi O/nx 吧/y 。/w ”/w  /w 铠/ng ：/w “/w ……/w ”/w   /w **/w  /w 又/d 玩/v 了/ule 梦奇/nr 梗/ng ！/w  /w 有/vyou 没有/v 想/v 我/rr ！/w 
168	這個/rz 場/qv 景/ng 想/v 畫/w 好久/mq 了/ule ，/w 終/n 於/nz 完成/v 了/ule 超/v 快樂/a 的/ude1 ，/w p/nx 2/m 玄策/nz 說/v 的/ude1 「/w 別/nz 指望/v 我/rr 會/v 原/b 諒/n 你/rr 」/w 是/vshi 對/p 戰/v 時/ng 兄弟/n 倆/w 的/ude1 隱/n 藏/v 語/n 音/n ，/w 也/d 是/vshi 創/w 作/v 這個/rz 條/w 漫/v 的/ude1 契/vg 機/w ，/w 第一/mq 次/qv 畫/w 全彩/nz 漫/v 畫/w ，/w 還/d 在/p 摸索/v 中/f ，/w 希望/v 大家/rr 食用/vn 愉快/a XD/nx  /w 木/ng 蘭/nz ：/w 咦/e 怎/ryv 麼/nz 突然/ad 就/d 相/d 認/n 了/ule 呢/y 
169	请/v 点/qt 开/v 大图/n 看/v ！/w 
170	云亮/nr  /w 哈哈哈哈/o 侧面/f 看/v 可以/v 看到/v 腿/n 根/n 和/cc 小/a 屁股/n 
171	*/w 微博/n 上/f 特别/d 火/n */w CP/nx 信/n 白/a  /w 云/vg 亮/vi  /w 邦/ng 良/ag  /w 策/ng 约/d  /w 双/q 兰/ng  /w 皇乔/nr  /w 铠/ng 宝/n */w 存/v 图/n 请/v 说明/v 
172	【/w 邦/ng 良/ag #/nx 良邦/nr 】/w 依旧/z 是/vshi 良猫/nr 邦/ng 鼠/ng  /w 主/ag 邦/ng 良/ag ，/w 副/b 信/n 白/a  /w 脑/n 洞/n 是/vshi 可爱/a 的/ude1 老婆大人/nz 想/v 的/ude1  /w @/nx 鹜/ng 鹫/n  /w 请勿/v 在/p 评论/n 区/n 刷/v 其他/rzv 无关/v cp/nx 哦/e (´,,•㉨•,,/w `/nx )/w  /w 邦/ng 良/ag 粮/n 好/a 少/a 呜/o 呜呜/o 
173	【/w 云亮/nr 】/w 儿童节/t 什么/ry 的/ude1 不/d 存在/v 的/ude1  /w 都/d 是/vshi 成年人/n ，/w 过/uguo 什么/ry 儿童节/t ，/w 这辈子/l 都/d 不/d 可能/v 有/vyou 儿童节/t 的/ude1 【/w 。/w  /w ====================/w  /w 嘻哈/nz 天王/n x/nx 黄金分割/n 率/v ，/w 年下/t 。/w  /w 虽然/c 这么/rz 说/v ，/w 但/c 还是/c 六一/m 快乐/a ~/nx 你们/rr 要/v 的/ude1 糖/n =/w  /w 333/m =/w  /w ===============/w  /w 感谢/v 书/n 锦/ag ，/w 霍海/nr 云游/v ，/w 齐雨棠/nr ，/w 韭/n 妖/n 妖/n ，/w 你/rr 坟头/n 上/f 的/ude1 草/n ，/w RoyBlood/nx 的/ude1 打/v 赏/v ~/nx 
174	水星/n 记/v  /w   /w 收/v 关了/p ！/w 七/m 夕/tg 节/q 的/ude1 最后/f 一/m 口粮/n ！/w ！/w 大家/rr 吃/v 的/ude1 开心/a ！/w  /w 是/vshi 听/v 了/ule 水星/n 记/v 这/rzv 首歌/n 后/f 想/v 的/ude1 梗/ng 。/w 画/v 了/ule 一个/mq 很/d 自私/a 很/d 痛苦/an 的/ude1 白哥/nr ，/w 心满意足/vl 了/ule （/w 不是/c   /w 逐梦/nz 的/ude1 设定/v 是/vshi 个/q 仿/v 生人/n ，/w 有/vyou 感情/n 的/ude1 仿/v 生人/n 。/w 他/rr 爱/v 着/uzhe 李白/nr ，/w 却/d 从/p 不说/c ，/w 只是/d 默默/d 的/ude1 服从/v 着/uzhe 主人/n 的/ude1 命令/n 。/w 水星/n 记/v 整首/v 歌词/n 都/d 完全/ad 是/vshi 的/ude1 我/rr 想/v 塑造/v 的/ude1 逐梦/nz 的/ude1 内心世界/nz ，/w 我/rr 画/v 的/ude1 时候/n 一直/d 循环/vn 这/rzv 首歌/n ，/w 希望/v 大家/rr 看完/v 一定/b 也/d 听/v 一下/m 。/w   /w 另外/c 其实/d 不光/c 是/vshi 逐梦/nz ，/w 李白/nr 也/d 是/vshi 活/v 在/p 痛苦/an 中的/v ，/w 他/rr 活/v 在/p 梦里/nr ，/w 叫/vi 逐梦/nz [/w 韩信/nr ]/w ，/w 让/v 逐梦/nz 模仿/v 韩信来/nr 欺骗/v 自己/rr 。/w 但是/c 又/d 比/p 谁/ry 都/d 清醒/a ，/w 他/rr 比/p 任何人/r 都/d 清楚/a [/w 韩信/nr ]/w 死/v 了/ule 。/w 在/p 七/m 夕/tg 这天/rzt 李白/nr 不/d 愿意/v 叫/vi 逐梦/nz “/w 韩信/nr ”/w ，/w 他/rr 可能/v 还/d 在/p 迷茫/a 的/ude1 奢求/nz [/w 韩信/nr ]/w 会/v 出现/v 吧/y 。/w   /w ok/nx 就/d 这样/rzv ，/w 希望/v 这/rzv 口/n 刀/n 糖/n 大家/rr 吃/v 的/ude1 开心/a ！/w ！/w    /w 你/rr 如/v 塞/v 壬/ng ，/w 而/cc 我/rr 愿/v 沉沦/vi 。/w 
175	
176	季汉/nr  /w  /w  /w 西汉/t 组/n ☞★☆/w  /w  /w  /w 
177	没啥/nz 营养/n 的/ude1 一个/mq 日常/b 
178	＃/w 朋友圈/nz 日常/b 9/m ooc/nx 是/vshi 肯定/v 的/ude1 ，/w 这辈子/l 都/d 不/d 可能/v 不/d ooc/nx 的/ude1 最后/f 一/m 张/q 图/n 中国/ns boy/nx 自掘/nz 黑/a 历史/n 。/w  /w 不过/c 高数/nr 那个/rz 梗/ng 你们/rr 能/v get/nx 到/v 吗/y ？/w 就是/v 过/uguo 了/ule 晚上/t 十/m 一点/m 是/vshi 不能/v 打开/v 那个/rz 高数/nr 软件/n 的/ude1 ，/w 亲身经历/n 我/rr 也/d 不/d 知道/v 为什么/ryv x/nx 
179	失踪/vi 已久/d 的/ude1 人口/n 回来/v 了/ule ……/w 脑/n 洞/n 大/a 开/v 的/ude1 loveless/nx 世界观/n 设定/v 云/vg 亮/vi ！/w 每个/mq 人/n 都/d 是/vshi 天生/b 的/ude1 猫耳/nz 和/cc 猫/n 尾/ng ，/w 只有/c 大人/n 的/ude1 耳朵/n 和/cc 尾巴/n 会/v 消失/vi 这种/r 设定/v 想想/v 就/d 很/d 带/v 感/vg ，/w 满足/v 我/rr 的/ude1 恶趣味/nz 23333/m 而且/c 双人/b 组合/vn 构成/v 的/ude1 靠/v 言能/nr 进行/vn 组合/vn 间/f 战斗/vn 的/ude1 这种/r 体系/n 也/d 很/d 有意思/al ，/w 组合/vn 中的/v 两/m 人/n 分别/d 担任/v 战斗机/n 和/cc 献祭/nz 者/k 的/ude1 角色/n ，/w 在/p 战斗/vn 过程/n 中/f 由/p 战斗机/n 负责/v 攻击/vn 的/ude1 施展/v ，/w 而/cc 由/p 献祭/nz 者/k 来/vf 担任/v 精神/n 核心/n 并且/c 承受/v 伤害/vn ，/w 私设/v 的/ude1 子龙/nz 和/cc 亮亮/nz 就是/v 彼此/rr 独一无二/bl 的/ude1 战斗机/n 和/cc 献祭/nz 者/k 诶/e 嘿/e 。/w  /w 顺带/d ，/w 献祭/nz 者/k 承担/v 伤害/vn 的/ude1 方式/n 非常/d 引人/n 遐/ag ♂/w 想/v ，/w 貌似/v 是/vshi 在/p 身上/s 各个/rz 部位/n 会/v 不断/d 的/ude1 被/pbei 锁链/n 锁住/v ？/w 太/d 久远/z 记/v 不/d 太/d 清/tg 了/ule ……/w 直到/v 最后/f 脖子/n 被/pbei 锁住/v （/w 好像/v 眼睛/n 也/d 会/v 被/pbei 蒙上/ns ……/w ）/w 就是/v 接近/v 于/p 输掉/nz 的/ude1 时刻/n 了/ule ……/w 好/a sexy/nx ……/w  /w P/nx 1/m 是/vshi 云亮/nr 加/v 信/n 白/a ，/w 信/n 白/a 这/rzv 两/m 人/n 私设/v 的/ude1 是/vshi 早就/d 过/uguo 上/f 了/ule 没羞/a 没/d 躁/ag 的/ude1 生活/vn （/w 不/d ）/w 但是/c 考虑到/v 还/d 没有/v 从/p 学校/nis 毕业/v ，/w 影响/vn 不好/a ，/w 一直/d 带着/vn 假/a 耳朵/n 。/w 信/n 白/a 就/d 只有/c 这/rzv 1/m P/nx ，/w 只/d 关注/v 信/n 白/a 的/ude1 小伙伴/n 可以/v 不用/d 往/p 下/f 翻/v 啦/y w/nx  /w P/nx 2/m 是/vshi 云亮/nr 战斗/vn 场合/n 的/ude1 摸鱼/nz ，/w 其实/d 我/rr 只是/d 想/v 看/v 亮亮/nz 被/pbei 捆绑/v play/nx 的/ude1 样子/n ^q^/nx  /w P/nx 3/m P/nx 4/m 云亮/nr loveless/nx 设定/v 的/ude1 摸鱼/nz 。/w  /w 
180	上次/t 打游戏/l 我们/rr 家/q 的/ude1 淑/ng 芬/b 变成/v 韩信/nr 去/vf 对面/f 把/pba 李白/nr 弄死/nz 了/ule ，/w 嗯/e ，/w 美男计/nz ，/w 于是/cc 我/rr  /w 把/pba 这个/rz 沙雕/nz 梗/ng 愉快/a 的/ude1 分享/v 给/p  /w @/nx 微生/nz 道/qv  /w ，/w 她/rr 就/d 激情/n 产/v 了/ule 这/rzv 篇/q 粮/n ，/w 给我发/n 了/ule 把/pba 刀/n ！/w 真好/d ！/w 于是/cc 我/rr 把/pba 她/rr 臭骂/v 了/ule 一/m 顿/qv ！/w 并且/c 自己/rr 画/v 了/ule 下来/vf ！/w 虽然/c 沙雕/nz 不/d 足/a 但是/c 还/d 挺/d 甜/a 的/ude1 ！/w （/w 误/v 
181	【/w 云亮/nr 】/w 抢/v 中路/n 还/d 想/v 带/v 妹/n ？/w   /w 想/v 玩/v 女/b 法师/nnt 结果/n 不让/v 拿/v 中路/n ，/w hing/nx ！/w 
182	《/w 醉酒/nz 小白/nz 鸡/n 
183	（/w 期望/vn ）/w 全员/n 向/p 的/ude1 真心话/n 大冒险/nz 系列/n ·/w 上/f ：/w 画风/n 非常/d 草稿/n 风/n ，/w cp/nx 涉及/v 双兰/nr 、/w 较重/d 的/ude1 信/n 白/a 、/w 备香/nr 、/w 和/cc 轻微/a 云亮/nr 、/w 亮瑜/nr 和/cc 亮/vi 统/vi ，/w 有/vyou 雷/n 点/qt 请/v 点/qt 叉叉/nz 
184	几张/n 打包/vi  /w 
185	与/cc 王者/n 荣耀/an 合作/vn 的/ude1 明世隐/nr 故事/n 漫画/n ./w 区区/z 几/d 页/q ，/w 却/d 也/d 推敲/vn 重画/nz 数次/mq ./w 自/p 认为/v 还/d 未/d 到/v 那/rzv 收放自如/nz 境界/n ./w 我/rr 画/v 的/ude1 很慢/d ./w 总是/d 追求/v 一些/m 所谓/v 细腻/a 的/ude1 东西/n ，/w 何人/ry 又/d 能/v 洞悉/v ？/w 后来/t 干脆/d 舍弃/v 了/ule 颜色/n ./w 这般/r 任性/a 与/cc 拖延/v ,/w 甲方/n 却/d 给予/vn 很长/d 的/ude1 时间/n 与/cc 理解/v ，/w 很/d 感激/v ./w 这/rzv 几/d 页/q 我/rr 收获/n 很多/m ,/w 也/d 烦请/nz 各位/rr 多多/d 支持/v ./w 
186	李白/nr 醉酒/nz 日常/b  /w 04/m #/nx  /w 大年夜/t ，/w 韩信/nr 送/v 喝醉/vi 的/ude1 李太白/nr 回家/vi …/w 无奈/d 家门口/n 摸不到/l 李白/nr 的/ude1 钥匙/n ，/w 这时候/rzt 碰到/v 了/ule 出门/vi 倒垃圾/nz 的/ude1 狄仁杰/nr ……/w 🤦🏻‍♀️/w  /w 衣衫不整/l 的/ude1 样子/n 十分/d 羞耻/n 了/ule 🤫/w 
187	换毛/nz 期/qv 结束/v 了/ule ，/w 都/d 变得/vi 厚实/a 了/ule 
188	
189	朋友圈/nz 日常/b 5/m 质量/n 低下/a 摸鱼/nz 混/v 更/d  /w 人物性格/nz 可能/v ooc/nx ，/w 请勿/v 介意/v (/w :/w 3/m _/nx ヽ/w )/w _/nx  /w 图/n 非/b 商用/b 授权/v ，/w 注明/v 出处/n 即可/v 。/w 
190	
191	西汉/t 组/n  /w 
192	这/rzv 是/vshi 一个/mq 误会/vn doge/nx  /w 还/d 做/v 了/ule 俩/m 壁纸/n ，/w 希望/v 大家/rr 喜欢/vi 丢/v 心心/nz (/w ●/w '/nx ◡/w '/nx ●/w )ﾉ❤/w （/w 对/p 铠/ng 约/d 偏心/a 的/ude1 窝/n ）/w 
193	恭喜/v 小/a 特工/nnd 喜/v 提/v 一/m 李白/nr ！/w  /w 越/d 到/v 后面/f 越/d 草/n  /w 真实/a 流泪/vi 
194	去年/t 就是/v 因为/c 亮亮/nz 开始/v 玩/v 的/ude1 ，/w 断断续续/dl 玩/v 了/ule 一/m 年/qt 了/ule ，/w 但是/c 诸葛亮/nr 还是/c 很/d 瓜皮/n （/w 可是/c 就是/v 想/v 演/v 亲友/n （/w 。/w  /w 没/d 咋/ryv 细化/v 也/d 没/d 考据/v 就/d xjb/nx 画/v 了/ule 画/v 新/a 皮/n 
195	时隔/v 9/m 年/qt ，/w 我/rr 居然/d 又/d 开始/v 画漫画/nz 了/ule ，/w 怀念/v 的/ude1 感觉/n ..../w 看完/v 想/v 干/v 一/m 瓶/n 不/d ？/w 《/w 王者/n 萌萌/nz 假日/n 》/w 一个/mq 萌萌/nz 的/ude1 漫画/n 哈哈哈/o  /w ^_^/nx ..../w 
196	二/m 位/q 军/n 爷/ng 里/f 边儿/nz 请/v 
197	
198	看/v 了/ule 背景/n 故事/n 感觉/n 单/b 箭头/n 强烈/a …/w 
199	痞子/n 皇帝/nnt 
200	我/rr 最后/f 还是/c 坚持/v 把/pba 兰陵王/nr 人/n 设/v 画/v 完了/vi  /w 这/rzv 真的/d 可以/v 叫/vi 压寨夫人/n 了/ule 吧/y 哈哈哈/o  /w 
201	守约/vi 新/a 皮和铠/nr 变身/nz 魔/ag 铠/ng 后/f 的/ude1 一个/mq 脑/n 洞/n  /w “/w 有/vyou 谁/ry 和/cc 我/rr 约定/v 过/uguo 什么/ry 吗/y ?/w ”/w 
202	“/w 愿/v 吾/rr 妹/n ，/w 无拘无束/vl 如/v 沧海/n 之/uzhi 风/n ，/w 纵情/d 闪耀/v 如/v 夜空/n 之/uzhi 星/n 。/w ”/w   /w 有/vyou 次/qv 逮/v 虾/n 遇到/v 同队/n 香香/nz 触发/v 了/ule  /w 这个/rz 男人/n 真的/d 太好了/l  /w 
203	【/w 云亮/nr 】/w 宠物/n 情人/n 04/m  /w 我/rr ———/w ———/w 终于/d 更/d 出来/vf 了/ule ！/w ！/w ！/w  /w 这个/rz 分镜/nz 其实/d 很早/d 就/d 画/v 好/a 了/ule ，/w 但是/c 因为/c 各种/rz 原因/n 一直/d 没有/v 画/v 完/vi 。/w  /w 哭/v 了/ule ！/w 感动/v 自己/rr ！/w  /w 这/rzv 章/q 过渡/vn 一下/m ，/w 下面/f 会/v 更/d 一些/m 他俩/r 的/ude1 日常/b ，/w 嘻嘻/nz 。/w  /w 指挥官/nnt 对/p 这个/rz 突然/ad 多/a 出来/vf 的/ude1 家伙/n 越来越/d 没有/v 戒心/n 了/ule _/nx (/w :/w з/w 」∠)/w _/nx 
204	小东西/nz ，/w 你/rr 说/v 你/rr 是/vshi 凤凰/ns ？/w  /w 看/v 了/ule 太太/n 的/ude1 文交/nr 个/q 党费/n (//w ω/w ＼)/w ，/w 依然/d 是/vshi 看不出/v 任何/rz 区别/n 的/ude1 调色/vi ×/w 2/m 。/w 讲/v 个/q 笑话/n ，/w 这/rzv 本来/d 是/vshi 计划/n 520/m 完工/vi 的/ude1 河图/nz 。。。/w (￣/w ε/w (/w #/nx ￣)/w 
205	【/w 云亮/nr 】/w 论/v 秀/ag 对象/n ，/w 我/rr 从来没/d 输过/v ！/w  /w 最近/t 工作/vn 忙/v 疯/vi 了/ule ，/w 嘤/o _/nx (/w :/w з/w 」∠)/w _/nx 所以/c 今天/t ，/w 大家/rr 要/v 开开心心/i 滴/v 吃粮/nz 哦/e ！/w  /w 被/pbei 云仔/nr 一/m 句/q 情话/n 拐跑/v 了/ule 的/ude1 亮亮/nz 2333/m  /w 我/rr 不/d 知道/v 为什么/ryv 喜欢/vi 你/rr ，/w 但是/c 你/rr ，/w 是/vshi 我/rr 不/d 喜欢/vi 别人/rr 的/ude1 理由/n 。/w 
206	双标/nr 玄策/nz 👋👋/w 
207	元歌/nr 的/ude1 傀儡/n 可以/v 变成/v 任何人/r ，/w 这个/rz 厉害/a 了/ule ！/w 
208	画风/n 逐渐/d 从/p 沙雕/nz 转向/vi 少女/n 了/ule （/w 。/w ）/w  /w 因为/c 这/rzv 几/d 条/q 都/d 连在一起/l 我/rr 就/d 懒得/v 搞/v 前情/n 提要/n 了/ule ，/w 反正/d 都/d 看过/v 。/w （/w ）/w  /w 没想到/nz 还是/c 没画/v 完/vi ！/w ！/w 下/f 一/m 条/q 绝对/d 画/v 完/vi ！/w （/w 本来/d 打算/v 三/m 条/q 结束/v 硬生生/n 拖到/v 五/m 条/q T/nx  /w T/nx ）/w  /w 亲/ng 了/ule 个/q 爽/ag ，/w 我/rr 觉得/v 把/pba 我/rr 这辈子/l 的/ude1 亲亲/nz 都/d 画/v 够/v 了/ule 。/w 妈呀/nz 真的/d 太/d 少女/n 了/ule ！/w 太/d 少女/n 了/ule ！/w 画到/v 脸红/vi 那/rzv 格/b 老母亲/nz 我/rr 也/d 忍不住/v 嗷嗷/o 嗷/n 的/ude1 脸红/vi 激动/a 哈哈/o 哈哈哈/o 草/n   /w 这个/rz 题目/n 可以/v 改成/v 《/w 论/v 直/d 男/b 如何/ryv 变成/v 蚊香/n 》/w  /w 韩/b 境/ng 泽/ag ：/w 我/rr 怎么/ryv 可能/v 说/v 弯/ng 就/d 弯/ng 啊/y ！/w  /w 韩/b 境/ng 泽/ag ：/w 我/rr 弯/ng 了/ule 。/w  /w 李白/nr ：/w 我/rr 有罪/nz 。/w  /w （/w 评论/n 有人/r 说/v 李白/nr 峡谷/n 第一/mq 扳手/n hhhhhh/nx 笑死/nz 我/rr ）/w 
209	守约/vi ：/w 阿铠/nr ，/w 你/rr 到底/d 是/vshi 爱/v 我/rr 的/ude1 人/n 还是/c 爱/v 我/rr 的/ude1 菜铠/nr ：/w 你/rr 解决/v 了/ule 我/rr 生理/n 心理/n 上/f 的/ude1 一切/rz 饥饿/n 问题/n 
210	“/w 离开了/v 阳光赫/nr 弈/vg ，/w 像/v 一/m 场/qv 梦境/n 幽/ag 凄/ag ，/w 追随/v 黑暗/a 的/ude1 踪迹/n 。/w ”/w    /w 
211	(/w 你们/rr 这/rzv 家人/n 怎么/ryv 肥/n 四/m ？/w  /w  /w 为什么/ryv 要/v 一边/d 打架/vi 一边/d 寒暄/v  /w (/w 守约/vi ：/w 那/rzv 我/rr 这/rzv 一枪/n 该/rz 打/v 还是/c 不该/v 打/v  /w ../w 没赶上/nz 冬至/t 当天/t  /w 将就/v 吧/y (ﾉ/w Д/w `/nx )/w 
212	【/w 云亮/nr 】/w 枪尖/nz 上/f 的/ude1 桂冠/n ·/w 片段/n 2/m （/w 上/f ）/w  /w  /w 片段/n 1/m 点/qt 我/rr  /w 祝/v 我/rr 自己/rr 生日快乐/nz 啊哈哈/e ~/nx  /w  /w  /w 依旧/z 是/vshi  /w @/nx 雪地/n 犹/d 眠/vg  /w 罗马/nsf 斗兽场/nz 的/ude1 梗/ng ，/w 前/f 篇/q 点/qt 我/rr ，/w 想/v 看/v 整篇/nz 文/ng 的/ude1 找/v 她/rr 啊/y 不要/d 找/v 我/rr ———/w  /w  /w  /w 角斗士/nz 云/vg x/nx 王子/ns 亮/vi ，/w 一/m 段/q 禁忌/n 却/d 如/v 飞蛾扑火/nz 般的/u 感情/n 。/w  /w  /w  /w 另外/c 这/rzv 是/vshi 一个/mq 沉默寡言/vl 的/ude1 云云/udeng ，/w 能/v 不/d 说话/vi 就/d 不/d 说话/vi ，/w 能/v 一个/mq 字/n 解决/v 的/ude1 绝对/d 不会/v 说/v 两/m 个/q 字/n 。/w  /w  /w  /w 恩/ng 恩/ng ，/w 你们/rr 想/v 看/v 的/ude1 后续/vn 在/p 下/f 。/w  /w  /w  /w ===========/w  /w 啦/y 啦啦/nz ←←←/w  /w  /w  /w 
213	【/w 铠/ng 约/d 】/w 把/pba 草稿/n 发/v 群/ng 里/f 的/ude1 时候/n 爆出/v 一/m 堆/v 超/v 搞笑/vi 的/ude1 脑/n 洞/n 守约/vi ：/w 阿铠/nr ，/w 我/rr 在/p 玩/v 你/rr 铠/ng ：/w 那/rzv 我/rr 也/d 要玩/nz 你/rr 然后/c 队友/n ：/w 这/rzv 铠/ng 怎么/ryv 贴墙/n 走/v 啊/y ，/w 又/d 不是/c 看不到/v 你/rr ，/w 开大/v 逃跑/v 几/d 个/q 意思/n ？/w ！/w ！/w 为什么/ryv 不用/d 二/m 技能/n ，/w 手刀/nz 丢/v 的/ude1 准/a 有/vyou 什么/ry 用/p ！/w ！/w 这/rzv 守约/vi 怎么/ryv 开大/v 越/d 塔/n 啊/y ！/w ！/w 贴脸/nz 打人/n 这么/rz 凶/a 的/ude1 吗/y .../w 走路/vi 这么/rz 正大光明/bl 不怕/v 被/pbei 怼/g 死/v 啊/y ！/w ！/w 
214	忍不住/v 重图/n 了/ule 一/m 遍/qv 以前/f 画/v 得/ude3 云/vg 亮/vi …/w 怀念/v 这种/r 画风/n ♡/w 
215	(/w o/nx ´/w 艸/n `/nx )/w 嘻嘻/nz 
216	 /w 下回/t 预告/v ：/w 孙膑/nr 望着/v 双眼/n 睁大/v 的/ude1 李白/nr ，/w 气喘吁吁/al 的/ude1 说/v ：/w “/w 韩信/nr 他/rr ……/w 他/rr 也/d 被/pbei bug/nx 变小/d 了/ule ！/w ”/w         /w 半晌/mq ，/w 李白道/nr ：/w “/w 雨/n 我/rr 无/v 瓜/n 。/w ”/w 并/cc 将/d 头/n 扭/v 了/ule 回去/v 。/w （/w 不是/c ）/w ====================================/w      /w 好久没/i 画/v 全彩/nz 了/ule ，/w 还是/c 一样/uyy 的/ude1 折寿/vi 呢/y ！/w 其实/d 这/rzv 是/vshi 一/m 年/qt 多/a 前/f 就/d 想好/v 的/ude1 梗/ng ，/w 要素/n 和/cc 想/v 涉及/v 的/ude1 cp/nx 都/d 很多/m ，/w 还有/v 我/rr 很/d 喜欢/vi 的/ude1 双兰/nr ，/w 终于/d 也/d 画/v 进去/vf 了/ule ！/w 一年前/qt 因为/c 画/v 的/ude1 太/d 折寿/vi 画/v 了/ule 一半/mq 就/d 把/pba 草稿/n 扔/v 在/p 群相册/gi 了/ule ，/w 之后/f 好几/mq 个/q 人/n 看/v 了/ule 私底下/nz 一直/d 磨/v 我/rr ，/w 最后/f 还是/c 捡起来/l 画/v 了/ule ，/w 催/v 我/rr 画/v 的/ude1 几/d 个/q 可以/v 开始/v 打钱/nz 了/ule （/w 不/d ）/w    /w 目前/t 分镜/nz 画到/v 了/ule 李白/nr 已经/d 被/pbei 韩信/nr 给/p 亲/ng 小/a 了/ule hhhh/nx ，/w 因为/c 一/m 开始/v 画/v 这个/rz 梗/ng 其实/d 就是/v 想/v 画画/v 他们/rr 少年/n 和/cc 小豆/n 丁/ng 的/ude1 样子/n ，/w 所以/c 李白/nr 必须/d 变小/d hhh/nx 。/w 不过/c 下次/t 更新/v 这个/rz 不/d 知道/v 啥时候/r 了/ule ，/w 毕竟/d 我/rr 手/n 速/ag 超/v 慢/a ，/w 这个/rz 深坑/nz 我/rr 就/d 先/d 跳/vi 为/p 敬/v #@%~/nx •/w &#/nx 《/w 》/w $/nx ，/w +/w @/nx      /w 另外/c 又是/c 一/m 年/qt 高考/vn 来/vf 了/ule ！/w 小胜/v 在/p 此/rzs 祝/v 哥哥/n 姐姐/n 们/k 高考/vn 顺利/ad 喔/o ！/w (⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)/w      /w 
217	【/w 云亮/nr 】/w 落花时节/nz 又/d 逢君/nr  /w “/w 愿/v 汝/Rg 余生/n 所/usuo 珍惜/v 之/uzhi 物/ng ，/w 皆/d 不靠/v 失去/v 来/vf 懂得/v 。/w ”/w  /w 仙/ng 君/ng 寄生/vn 于/p 桃树/n ，/w 所能/v 涉足/v 之/uzhi 地/ude2 不足/an 十里/q 方圆/n 。/w 仙/ng 君/ng 以为/v 毕生/b 所愿/n 是/vshi 能/v 走出/v 这里/rzs ，/w 从此/d 天/qt 高/a 海/n 阔/a ，/w 没有/v 什么/ry 能/v 束缚/vn 住/vi 他/rr 。/w 直到/v 那人/r 真/a 用/p 自己/rr 的/ude1 全部/m 来/vf 换取/v 他/rr 的/ude1 自由/a ，/w 仙/ng 君/ng 才/d 明白/v ，/w 纵使/c 已经/d 没有/v 任何/rz 束缚/vn ，/w 他/rr 也/d 早已/d 画地为牢/i 。/w  /w “/w 他/rr 在/p 我/rr 心里/s 种/q 下/f 了/ule 一/m 棵/q 桃树/n ，/w 从此/d ，/w 用/p 心血/n 灌/v 养/v 。/w ”/w  /w “/w 什么/ry 都/d 不懂/v 的/ude1 时候/n ，/w 我/rr 曾/d 拥有/v 全部/m 。/w ”/w   /w ============/w 设定/v =============/w  /w -/nx 现在/t 的/ude1 小云/nr 是/vshi 一/m 只/d 丢/v 了/ule 两/m 魂/n 失/v 了/ule 七/m 魄/ng 的/ude1 小龙/n 崽/n 。/w 傻/a fufu/nx ，/w 呆/v 萌萌/nz 的/ude1 ，/w 嗯/e 。/w  /w -/nx 时间/n 线/n 是/vshi 大云/n 亮/vi →/w 大/a 亮/vi 小/a 云/vg ，/w 嗯/e ！/w 中间/f 是/vshi 回忆/v 没错/vi 。/w  /w -/nx 台词/n 是/vshi 仙/ng 君/ng 的/ude1 武陵/ns 仙/ng 君/ng 皮肤/n 语音/n ！/w  /w -/nx 当年/t 的/ude1 大云/n 仔/ng 和/cc 仙/ng 君/ng 没有/v 谈恋爱/nz ！/w  /w -/nx 大云/n 仔/ng 是/vshi 条/q 蛟龙/n 。/w  /w ===========================/w   /w 由于/p 一/m 只/d 喵/o 的/ude1 理解/v 错误/n ，/w 我/rr 骗到/v 了/ule 一/m 篇/q 文/ng ！/w ！/w ！/w  /w @/nx 屋檐下/nz 的/ude1 猫/n  /w 快/a ！/w ！/w 大家/rr 去/vf 催/v 她/rr ！/w ！/w ！/w 催/v ！/w ！/w ！/w 催/v ！/w ！/w ！/w ！/w ———/w ———/w （/w （/w 破音/nz   /w 大家/rr 五一节/t 快乐/a ~/nx 
218	狐狸/n 睡着/v 了/ule 。/w  /w 
219	【/w 三缺一/l ，/w 小哥/nz 来/vf 玩/v 吗/y  /w 【/w 你们/rr 有/vyou 病/n 吗/y ……/w 
220	扁鹊/nz 真的/d 很/d 严格/ad  /w 久违/vi 地/ude2 画/v 我/rr 接触/v 农药/n 的/ude1 第/mq 一对/mq 也/d 是/vshi 最爱/a 的/ude1 一对/mq cp/nx ，/w 也/d 借此/v 感谢/v 3000/m fo/nx ，/w 我/rr 爱/v 你们/rr 
221	正太/nz 苦/a 手/n 出来/vf 丢人/a 了/ule ！/w ！/w  /w 我/rr 想/v 吃/v 全套/n 军师/nnt 兔兔/nz 拳/n 【/w 快乐/a ./w jpg/nx  /w 感谢/v 沙雕/nz 基友/nz 们/k 友情/n 提/v (/w an/nx )/w 醒/v (/w shi/nx )/w 我/rr 画/v 过/uguo 兔子/n 亮/vi ，/w 然而/c 这/rzv 被/pbei 我/rr 拖/v 了/ule 半/mq 个/q 月/n 才/d 产出/vn ，/w 鸽/ng 王/n ，/w 自豪/a ，/w 嘻嘻/nz  /w 原/b 梗/ng 在/p P/nx 3/m ( ﾟ/w ▽/w ﾟ)/ /w 
222	 /w 韩信/nr 当场/d 羞辱/v 李白/nr ，/w 说/v 李白/nr 是因为/c 和/cc 他/rr 上床/vn 才/d 红/a 的/ude1 ，/w 说/v 李白/nr 根本/a 没有/v 粉丝/nf 。/w 李白/nr 当场/d 就/d 气/n 哭/v 了/ule ！/w  /w 现在/t 他/rr 出道/vi 了/ule ,/w 每/rz 一个/mq 赞/vg 都会/n 为/p 他/rr 捐出/v 一/m 根/n 荧光棒/nz 为/p 他/rr 打/v call/nx  /w 不/d 转/v 不是/c 中国人/n ！/w     /w 加/v 了/ule 跳跳/nz 上去/vf     /w 蹭/vi tag/nx 玩/v 
223	【/w 云亮/nr 】/w 宠物/n 情人/n 01/m  /w 上将/nnt x/nx 指挥官/nnt  /w 前/f 梗/ng 回顾/v →/w 1/m  /w 2/m  /w 3/m  /w 简介/n ：/w 上将/nnt 在/p 调/v 掉/v 正式/ad 上任/vi 前/f 一/m 天/qt 被/pbei 大宝/nz 备/v 临时/b 叫/vi 过去/vf 而/cc 卷入/v 了/ule 一/m 场/qv 实验/vn 意外/a 。/w 当时/t 场面/n 一度/d 十分/d 混乱/a 导致/v 大宝/nz 备/v 没有/v 及时发现/i 上将/nnt 的/ude1 失踪/vi 。/w 遭受/v 波及/v 的/ude1 上将/nnt 并不/d 具备/v 语言/n 能力/n ，/w 也/d 没有/v 记忆/n 。/w 指挥官/nnt 在/p 连轴转/vi 了/ule 几/d 个/q 周/qt 后/f 终于/d 迎来/v 了/ule 自己/rr 的/ude1 假期/t ，/w 却/d 被/pbei 告知/v 要/v 顶替/v 迟迟/d 没有/v 到任/v 的/ude1 上将/nnt 的/ude1 工作/vn 。/w 心中/s 郁闷/a 的/ude1 指挥官/nnt 在/p 回家路上/nz 突然/ad 注意到/v 了/ule 偏僻/a 小巷/n 里/f 的/ude1 异常/a ，/w 一时/d 心软/a 捡了个/l 大麻烦/nz 回家/vi ，/w 故事/n 由此/d 展开/v 。/w  /w -/nx 失去/v 记忆/n 的/ude1 上将/nnt 全凭/n 本能/n 。/w  /w -/nx 大宝/nz 备/v 也/d 中招/nz 了/ule ，/w 但/c 没/d 上将/nnt 严重/a 。/w （/w （/w 附/v 一/m 张/q 中招/nz 的/ude1 大宝/nz 备/v 2333/m  /w -/nx 大宝/nz 备/v 和/cc 指挥官/nnt 是/vshi 用/p 文字/n 交流/vn 的/ude1 。/w  /w -/nx 指挥官/nnt 是/vshi 真的/d 无辜/n ，/w 上将/nnt 也/d 很/d 无辜/n 【/w 。/w  /w -/nx 哦/e 对/p ，/w 宝宝/n 们/k 猜/v 的/ude1 没错/vi ，/w 是/vshi 需要/v 亲/ng ·/w 密/a ·/w 接/v ·/w 触/v ~/nx 上/f 将/d 才能/n 恢复/v Ow</nx +/w   /w 可以/v 的话/udh 一/m 周/qt 更/d 一/m 话吧/nz （/w （/w 并不/d 可能/v 。/w  /w 网上/s 连载/v 的/ude1 我/rr 就/d 草稿/n +/w 灰度/n 简单/a 处理/vn 了/ule ，/w 等/udeng 整个/b 故事/n 画/v 完有/nr 如果/c 宝宝/n 想/v 收/v 实体/n 的/ude1 话/n ，/w 我/rr 就/d 整修/v 一下/m 做/v 个/q 本子/n 。/w  /w 另外/c 一个/mq 云亮/nr 本/rz 的/ude1 脚本/n 也/d 搞定/v 了/ule ，/w 七月/t 就/d 开始/v 分镜/nz 嘻/o 嘻嘻/nz 。/w   /w 喜欢/vi 的/ude1 宝宝/n 们/k 请/v 多多/d 支持/v 呀/y ！/w 鞭策/v 我/rr 不要/d 坑/n ——/w  /w 
224	一/m 天/qt 之内/f 肝/n 出/vf 8/m p/nx ……/w 饿/v 成/v 这样/rzv 我/rr 妹/n 想到/v ……/w ！/w     /w 本来/d 是/vshi 在/p 小号/n 刷/v 元/q 芳/ag 的/ude1 ，/w 但是/c 没想到/nz 一/m 天/qt 之内/f 凑成/nz 一/m 篇/q 了/ule ，/w 于是/cc 回来/v 发/v 大/a 号/q （/w 画/v 完/vi 到/v 现在/t 还是/c 有点/d 懵/ag ）/w     /w 策芳/nr cp/nx 好/a 啊/y ！/w ！/w ！/w ！/w ！/w 兽/ng 耳/n 正太/nz 好/a 啊/y ……/w ！/w 好/a 啊/y （/w 突然/ad 哭泣/vi ）/w     /w 但是/c 对不起/v 我/rr ……/w 又是/c 冷/a cp/nx ……/w 即使/c 这样/rzv 也/d 希望/v 能/v 有人/r 跟/p 我/rr 一起/s 入/v 坑/n TUT/nx ……/w       /w ……/w 我/rr 其实/d 今天/t 我/rr 才/d 知道/v 元芳/nr 的/ude1 被动/a 草丛/n 外面/f 可以/v 看到/v …/w ！/w  /w 然后/c 我/rr 又/d 知道/v 了/ule 其实/d 已经/d 优化/v 地/ude2 看不见/v 了/ule ！/w （/w 喂/v wwwww/nx ）/w         /w p/nx 1/m ~/nx 7/m 、/w p/nx 9/m 都/d 是/vshi 【/w 策芳/nr 】/w     /w p/nx 5/m 、/w p/nx 8/m 含/v 【/w 铠/ng 约/d 】/w     /w p/nx 10/m 是/vshi 我/rr 拿/v 之前/f 的/ude1 一/m 张/q 元/q 芳/ag 凑数/vi ……/w ……/w ……/w             /w 我/rr 爱/v 元芳/nr ……/w ！/w ！/w ！/w ！/w ！/w ！/w 
225	朋友圈/nz 日常/b 2/m 
226	“/w 看到/v 你/rr 啦/y ——/w ♥/w ”/w  /w ———/w ———/w 去/vf 试了试/v 隐藏/v 语音/n 感觉/n 庞统/nr 是/vshi 痴汉/nz 忠犬/nz 属性/n 的/ude1 2333/m 
227	-/nx “/w ....../w 喂/v ，/w ”/w  /w -/nx “/w 老样子/nz ，/w 我/rr 要/v 占/v 你/rr 体育课/n ”/w 
228	树下/s 的/ude1 你/rr 会/v 是/vshi 我/rr 红线/n 的/ude1 另/rz 一端/n 吗/y 🌸/w  /w （/w 不是/c 
229	年/qt 操/v 注意/v 兄弟/n 身份/n 交换/v 
230	【/w 云亮/nr 】/w 桃花劫/nz  /w  /w  /w 只有/c 斩断/v 你/rr 我/rr 指尖/n 的/ude1 红线/n ，/w 仙/ng 君/ng 才能/n 安然/z 渡过/v 天/qt 劫/v 。/w  /w  /w  /w 绝情/a 成/v 仙/ng ，/w 痴情/a 为/p 魔/ag 。/w  /w  /w  /w 只是/d 红线/n 一断/d ，/w 你/rr 可/v 还/d 能/v 记得/v 我/rr 。/w  /w  /w  /w =======================/w  /w  /w  /w 给/p  /w @/nx 羊驼/nz 菌/n  /w 推/v 了/ule 一/m 首歌/n ，/w 很/d 合适/a 最新/a 一/m 章/q 的/ude1 BGM/nx 了/ule ！/w →/w 桃花劫/nz  /w P/nx 2/m 付/v 歌词/n  /w  /w  /w 文章/n 连接/v 走/v 一/m 波/n →/w 花落花开/l 年/qt 复/dg 年/qt 第/mq 17/m 话/n  /w  /w  /w 啊/y 啊啊/e 子龙/nz 凉/a 了/ule ，/w 亮亮/nz 也/d 飞仙/nz 了/ule ，/w 羊驼/nz 驼/ng 我/rr 想/v 看/v 他俩/r 谈恋爱/nz ！/w 
231	刚刚/d 玩/v 小小/z 号/q 被/pbei 对面/f 的/ude1 李白/nr 哥哥/n 按/p 在/p 地上/s 锤/ng ([/w ___/nx ]/w  /w 即便如此/l 我/rr 依然/d 对/p 他/rr 爱/v 不减/v 。/w  /w 我/rr 心里/s 就/d 默默/d 想/v ：/w 你/rr 就/d 嘚/nz 瑟/ng 着/uzhe ，/w 回家/vi 韩信/nr 欺/vg ♂/w 负/v 你/rr 。/w  /w 
232	 /w 以下/f P/nx 1/m :/w 中秋/t 篇/q P/nx 2/m -/nx 3/m :/w 猫咪/n 改/v 梗/ng P/nx 4/m -/nx 6/m :/w 掉/v 毛/n 梗/ng P/nx 7/m :/w 狐狸/n 梦游/v 捕猎/v P/nx 8/m :/w 宿醉/nhd 梗/ng 
233	上午/t 和/cc 亲友/n 打游戏/l 遇到/v 了/ule 个/q 耿直/a 的/ude1 信/n 信/n ，/w 太/d 可爱/a 了/ule 。/w 懒懒/nz 的/ude1 样子/n （/w 打得/v 还/d 挺好/nz 的/ude1 ，/w 意外/a jpg/nx ./w ）/w 。/w 名字/n 带/v 太白/ns 四舍五入/nz 就是/v 信/n 白/a 了/ule 。/w   /w 是/vshi 对面/f 的/ude1 虎子/n 先动/v 的/ude1 手/n （/w 后面/f 真的/d ，/w 逮/v 着/uzhe 他/rr 骑/v 老虎/n 了/ule （/w 。/w ）/w 敢/v 凶/a 我们/rr 家信/n 信/n （/w 。/w 气得/v 我/rr 都/d 忘了/v 截图/vn ，/w 还好/v 我/rr 亲友/n 帮/v 我/rr 截/v 了/ule ）/w 
234	天/qt ……/w 天知道/l 我/rr 在/p 画/v 什么/ry 系列/n ……/w 人体/n 真的/d 是/vshi 瞎掰/nz ，/w 自己/rr 都/d 不敢/d 盯着看/nz  /w 听/v 着/uzhe lollipop/nx  /w luxury/nx 笔下/n 就/d 控制/vn 不住/d 了/ule  /w 最近/t 被/pbei 太太/n 安利/nrf 了/ule 信/n 白/a ，/w 莫名/b 也/d 觉得/v 好吃/a （/w 吸溜/nz ）/w 
235	每天/t 走进/v 野/b 区/n 都/d 看见/v 他/rr 俩/m 在/p 打架/vi 一个/mq 信/n 白条/n ooc/nx 【/w 。/w 
236	【/w 云亮/nr 】/w 枪尖/nz 上/f 的/ude1 桂冠/n ·/w 片段/n 1/m   /w 楔子/n 点/qt 我/rr ，/w 后续/vn 点/qt 我/rr  /w ，/w 催/v 文/ng 请/v 找/v → /w @/nx 雪地/n 犹/d 眠/vg  /w   /w 角斗士/nz 云/vg x/nx 王子/ns 亮/vi 。/w   /w 这/rzv 一/m 篇/q 解释/v 了/ule 之前/f 那/rzv 篇/q 亮亮/nz 脖子/n 上/f 的/ude1 项链/n 问题/n ~/nx 究竟/d 是不是/v 糖/n 捏/v 2333/m   /w TIPS-/nx 现阶段/t 的/ude1 亮亮/nz 对/p 云云/udeng 的/ude1 感觉/n 并/cc 不是/c 喜欢/vi （/w （/w 微笑/vi  /w （/w 我/rr 觉得/v 我/rr 要/v 说明/v 下/f 这里/rzs 的/ude1 剧情/n ，/w 就是/v 云云/udeng 想/v 送给/v 亮亮/nz 礼物/n ，/w 但是/c 亮亮/nz 有的/rz 东西/n 太多/ad 了/ule ，/w 他/rr 拿不出手/l ，/w 于是/cc 只能/v 说/v ，/w 没人/l 送/v ，/w 但是/c 亮亮/nz 出于/v 独占欲/nr 或者/c 其他/rzv 的/ude1 一些/m 因素/n ，/w 直接/ad 把/pba 项链/n 讨/v 了/ule 过来/vf ，/w 是/vshi 令云云/nr 心跳/vi 的/ude1 瞬间/n 了/ule ！/w ）/w      /w 下/f 一/m 篇/q 就/d 应该/v 是/vshi 片段/n 2/m 你们/rr 想/v 看/v 的/ude1 那个/rz play/nx 了/ule ，/w 尽量/d 在/p 过/uguo 年前/t 更/d 出来/vf ，/w 再/d 往后/t 应该/v 还有/v 两/m 篇/q 片段/n 。/w   /w 小声/vd BB/nx ，/w 我/rr 觉得/v 雪地/n 的/ude1 这个/rz 梗/ng 都/d 快/a 被/pbei 我/rr 画/v 完了/vi 啊哈哈/e 。/w 
237	我/rr 觉得/v 亮亮/nz 二/m 技能/n 如果/c 是/vshi 动画/n 里/f 的/ude1 效果/n 应该/v 是/vshi 职业/n 踩/v 脸/n 的/ude1 。/w  /w wodema/nx 小/a 高跟/n 踩/v 人/n 那个/rz 疼/a ，/w 看到/v 亮亮/nz 一/m 脚/n 把/pba 马可/nrf 踩/v 成/v 残/a 血/n ……/w  /w 到/v 了/ule 白哥/nr 这里/rzs 不好/a 用/p 了/ule 吧/y 【/w 。/w 】/w 
238	最近/t 的/ude1 摸鱼/nz 除/p 个/q 草/n  /w ……/w 8/m 好意思/vi  /w 
239	桃之夭夭/nz ，/w 灼灼/z 其/rz 华/b 。/w 企图/v 开/v 儿童车/nz _/nx (/w :/w з/w )∠)/w _/nx 
240	王者/n 荣耀/an 铠/ng 约/d 同人/n 条/q 漫/v ——/w 请/v 在/p 黎明/t 之前/f 呼唤/v 我/rr  /w Part/nx ./w 4/m （/w 完结/v 撒/v 子/ng 弹/v ）/w ·/w ooc/nx 注意/v ·/w 禁止/v 任何/rz 团体/n 及/cc 个人/n 转载/v 至/p 其他/rzv 平台/n ·/w 感谢/v 喜欢/vi 和/cc 支持/v ·/w 本来/d 确实/ad 想/v 画/v 魅影/nz ，/w 但是/c 吧/y ，/w 我/rr 不/d 喜欢/vi 中分/n 。/w 
241	久违/vi 地/ude2 来/vf 个/q 盘点/vn ，/w 大图/n 注意/v  /w 纯/a 娱乐/vn 向/p 恶搞/v   /w ooc/nx 我/rr 的/ude1 ，/w 哈/b 皮/n 大家/rr 的/ude1 ☆/w  /w 提前/vd 祝/v 新年快乐/nz ！/w 
242	【/w 今日/t 消息/n 】/w 百里/ns 玄策/nz 同/p 款/q 新/a 皮肤/n “/w 踏/v 血/n 寻/v 影/ng ”/w 即将/d 上线/n  /w 自/p 百里/ns 守/v 约/d 新/a 皮肤/n “/w 特工/nnd 魅影/nz ”/w 正式/ad 公布/v 以来/f ，/w 得到/v 了/ule 各位/rr 玩家/n 的/ude1 大力支持/v 与/cc 厚爱/n 。/w 应/v 广大/b 玩家/n 要求/n ，/w 我们/rr 预计/v 推出/v 百里/ns 兄弟/n 同/p 系列/n 皮肤/n 。/w 百里/ns 玄策/nz 新/a 皮肤/n “/w 踏/v 血/n 寻/v 影/ng ”/w 今日/t 首次/mq 公布/v ，/w 近期/t 即将/d 上线/n 。/w  /w 追寻着/l 失忆/nz 的/ude1 哥哥/n ，/w 独自/d 来到/v 异/ag 世界/n 的/ude1 玄策/nz 面对/v 的/ude1 是/vshi ……/w ？/w  /w --------------/nx 第二/mq 天/qt 的/ude1 分割线/nz ---------------/nx  /w  /w 哈哈哈哈/o 愚人节/t 快乐/a ！/w 昨天/t 评论/n 区/n 的/ude1 小伙伴/n 们/k 基本/a 都/d 发现/v 这/rzv 是/vshi A/nx  /w fool's/nx  /w Day/nx  /w gift/nx 了/ule 。/w 玄策/nz 这身/r 皮/n 是/vshi 拿/v 哥哥/n 的/ude1 皮肤/n 图/n 做/v 的/ude1 ，/w 所以/c 看上去/v 当然/d 很/d 像/v 啦/y ~/nx  /w  /w 
243	小天才/nz 课堂/n 开课/vi 啦/y ———/w   /w 【/w 老师/nnt 你/rr 这么帅/nz 整节课/n 不/d 看/v 题/n 都/d 在/p 看/v 你/rr ，/w 这/rzv 让/v 我们/rr 怎么/ryv 好好/d 上课/vi 
244	等等/udeng .../w 这个/rz 姿势/n 好/a 污/ag .../w 
245	和/cc 朋友/n 开/v 双/q 黑/a ，/w 我/rr 用/p 的/ude1 夏侯/nr 她/rr 用/p 的/ude1 香香/nz  /w 遇到/v 一对/mq 也/d 是/vshi 开/v 双/q 黑/a 的/ude1 信/n 云/vg .../w  /w 真/a 当/p 对面/f 瞎/a ，/w 傻/a 得/ude3 可爱/a 。/w 。/w 
246	【/w 云亮/nr 】/w 掌心/n 男友/n 见习/vn 中/f 01/m  /w 现在/t 这里/rzs 祝/v 大家/rr 新年快乐/nz 哦/e ！/w  /w 新年/t 开/v 新/a 坑/n ，/w 掌心/n 男友/n 见习/vn 中/f ，/w 这样/rzv 的/ude1 云云/udeng ，/w 你/rr 不/d 想/v 拥有/v 么/y ？/w （/w doge/nx  /w 掌心/n 云/vg x/nx 研究员/nnt 亮亮/nz  /w 养/v 了/ule 一/m 条/q 服务/vn 金毛犬/nr ，/w 叫/vi 上/f 将/d （/w 名字/n 霸气/an 吧/y ！/w 人家/n 可/v 乖/a 了/ule ~/nx ）/w  /w 设定/v 这个/rz 时代/n 掌心/n 已经/d 普及化/nz 。/w   /w 更多/ad 设定/v 和/cc 俩人/n 日常/b 会/v 在下/r 一/m 话/n 更/d 出来/vf 。/w  /w 这/rzv 就是/v 一个/mq ，/w 亮亮/nz 负责/v 赚钱/v 养家/vi ，/w 云云/udeng 负责/v 宠/v 亮/vi 卖萌/nz 的/ude1 故事/n 2333/m 
247	重色轻友/nz 就/d 属/v 你/rr 了/ule ！/w 
248	剧毒/n 慎/ag 点/qt 我/rr 先/d 逃命/v 去/vf 了/ule ，/w 各位/rr 债/n 见/v  /w 【/w 百里/ns 守/v 约/d 】/w 初始/b 印象/n ：/w 哥/n 是/vshi 北方/s 一/m 条/q 狼/n ，/w 自幼/d 温柔/a 又/d 善良/a 游戏/n 印象/n ：/w 奋力/d 逃/v 吧/y ，/w 反正/d 也/d 活/v ……/w 操/v ，/w 又/d 打歪/nz 了/ule ！/w 同人/n 印象/n ：/w 舌尖/n 上/f 的/ude1 长城/nz   /w  /w 第一/mq 集/q 舌尖/n 上/f 的/ude1 长城/nz   /w  /w 第二/mq 集/q 舌尖/n 上/f 的/ude1 长城/nz   /w  /w 第/mq 三/m 集/q 我/rr 的/ude1 同人/n 印象/n ：/w 尼桑/nrf 手中/s 线/n ，/w 欧豆豆/nr 身/ng 上衣/n 。/w 临行/vi 密密缝/n ，/w 我/rr 爱/v 我/rr 弟弟/n 。/w  /w 【/w 韩信/nr 】/w 初始/b 印象/n ：/w 战必胜/nr ，/w 攻/v 必/d 取/v ，/w 国士无双/nz 韩/b 重言/n 游戏/n 印象/n ：/w 野/b 区/n 姓/v 韩/b 不/d 姓李/n ，/w 绝世/b 长腿/nz 无人/b 比/p 同人/n 印象/n ：/w 当/p 我/rr 看到/v 你/rr 鲲/n 的/ude1 第一/mq 眼/n 时/qt ，/w 他/rr 就/d 不/d 属于/v 你/rr 了/ule 我/rr 的/ude1 同人/n 印象/n ：/w 骚/a 得/ude3 出彩/v ，/w 矮得/v 忧伤/an  /w 【/w 李白/nr 】/w 初始/b 印象/n ：/w 酒/nf 入/v 豪/ag 肠/n ，/w 三/m 分/qt 啸/vi 出/vf 剑气/nz ，/w 七/m 分/qt 酿成/v 月光/nrf ，/w 绣/v 口/n 一吐/nz ，/w 便是/v 大/a 半/mq 个/q 盛唐/n 游戏/n 印象/n ：/w 我/rr 又/d 出来/vf 了/ule ~/nx 我/rr 又/d 回去/v 了/ule ~/nx 我/rr 又/d 出来/vf 了/ule ~/nx 打/v 不到/v 我/rr 略略/d 略同/nz 人/n 印象/n ：/w 既/c 似/vg 一道/d 白/a 月光/nrf 又/d 似/vg 一点/m 朱砂/n 痣/n 风流倜傥/nz 玉树临风/nz 进/vf 可/v 霸/ng 裁退/nz 可/v 流氓/n 见/v 人/n 就/d 撩/v 峡谷/n 最/d 浪/n 我/rr 的/ude1 同人/n 印象/n ：/w 鹊/ng ！/w 鹊/ng ！/w 看/v ！/w 我/rr ！/w 大声/d 说/v 出来/vf ，/w 你/rr 爱不爱/l 我/rr ？/w ！/w ！/w  /w 【/w 铠/ng 】/w 初始/b 印象/n ：/w 忍辱负重/vl 关心/v 妹妹/n 一切/rz 黑暗/a 由/p 我/rr 来/vf 承担/v 的/ude1 好/a 尼桑/nrf 游戏/n 印象/n ：/w 炎龙/nz 铠甲/n 合体/n ！/w ！/w ！/w 同人/n 印象/n ：/w 饿/v 了/ule 我/rr 的/ude1 同人/n 印象/n ：/w 想/v 追/v 我/rr 妹妹/n 啊/y ，/w 很好/ad ，/w 滚出去/l 。/w 想/v 追/v 我/rr 队长/nnt 啊/y ，/w 很好/ad ，/w 滚出去/l 。/w 想/v 追/v 我/rr 饭票/n 啊/y ，/w 很好/ad ，/w 滚出去/l 。/w  /w 【/w 张良/nr 】/w 初始/b 印象/n ：/w 人字拖/nz 游戏/n 印象/n ：/w 套/q 狗/n 的/ude1 汉子/n 你/rr 威武雄壮/nz ，/w 我/rr 愿/v 融化/vi 在/p 你/rr 辽阔/a 的/ude1 胸膛/n 同人/n 印象/n ：/w 疯人院/n 的/ude1 主治医师/nnt ，/w 除了/p 辞职/vi 也/d 没有/v 什么/ry 很/d 想/v 干的事/n 我/rr 的/ude1 同人/n 印象/n ：/w 我/rr 承担/v 着/uzhe 整个/b 西汉/t 不该/v 有的/rz 智商/n 与/cc 帅气/a ，/w 我/rr 活得好/nz 累/a 。/w  /w 【/w 刘邦/nr 】/w 初始/b 印象/n ：/w 脸/n ，/w 是/vshi 完全/ad 可以/v 不要/d 的/ude1 游戏/n 印象/n ：/w 我/rr 的/ude1 大/a ，/w 只为/c 人头/n 而/cc 留/v 同人/n 印象/n ：/w 流氓/n 名邦/nz ，/w 帅/ng 到/v 忧伤/an 我/rr 的/ude1 同人/n 印象/n ：/w 张良/nr 韩/b 信/n 你/rr 别生气/n ，/w 都怪/nr 刘邦/nr 不争气/n ，/w 抽烟/vi 喝酒/vi 跳/vi 芭蕾/n ，/w 男/b 女厕所/nz 分不清/l ……/w  /w 【/w 诸葛亮/nr 】/w 初始/b 印象/n ：/w 运筹帷幄之中/n ，/w 绝/d 胜/v 千/m 里/f 之外/f 游戏/n 印象/n ：/w 老子/n 被动/a 出来/vf 了/ule ！/w 正面/b 肛/n ！/w ！/w ！/w 同人/n 印象/n ：/w 带/v 着迷/vi 之/uzhi 微笑/vi 鞠躬尽瘁/vl 兴复/nz 汉室/nz 的/ude1 鬼畜/nz 军师/nnt 我/rr 的/ude1 同人/n 印象/n ：/w 我/rr 叫/vi 诸葛亮/nr ，/w 是/vshi 一/m 名/q 【/w 很/d 叼/v 】/w 的/ude1 法师/nnt ，/w 我/rr 每天/t 都从/nr 几/d 十/m 个/q 被动/a 里/f 醒来/vi ，/w 面对着/v 独领风骚/vl 的/ude1 三/m 段/q 位移/v ，/w 我/rr 却/d 得不到/v 内心/n 的/ude1 满足/v ，/w 走开/vi ，/w 你们/rr 这些/rz 愚蠢/a 的/ude1 凡人/n ，/w 互相/d 传染/v 智商/n 去/vf 。/w 那个/rz 刮/v 烂/a 我/rr 一身/n 阿尼玛/nrf 的/ude1 带/v 鸟/n 男人/n ，/w 很好/ad ，/w 你/rr 成功/a 的/ude1 引起/v 了/ule 我/rr 的/ude1 注意/v 。/w  /w 【/w 大乔/nz 】/w 初始/b 印象/n ：/w 平胸/nz 游戏/n 印象/n ：/w 信不信/v 我/rr 放/v 个/q 圈/qv 就/d 能/v 叫来/v 一面/n 包车/v 的/ude1 人/n 打/v 你/rr ？/w 同人/n 印象/n ：/w 辅/vg 你/rr 大爷/n ，/w 老子/n 是/vshi 输出/vn 我/rr 的/ude1 同人/n 印象/n ：/w 锦鲤/nz 大仙/n ，/w 法力无边/nz ，/w 转/v 我/rr 子孙/n ，/w 洪福齐天/nrf 
249	蔡文姬/nr 皮肤/n ～/w 繁星/n 吟游/nz ～/w 【/w 附/v 投票/vi 页/q 】/w  /w 感谢/v 之前/f 图/n 透/v 的/ude1 时候/n 支持/v 我/rr 的/ude1 小天使/nz 们/k ！/w ！/w 没有/v 一一/d 回/v 评/v 真的/d 抱歉/a QAQ/nx   /w 泡/v 了/ule 三/m 天/qt 图书馆/nis 终于/d 画/v 完了/vi 这个/rz 皮肤/n x/nx  /w p/nx 1/m 是/vshi 立/v 绘/v 和/cc 琴/n 的/ude1 正反面/nz 设计/vn ，/w p/nx 2/m 是/vshi 皮肤/n 头像/n ，/w p/nx 3/m 是/vshi 游戏/n 内/f 伪/ag 实装/vn ，/w p/nx 4/m 是/vshi 参加/v 比赛/vn 用/p 的/ude1 灰/ag 底/f 设定/v 图/n 【/w 对/p 灰色/n 底/f 感到/v 嫌弃/v hhh/nx   /w 参加/v 了/ule 官方/n 的/ude1 皮肤/n 设计/vn 比赛/vn ，/w 喜欢/vi 的话/udh 可以/v 戳/v 这个/rz 链接/gi 投票/vi ～/w http/nx :/w ///w m/nx ./w ac/nx ./w qq/nx ./w com/nx //w event/nx //w paintingCompetition/nx 201805/m //w detail/nx ./w html/nx ?/w channel/nx =/w wangzhesucai&event/nx =/w sucai/nx 201805/m &id/nx =/w 81635/m 谢谢/v 大家/rr ヽ/w (/w ；/w ▽/w ；/w )/w ノ/w 第一/mq 次/qv 一/m 天/qt 之内/f 收到/v 那么/c 多/a 红心/n 蓝/a 手/n 和/cc 评论/n 真的/d 很/d 激动/a 了/ule …/w ！/w ！/w 
250	【/w 铠/ng 约/d 】/w (*˘/w ︶/w ˘)/w 嘻嘻/nz 🤤🤤🤤/w   /w （/w 我/rr 也/d 想/v 摸/v 铠/ng 哥/n 的/ude1 胸/ng 
